=== CRMExporterAgent LOG ===
Timestamp: 2025-04-27T11:14:59.154673
Operation: execute
Status: UNKNOWN

Input: {
  "classified_leads": [
    {
      "id": "apify_1745752497_0",
      "company_name": "Me Paul Emile Boutmy - Avocat en droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33663687199",
      "website": "https://www.avocat-boutmy.com/",
      "address": "4 Rue Saint-Nicolas, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.370634",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Me%20Paul%20Emile%20Boutmy%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041036"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_1",
      "company_name": "Avocat Droit des affaires et Commerce \u00e0 Paris, Ma\u00eetre Jabouley Marie-Pierre | Conseil juridique | Vente et achat de fonds de commerceI Cession entreprise I Cr\u00e9ation Soci\u00e9t\u00e9 I Contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153300848",
      "website": "https://www.avocat-jabouley.fr/",
      "address": "17 - 21 Rue Duret BAT D, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 74,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseil",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.370991",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20des%20affaires%20et%20Commerce%20%C3%A0%20Paris%2C%20Ma%C3%AEtre%20Jabouley%20Marie-Pierre%20%7C%20Conseil%20juridique%20%7C%20Vente%20et%20achat%20de%20fonds%20de%20commerceI%20Cession%20entreprise%20I%20Cr%C3%A9ation%20Soci%C3%A9t%C3%A9%20I%20Contrats&query_place_id=ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041091"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_2",
      "company_name": "LLA Avocats - Avocat Droit des Affaires Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33186958398",
      "website": "https://www.lla-avocats.fr/cabinet/marc-ladreit-de-lacharriere/",
      "address": "30 Rue de Miromesnil, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 97,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.371237",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LLA%20Avocats%20-%20Avocat%20Droit%20des%20Affaires%20Paris&query_place_id=ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041126"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_3",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris \u2014 Chama Benseghir",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33698062592",
      "website": "https://benseghir-juris.com/",
      "address": "115 Rue de la Pompe, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 77,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.371512",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%E2%80%94%20Chama%20Benseghir&query_place_id=ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041161"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_4",
      "company_name": "Nadia Tigzim : Avocat droit des affaires, droit commercial, baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33146367933",
      "website": "https://avocat-tigzim.fr/",
      "address": "222 Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 63,
      "category": [
        "Avocat",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.371748",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Nadia%20Tigzim%20%3A%20Avocat%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20commercial%2C%20baux%20commerciaux&query_place_id=ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041193"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_5",
      "company_name": "Kohen Avocats, cabinet d'avocats en droit immobilier et droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33646605822",
      "website": "https://kohenavocats.fr/",
      "address": "155 Bd Malesherbes, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 79,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.372044",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Kohen%20Avocats%2C%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20immobilier%20et%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041227"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_6",
      "company_name": "Avocat Gr\u00e9goire Normier - Divorce - Droit civil - Droit des contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33662401909",
      "website": "https://normiergregoire.fr/",
      "address": "22 Av. de l'Observatoire, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 89,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.372345",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJc3NWw8Zx5kcRxRbKdPCqZOg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Gr%C3%A9goire%20Normier%20-%20Divorce%20-%20Droit%20civil%20-%20Droit%20des%20contrats&query_place_id=ChIJc3NWw8Zx5kcRxRbKdPCqZOg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041261"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_7",
      "company_name": "BRANJONNEAU Christel - Avocat en droit des affaires PARIS - Sp\u00e9cialiste en droit des Soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140281196",
      "website": "http://www.branjonneau-avocat.com/",
      "address": "27 Rue du Pont Neuf, 75001 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75001",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 13,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Services aux entreprises",
        "Conseil",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.372550",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=BRANJONNEAU%20Christel%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20PARIS%20-%20Sp%C3%A9cialiste%20en%20droit%20des%20Soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041295"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_8",
      "company_name": "Ma\u00eetre Ulysse BENAZERAF - Avocat (droit du travail, droit des contrats, droit p\u00e9nal)",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33622004728",
      "website": "http://ulysse-benazeraf-avocat.com/",
      "address": "16 Rue Poirier de Nar\u00e7ay, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 40,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.372720",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Ulysse%20BENAZERAF%20-%20Avocat%20(droit%20du%20travail%2C%20droit%20des%20contrats%2C%20droit%20p%C3%A9nal)&query_place_id=ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041331"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_9",
      "company_name": "PRIMO Avocats | Avocats droit des affaires et droit du travail \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189165474",
      "website": "http://www.primo-avocats.fr/",
      "address": "99 Rue de Courcelles, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 36,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.372918",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=PRIMO%20Avocats%20%7C%20Avocats%20droit%20des%20affaires%20et%20droit%20du%20travail%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041365"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_10",
      "company_name": "Laurence Mayer",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188243713",
      "website": "https://www.avocat-paris-lmayer.com/",
      "address": "28 Rue Racine, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 144,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.373194",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Laurence%20Mayer&query_place_id=ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041405"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_11",
      "company_name": "M\u00e9lanie Vion Avocat Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle & Droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184257932",
      "website": "http://www.mev-avocat.com/",
      "address": "37 Rue Louis Morard, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 53,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.373381",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=M%C3%A9lanie%20Vion%20Avocat%20Propri%C3%A9t%C3%A9%20intellectuelle%20%26%20Droit%20commercial&query_place_id=ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041441"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_12",
      "company_name": "Elisabeth Aydin Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140200237",
      "website": "https://www.avocat-elisabeth-aydin.fr/",
      "address": "3 Rue Guillaumot, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 301,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.373630",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJac-uIAVy5kcRG8aRcFgktxM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Elisabeth%20Aydin%20Avocat&query_place_id=ChIJac-uIAVy5kcRG8aRcFgktxM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041474"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_13",
      "company_name": "Emmanuel Boukris Avocat \u2013 Droit Immobilier, Droit des Affaires, Droit du Dommage Corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33155438856",
      "website": "http://www.emmanuelboukris.com/",
      "address": "31 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 84,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.373983",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Emmanuel%20Boukris%20Avocat%20%E2%80%93%20Droit%20Immobilier%2C%20Droit%20des%20Affaires%2C%20Droit%20du%20Dommage%20Corporel&query_place_id=ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041506"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_14",
      "company_name": "JEM-AVOCAT",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184802399",
      "website": "https://jem-avocat.fr/",
      "address": "99 Rue de Prony, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 43,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.374156",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JEM-AVOCAT&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041538"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_15",
      "company_name": "Baptiste ROBELIN - Avocat en droit commercial, droit des contrats et droit immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33666156307",
      "website": "https://novlaw.fr/baptiste-robelin/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 49,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.374315",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Baptiste%20ROBELIN%20-%20Avocat%20en%20droit%20commercial%2C%20droit%20des%20contrats%20et%20droit%20immobilier&query_place_id=ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041570"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_16",
      "company_name": "Julie Soudaz - Avocat droit des Affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33631688291",
      "website": "https://avocat-soudaz.com/",
      "address": "10 bis Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.374458",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20Soudaz%20-%20Avocat%20droit%20des%20Affaires&query_place_id=ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041607"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_17",
      "company_name": "ADER JOLIBOIS : cabinet d'avocats en droit des affaires, droit social, droit fiscal et droit du dommage corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145441033",
      "website": "http://www.aderjolibois.com/",
      "address": "6 Pl. Saint-Sulpice, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 4,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.374603",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=ADER%20JOLIBOIS%20%3A%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20social%2C%20droit%20fiscal%20et%20droit%20du%20dommage%20corporel&query_place_id=ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041639"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_18",
      "company_name": "\u00c9ris Avocat\uff5cPropri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle, Droit des Marques, IA, Num\u00e9rique, Communication, E-commerce, RGPD, Contentieux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33695595768",
      "website": "http://www.erisavocat.com/",
      "address": "37 Rue Louis Morard, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 45,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.374763",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJYWdBUdZx5kcRhyFRZNr4I1Q",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%C3%89ris%20Avocat%EF%BD%9CPropri%C3%A9t%C3%A9%20Intellectuelle%2C%20Droit%20des%20Marques%2C%20IA%2C%20Num%C3%A9rique%2C%20Communication%2C%20E-commerce%2C%20RGPD%2C%20Contentieux&query_place_id=ChIJYWdBUdZx5kcRhyFRZNr4I1Q",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041677"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_19",
      "company_name": "Avocat Paris I Imane HAFIDI - Cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s, Lev\u00e9es de fonds, Vente de soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33756856202",
      "website": "http://www.hafidi-avocat.com/",
      "address": "68 Rue du Faubourg Saint-Honor\u00e9, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 24,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.374989",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJU5b3duBv5kcRHZhVRHKreEo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Paris%20I%20Imane%20HAFIDI%20-%20Cr%C3%A9ation%20de%20soci%C3%A9t%C3%A9s%2C%20Lev%C3%A9es%20de%20fonds%2C%20Vente%20de%20soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJU5b3duBv5kcRHZhVRHKreEo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041713"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_20",
      "company_name": "Caroline MREJEN-BERREBY : Avocat en droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184800782",
      "website": "http://www.martinmrejen-avocats.fr/",
      "address": "14 Rue Margueritte, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 33,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.375158",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Caroline%20MREJEN-BERREBY%20%3A%20Avocat%20en%20droit%20commercial&query_place_id=ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041744"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_21",
      "company_name": "Antoine Gouin | Avocat au Barreau de Paris | Droit fiscal | Droit patrimonial | Droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189164090",
      "website": "https://alphard.law/",
      "address": "13 Rue Royale, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 102,
      "category": [
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.375303",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Antoine%20Gouin%20%7C%20Avocat%20au%20Barreau%20de%20Paris%20%7C%20Droit%20fiscal%20%7C%20Droit%20patrimonial%20%7C%20Droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041776"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_22",
      "company_name": "Ma\u00eetre Jonathan Durand, avocat en droit immobilier et en droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33634033066",
      "website": "https://jonathandurandavocat.com/",
      "address": "25 Rue du G\u00e9n\u00e9ral Foy, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 27,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.375456",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoX02-JFv5kcRtkY4lAcGmWg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Jonathan%20Durand%2C%20avocat%20en%20droit%20immobilier%20et%20en%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJoX02-JFv5kcRtkY4lAcGmWg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041826"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_23",
      "company_name": "Spark Avocats | Droit des Affaires, Droit du travail, Restructuring",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33183799700",
      "website": "http://www.spark-avocats.com/",
      "address": "35 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 23,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.375594",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJH10sC8tv5kcRGNqDa6UFQpE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Spark%20Avocats%20%7C%20Droit%20des%20Affaires%2C%20Droit%20du%20travail%2C%20Restructuring&query_place_id=ChIJH10sC8tv5kcRGNqDa6UFQpE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041859"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_24",
      "company_name": "SMETH AVOCAT - Droit des \u00e9trangers - OQTF - Titre de sejour",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33984182658",
      "website": "https://smeth-avocat.com/",
      "address": "102 Av. des Champs-\u00c9lys\u00e9es, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 206,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.375746",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJgR7IrPBv5kcRfQmQYtvL41I",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=SMETH%20AVOCAT%20-%20Droit%20des%20%C3%A9trangers%20-%20OQTF%20-%20Titre%20de%20sejour&query_place_id=ChIJgR7IrPBv5kcRfQmQYtvL41I",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041894"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_25",
      "company_name": "COLMAN Avocats | Commercial, Affaires & Immobilier.",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33181703456",
      "website": "https://www.colman-avocats.fr/",
      "address": "La Boutique Bleue, 89 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 8,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.380876",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRzPRnteBL4fc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=COLMAN%20Avocats%20%7C%20Commercial%2C%20Affaires%20%26%20Immobilier.&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRzPRnteBL4fc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041932"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_26",
      "company_name": "Avocat droit d'affaires et commerce Cabinet Petroussenko- vente commerces, investissements",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33156810580",
      "website": "https://cabinet-petroussenko.com/",
      "address": "72 Av. de Wagram, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 56,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat en droit du travail",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.381521",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ-wgvopVv5kcRbu53EHExL5Q",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20d'affaires%20et%20commerce%20Cabinet%20Petroussenko-%20vente%20commerces%2C%20investissements&query_place_id=ChIJ-wgvopVv5kcRbu53EHExL5Q",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.041965"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_27",
      "company_name": "SMITH D'ORIA - Avocats Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33180493417",
      "website": "https://www.smithdoria.com/",
      "address": "91 Rue du Faubourg Saint-Honor\u00e9, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 124,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans le domaine du transfert des propri\u00e9t\u00e9s",
        "Cabinet d'avocats",
        "Service de m\u00e9diation",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.387749",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJO-tmAB1u5kcRXSKUm4nFKEU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=SMITH%20D'ORIA%20-%20Avocats%20Paris&query_place_id=ChIJO-tmAB1u5kcRXSKUm4nFKEU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042003"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_28",
      "company_name": "Ma\u00eetre Cohen Gis\u00e8le - Avocat et m\u00e9diateur- droit immobilier, droit et contentieux des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33156790070",
      "website": "http://www.giselecohen.com/",
      "address": "88 Av. Niel, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 64,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 14:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.388314",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJJRI-Y5Zv5kcR_GhbK_rJP00",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Cohen%20Gis%C3%A8le%20-%20Avocat%20et%20m%C3%A9diateur-%20droit%20immobilier%2C%20droit%20et%20contentieux%20des%20affaires&query_place_id=ChIJJRI-Y5Zv5kcR_GhbK_rJP00",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042036"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_29",
      "company_name": "Corinne FRAPPIN SARL PERIMAITRE",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33783814417",
      "website": "http://www.perimaitre.fr/",
      "address": "4 Av. Hoche, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 38,
      "category": [
        "Avocat.e en droit civil"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.388537",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJj60smKxv5kcRjmR8fmxCHsU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Corinne%20FRAPPIN%20SARL%20PERIMAITRE&query_place_id=ChIJj60smKxv5kcRjmR8fmxCHsU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042067"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_30",
      "company_name": "HSA AVOCATS sp\u00e9cialis\u00e9 en bail commercial et cession de fonds Maitre HEBER-SUFFRIN",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33147641617",
      "website": "https://www.hsa-avocats.fr/",
      "address": "15 Rue Th\u00e9odule Ribot, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 9,
      "category": [
        "Avocat",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.389092",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ43L_d8Rv5kcRciGhus2TK_c",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=HSA%20AVOCATS%20sp%C3%A9cialis%C3%A9%20en%20bail%20commercial%20et%20cession%20de%20fonds%20Maitre%20HEBER-SUFFRIN&query_place_id=ChIJ43L_d8Rv5kcRciGhus2TK_c",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042101"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_31",
      "company_name": "Call A Lawyer | Trouver le bon avocat imm\u00e9diatement",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176440306",
      "website": "https://callalawyer.fr/",
      "address": "38 Rue de Li\u00e8ge, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 39,
      "category": [
        "Services aux entreprises",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.389678",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJY0CBotx75kcRpuRC8pKdcfY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Call%20A%20Lawyer%20%7C%20Trouver%20le%20bon%20avocat%20imm%C3%A9diatement&query_place_id=ChIJY0CBotx75kcRpuRC8pKdcfY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042134"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_32",
      "company_name": "Cabinet Barbey | Avocat en droit des produits de sant\u00e9",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33183623699",
      "website": "http://cabinetbarbey.com/",
      "address": "29 Pl. de la Madeleine, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 6,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.390083",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv9WKcO1v5kcR1LSQC9OOBW8",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Barbey%20%7C%20Avocat%20en%20droit%20des%20produits%20de%20sant%C3%A9&query_place_id=ChIJv9WKcO1v5kcR1LSQC9OOBW8",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042168"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_33",
      "company_name": "Ngawa, Avocat Licenciement Abusif \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33668570102",
      "website": "https://www.ngawa-avocat-paris.fr/",
      "address": "50 Rue de Miromesnil, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 55,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.390413",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJqUPO9h5u5kcRJsaSgXW_8AM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ngawa%2C%20Avocat%20Licenciement%20Abusif%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJqUPO9h5u5kcRJsaSgXW_8AM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042202"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_34",
      "company_name": "Jenny Lamy",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33617022739",
      "website": "https://www.avocat-lamy.com/",
      "address": "2 Rue de Constantinople 5 \u00e8me \u00e9tage, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4,
      "reviews_count": 20,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.390714",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoxzjgzNu5kcR4I5BwjSseVI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Jenny%20Lamy&query_place_id=ChIJoxzjgzNu5kcR4I5BwjSseVI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042240"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_35",
      "company_name": "DJS AVOCATS - Paris 8\u00e8me",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144071903",
      "website": "http://djs-avocats.com/",
      "address": "20 Av. Franklin Delano Roosevelt, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 42,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Si\u00e8ge social",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.391085",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJx6VaBoVl5kcRxQcJODOz61c",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=DJS%20AVOCATS%20-%20Paris%208%C3%A8me&query_place_id=ChIJx6VaBoVl5kcRxQcJODOz61c",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042275"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_36",
      "company_name": "B|S Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140689783",
      "website": "http://www.bsavocats.net/",
      "address": "93 Rue La Bo\u00e9tie, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 32,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.391333",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJjYp1u_Jv5kcRFWNQ3TvoWuI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=B%7CS%20Avocats&query_place_id=ChIJjYp1u_Jv5kcRFWNQ3TvoWuI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042308"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_37",
      "company_name": "Devilder Avocats - Cabinet de Droit des Affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33622517260",
      "website": null,
      "address": "5 Rue La Bo\u00e9tie, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 1,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Conseiller en gestion des affaires",
        "Avocat en droit des assurances",
        "Bureau des affaires juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "10:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "10:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "10:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "10:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "10:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.391546",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJN4Aj7IVv5kcR_GXdgx_Q8D0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Devilder%20Avocats%20-%20Cabinet%20de%20Droit%20des%20Affaires&query_place_id=ChIJN4Aj7IVv5kcR_GXdgx_Q8D0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042341"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.52,
      "global_score": 0.512,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.52,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.512,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.512,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_38",
      "company_name": "Avocat Sp\u00e9cialiste | Vente et achat fonds de Commerce | Bail commercial | Me G\u00e9rard Doukhan | Cr\u00e9ation et Cession entreprise",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142655064",
      "website": "https://gerard-doukhan-avocat.fr/",
      "address": "36 - 38 Rue des Mathurins, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 21,
      "category": [
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.391758",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJZ4wb8jRu5kcR12zpU1uMYYg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Sp%C3%A9cialiste%20%7C%20Vente%20et%20achat%20fonds%20de%20Commerce%20%7C%20Bail%20commercial%20%7C%20Me%20G%C3%A9rard%20Doukhan%20%7C%20Cr%C3%A9ation%20et%20Cession%20entreprise&query_place_id=ChIJZ4wb8jRu5kcR12zpU1uMYYg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042386"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_39",
      "company_name": "TrouverVotreAvocat.com",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33187668878",
      "website": "https://www.trouvervotreavocat.com/",
      "address": "91 Rue du Faubourg Saint-Honor\u00e9, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 161,
      "category": [
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.392008",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJiYHrqj9w5kcRFim13pQ17vk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=TrouverVotreAvocat.com&query_place_id=ChIJiYHrqj9w5kcRFim13pQ17vk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042422"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_40",
      "company_name": "Cabinet Darmon | Avocat Divorce Paris, Droit des successions",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33156681145",
      "website": "https://darmon-avocat-divorce.fr/",
      "address": "47 Av. Hoche, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 78,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Service juridique de gestion des divorces",
        "Avocat en succession",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.392273",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJTdvI-epv5kcRtfJPmNiH4x8",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Darmon%20%7C%20Avocat%20Divorce%20Paris%2C%20Droit%20des%20successions&query_place_id=ChIJTdvI-epv5kcRtfJPmNiH4x8",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042454"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_41",
      "company_name": "Cabinet de Caumont - Depuis 1984 - Avocats Permis de Conduire & Droit Routier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140550240",
      "website": "http://maitre-de-caumont.fr/",
      "address": "5 Av. de Messine, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 766,
      "category": [
        "Avocat p\u00e9naliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 17:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.392682",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJL9esrtFl5kcRG7VyxAl0PoY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20de%20Caumont%20-%20Depuis%201984%20-%20Avocats%20Permis%20de%20Conduire%20%26%20Droit%20Routier&query_place_id=ChIJL9esrtFl5kcRG7VyxAl0PoY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042487"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_42",
      "company_name": "Cl\u00e9ment BASTIDE | Avocat en Copropri\u00e9t\u00e9 et Immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33633583800",
      "website": "http://www.bastide-avocat.fr/",
      "address": "10 Rue de la P\u00e9pini\u00e8re, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 18,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat",
        "Copropri\u00e9t\u00e9"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.393072",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ6_wT7-9v5kcR_i7Bg4oJRT4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cl%C3%A9ment%20BASTIDE%20%7C%20Avocat%20en%20Copropri%C3%A9t%C3%A9%20et%20Immobilier&query_place_id=ChIJ6_wT7-9v5kcR_i7Bg4oJRT4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042521"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_43",
      "company_name": "Cabinet d'avocats Guizard & Associ\u00e9s Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142223130",
      "website": "http://www.guizard-associes.com/",
      "address": "154 Bd Haussmann, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 3.4,
      "reviews_count": 10,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Conseil",
        "Tribunal",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.393345",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ27aVtsdv5kcRGT9uWj3RTYY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'avocats%20Guizard%20%26%20Associ%C3%A9s%20Paris&query_place_id=ChIJ27aVtsdv5kcRGT9uWj3RTYY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042553"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_44",
      "company_name": "Ma\u00eetre Franck Cohen - Avocat Permis de Conduire & Avocat en Droit P\u00e9nal",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33147205907",
      "website": "http://www.franck-cohen-avocat.fr/",
      "address": "10 Rue Daru, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 585,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 17:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.393702",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJCy1ElOhv5kcR8WVijafVUE0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Franck%20Cohen%20-%20Avocat%20Permis%20de%20Conduire%20%26%20Avocat%20en%20Droit%20P%C3%A9nal&query_place_id=ChIJCy1ElOhv5kcR8WVijafVUE0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042586"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_45",
      "company_name": "TGS France Avocats Paris 8 | Avocats droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144788999",
      "website": "https://www.tgs-avocats.fr/cabinets/avocats-droit-des-affaires-paris?utm_source=MAPS&utm_medium=organic&utm_campaign=Google_local_business",
      "address": "13 Rue de la Baume, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 12:30, 14:00 to 17:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 12:30, 14:00 to 17:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 12:30, 14:00 to 17:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 12:30, 14:00 to 17:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:30, 14:00 to 17:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.394109",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ04-bVRlv5kcR2kx0lzWHDuo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=TGS%20France%20Avocats%20Paris%208%20%7C%20Avocats%20droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJ04-bVRlv5kcR2kx0lzWHDuo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042637"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_46",
      "company_name": "J. Cort\u00e8s Avocat droit du travail",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188320288",
      "website": "http://www.jcortesavocats.fr/",
      "address": "12 Rue Margueritte, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 9,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 13:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.394509",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJDx7L6S9w5kcRRYCi25S66w8",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=J.%20Cort%C3%A8s%20Avocat%20droit%20du%20travail&query_place_id=ChIJDx7L6S9w5kcRRYCi25S66w8",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042668"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_47",
      "company_name": "Haas Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33156436880",
      "website": "http://www.haas-avocats.com/",
      "address": "6 Rue de Saint-P\u00e9tersbourg, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 29,
      "category": [
        "Avocat",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.452768",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJRY8_O5Vv5kcR4QidVPwgZqE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Haas%20Avocats&query_place_id=ChIJRY8_O5Vv5kcR4QidVPwgZqE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042691"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_48",
      "company_name": "Verbateam Paris | Avocats Droit Succession, Droit Immobilier, Cour d'appel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33499526499",
      "website": "https://www.verbateam.org/avocat-succession-paris/?utm_source=gbp&utm_medium=seo&utm_campaign=verbateam_paris",
      "address": "91 Rue du Faubourg Saint-Honor\u00e9 5\u00e8me \u00e9tage, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 12,
      "category": [
        "Avocat en succession",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat de planification successorale",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.453620",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJQc9i-XBv5kcRpvIbmIuLrCo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Verbateam%20Paris%20%7C%20Avocats%20Droit%20Succession%2C%20Droit%20Immobilier%2C%20Cour%20d'appel&query_place_id=ChIJQc9i-XBv5kcRpvIbmIuLrCo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042737"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752497_49",
      "company_name": "Rue des Avocats : Cabinet de recrutement juridique",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33173718481",
      "website": "https://ruedesavocats.com/",
      "address": "128 Rue La Bo\u00e9tie, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 29,
      "category": [
        "Cabinet de recrutement"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "10:00 to 13:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:57.454303",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJTaEDArhv5kcRmLf2iUs1XjQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Rue%20des%20Avocats%20%3A%20Cabinet%20de%20recrutement%20juridique&query_place_id=ChIJTaEDArhv5kcRmLf2iUs1XjQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.042770"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_0",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "\u00c9milie Durand",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "\u00e9milie.durand@cabinet-durand.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33683935646",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 12,
        "founded": 1983,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Marseille",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-durand-13523",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/\u00e9milie.durand"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-01-20T11:14:59.029619",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 73,
        "intent_score": 73,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.029683",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043341"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.55,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6513333333333332,
      "score_details": {
        "email": 0.55,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6513333333333332,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6513333333333332,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_1",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "Nathalie Durand",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Executive",
      "email": "nathalie.durand@cabinet-durand.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32473065536",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 31,
        "founded": 2015,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-durand-20714",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nathaliedurand",
        "facebook_url": "https://facebook.com/nathalie.durand"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 84,
        "intent_score": 67,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.029835",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043371"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_2",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "Sophie Thomas",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "sophie.thomas@cabinet-thomas.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32468709012",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 49,
        "founded": 1984,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-thomas-29494",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/sophie.thomas"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 82,
        "intent_score": 42,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.029970",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043393"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_3",
      "first_name": "Nicolas",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "Nicolas Martin",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "nicolas.martin@cabinet-martin.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33742254991",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 28,
        "founded": 1988,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nantes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nicolas-martin-59799",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 65,
        "intent_score": 33,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.030114",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043414"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_4",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Paul Moreau",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "paul.moreau@cabinet-moreau.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32451406720",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 15,
        "founded": 2018,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-moreau-46225",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paulmoreau",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2025-03-18T11:14:59.030203",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 73,
        "intent_score": 86,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.030239",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043435"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_5",
      "first_name": "Michel",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "Michel Thomas",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "michel.thomas@cabinet-thomas.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33744677057",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 10,
        "founded": 1999,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Lille",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/michel-thomas-34271",
        "twitter_url": "https://twitter.com/michelthomas",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 52,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.030362",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043455"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_6",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "Paul Laurent",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Executive",
      "email": "paul.laurent@cabinet-laurent.switzerland",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+41774909449",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 34,
        "founded": 1997,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-laurent-12761",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paullaurent",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-02-27T11:14:59.030451",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 73,
        "intent_score": 32,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.030497",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043476"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_7",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "L\u00e9a Thomas",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "l\u00e9a.thomas@cabinet-thomas.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32465287601",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 26,
        "founded": 2015,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-thomas-75148",
        "twitter_url": "https://twitter.com/l\u00e9athomas",
        "facebook_url": "https://facebook.com/l\u00e9a.thomas"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 67,
        "intent_score": 33,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.030661",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043496"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_8",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "\u00c9milie Dubois",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Senior",
      "email": "\u00e9milie.dubois@cabinet-dubois.switzerland",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+41757301078",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 34,
        "founded": 1989,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-dubois-82159",
        "twitter_url": "https://twitter.com/\u00e9miliedubois",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 74,
        "intent_score": 67,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.030844",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043515"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_9",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "Jean Leroy",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.leroy@cabinet-leroy.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41743590957",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 23,
        "founded": 1985,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-leroy-60460",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeanleroy",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 93,
        "intent_score": 77,
        "funding_round": "Series A",
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.031008",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043536"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_10",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "Paul Durand",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "paul.durand@cabinet-durand.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32496524839",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 50,
        "founded": 2008,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-durand-69423",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/paul.durand"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 95,
        "intent_score": 86,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.031158",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043557"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_11",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "Jean Leroy",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.leroy@cabinet-leroy.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33687902111",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 41,
        "founded": 1982,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nice",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-leroy-85388",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 94,
        "intent_score": 31,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.031312",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043580"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_12",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "Paul Robert",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "paul.robert@cabinet-robert.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41763270938",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 36,
        "founded": 2012,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-robert-62565",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paulrobert",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 83,
        "intent_score": 67,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.031468",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043604"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_13",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "Thomas Robert",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Senior",
      "email": "thomas.robert@cabinet-robert.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32423158371",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 42,
        "founded": 1984,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-robert-34513",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomasrobert",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 79,
        "intent_score": 78,
        "funding_round": "Seed",
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.031625",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043626"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_14",
      "first_name": "David",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "David Thomas",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "david.thomas@cabinet-thomas.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32439955056",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 32,
        "founded": 1988,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/david-thomas-76775",
        "twitter_url": "https://twitter.com/davidthomas",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 75,
        "intent_score": 32,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.031782",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043646"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_15",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "\u00c9milie Durand",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Senior",
      "email": "\u00e9milie.durand@cabinet-durand.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33738419495",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 25,
        "founded": 1986,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nantes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-durand-33961",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/\u00e9milie.durand"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 62,
        "intent_score": 46,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.031959",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043666"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.55,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6513333333333332,
      "score_details": {
        "email": 0.55,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6513333333333332,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6513333333333332,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_16",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Thomas Michel",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "thomas.michel@cabinet-michel.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33629892111",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 35,
        "founded": 1982,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Grenoble",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-michel-32326",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomasmichel",
        "facebook_url": "https://facebook.com/thomas.michel"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 83,
        "intent_score": 70,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.032083",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043686"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_17",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "\u00c9milie Richard",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "\u00e9milie.richard@cabinet-richard.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41742529565",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 10,
        "founded": 2015,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-richard-97994",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 71,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.032207",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043705"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_18",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "L\u00e9a Moreau",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "l\u00e9a.moreau@cabinet-moreau.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33755258575",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 35,
        "founded": 1989,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nice",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-moreau-81685",
        "twitter_url": "https://twitter.com/l\u00e9amoreau",
        "facebook_url": "https://facebook.com/l\u00e9a.moreau"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 67,
        "intent_score": 78,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.032332",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043725"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.55,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6513333333333332,
      "score_details": {
        "email": 0.55,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6513333333333332,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6513333333333332,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_19",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "Jean Thomas",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.thomas@cabinet-thomas.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41778172700",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 22,
        "founded": 2011,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-thomas-92051",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 88,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.032487",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043747"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_20",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "Jean Martin",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.martin@cabinet-martin.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33623354676",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 9,
        "founded": 2009,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Lille",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-martin-53983",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.martin"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 84,
        "intent_score": 42,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.032615",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043768"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_21",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Sophie Bernard",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "sophie.bernard@cabinet-bernard.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32479125965",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 8,
        "founded": 2008,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-bernard-82711",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 68,
        "intent_score": 63,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.032738",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043804"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_22",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Nathalie Dubois",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nathalie.dubois@cabinet-dubois.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32419799301",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 37,
        "founded": 1982,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-dubois-30918",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2024-12-30T11:14:59.032882",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 34,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.032918",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043831"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_23",
      "first_name": "Nicolas",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Nicolas Dubois",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nicolas.dubois@cabinet-dubois.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33611258773",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 18,
        "founded": 2017,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Bordeaux",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nicolas-dubois-38038",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nicolasdubois",
        "facebook_url": "https://facebook.com/nicolas.dubois"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-01-09T11:14:59.033005",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 56,
        "intent_score": 41,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.033093",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043853"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_24",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "Sophie Simon",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "sophie.simon@cabinet-simon.switzerland",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+41765911310",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 4,
        "founded": 2015,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-simon-56511",
        "twitter_url": "https://twitter.com/sophiesimon",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 85,
        "intent_score": 56,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.033222",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043875"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_25",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "L\u00e9a Richard",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Executive",
      "email": "l\u00e9a.richard@cabinet-richard.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33719358984",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 15,
        "founded": 1981,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Lyon",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-richard-89779",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/l\u00e9a.richard"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-03-08T11:14:59.033313",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 71,
        "intent_score": 90,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.033346",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043894"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.55,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6513333333333332,
      "score_details": {
        "email": 0.55,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6513333333333332,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6513333333333332,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_26",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "Thomas Simon",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "thomas.simon@cabinet-simon.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33687886087",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 36,
        "founded": 1980,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nantes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-simon-56291",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/thomas.simon"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-01-16T11:14:59.033433",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 94,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.033467",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043915"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752499_27",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "L\u00e9a Laurent",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "l\u00e9a.laurent@cabinet-laurent.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32426063410",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 6,
        "founded": 1987,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-laurent-55586",
        "twitter_url": "https://twitter.com/l\u00e9alaurent",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 84,
        "intent_score": 49,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:14:59.033593",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:14:59.043935"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    }
  ],
  "campaign_id": null,
  "daily_limit": 50,
  "exported_today": 0
}

Output: {
  "export_decision": {
    "leads_to_export_now": [
      {
        "id": "test_lead_1",
        "qualite": "WARM",
        "raison_export": "Lead prioritaire avec fort potentiel"
      },
      {
        "id": "test_lead_3",
        "qualite": "HOT",
        "raison_export": "Lead tr\u00e8s chaud avec besoin imm\u00e9diat"
      }
    ],
    "leads_to_delay": [
      {
        "id": "test_lead_2",
        "qualite": "COLD",
        "raison_delai": "Lead froid n\u00e9cessitant plus de qualification",
        "moment_recommande": "Semaine prochaine"
      }
    ],
    "batching_strategy": {
      "methode": "PAR_QUALITE",
      "explication": "Les leads sont regroup\u00e9s par niveau de qualit\u00e9 pour permettre une approche personnalis\u00e9e"
    },
    "system_load_management": {
      "charge_actuelle": "mod\u00e9r\u00e9e",
      "limite_quotidienne_respectee": true,
      "recommandation_charge": "Continuer les exports au rythme actuel"
    }
  },
  "summary": {
    "total_leads_received": 3,
    "leads_exported_now": 2,
    "leads_delayed": 1,
    "quality_distribution": {
      "chauds_exportes": 1,
      "chauds_retardes": 0,
      "tiedes_exportes": 1,
      "tiedes_retardes": 0,
      "froids_exportes": 0,
      "froids_retardes": 1
    }
  },
  "crm_impact_forecast": {
    "charge_estimee": "L'export actuel repr\u00e9sente 10% de la capacit\u00e9 quotidienne",
    "timing_optimal": "L'export en milieu de journ\u00e9e permet un traitement dans l'apr\u00e8s-midi",
    "recommandations_futures": "Continuer d'exporter les leads chauds imm\u00e9diatement"
  },
  "export_status": "failure",
  "message": "Aucun lead correspondant aux IDs",
  "leads_count": 0
}
