=== CRMExporterAgent LOG ===
Timestamp: 2025-04-27T11:32:15.609884
Operation: execute
Status: UNKNOWN

Input: {
  "classified_leads": [
    {
      "id": "apify_1745753532_0",
      "company_name": "M\u00e9lanie TUJAGUE - Droit commercial et droit \u00e9quin",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33185088022",
      "website": "http://avocat-tujague.com/",
      "address": "38 Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 1,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "10:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "10:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "10:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "10:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "10:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.098775",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJk4YgSMhv5kcRHUwSAK0dS8E",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=M%C3%A9lanie%20TUJAGUE%20-%20Droit%20commercial%20et%20droit%20%C3%A9quin&query_place_id=ChIJk4YgSMhv5kcRHUwSAK0dS8E",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102090"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_1",
      "company_name": "Avocat divorce et droit des \u00e9trangers - Cabinet Hached",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145007808",
      "website": "http://cabinet-hached.net/",
      "address": "18 Rue Duret, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4,
      "reviews_count": 66,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.099388",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ__vxC75x5kcRAXDCCIfCIjs",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20divorce%20et%20droit%20des%20%C3%A9trangers%20-%20Cabinet%20Hached&query_place_id=ChIJ__vxC75x5kcRAXDCCIfCIjs",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102152"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_2",
      "company_name": "Avocats Pr\u00e9vosteau Leclerc \u2013 Droit Successions Tutelles & Divorce- Paris 16",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33687718805",
      "website": "https://www.avocat-leclerc-paris.fr/",
      "address": "55 Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 51,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat de planification successorale",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "00:00 to 23:59"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "10:00 to 17:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.099991",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ__9v5fJv5kcR0o-dgXnm3bU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocats%20Pr%C3%A9vosteau%20Leclerc%20%E2%80%93%20Droit%20Successions%20Tutelles%20%26%20Divorce-%20Paris%2016&query_place_id=ChIJ__9v5fJv5kcR0o-dgXnm3bU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102192"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_3",
      "company_name": "Ma\u00eetre Renaud Demoyen",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33156596080",
      "website": "http://www.demoyen.fr/",
      "address": "62 Av. des Champs-\u00c9lys\u00e9es, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 1,
      "category": [
        "Avocat",
        "Mandataire en brevets"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.100429",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ-eGBeO5v5kcRCWoCk8Z7Ucs",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Renaud%20Demoyen&query_place_id=ChIJ-eGBeO5v5kcRCWoCk8Z7Ucs",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102230"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_4",
      "company_name": "Avocat baux commerciaux, bail commercial Paris, Cabinet Gombert&Roulet",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144156464",
      "website": "https://www.gombert-roulet-avocats.com/",
      "address": "9-11 Rue Anatole de la Forge, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 4,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.100885",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJh_HNI-1v5kcRV2x7fMJJLhM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20baux%20commerciaux%2C%20bail%20commercial%20Paris%2C%20Cabinet%20Gombert%26Roulet&query_place_id=ChIJh_HNI-1v5kcRV2x7fMJJLhM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102266"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_5",
      "company_name": "CABINET RMB AVOCATS - Avocats Permis de Conduire & Droit Routier - Intervention France enti\u00e8re",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184602824",
      "website": "https://rmb-avocats.com/",
      "address": "5 Rue Lalo, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 93,
      "category": [
        "Avocat plaidant",
        "Avocat p\u00e9naliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.101355",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJAUh3_vpv5kcRnNyjoDC_ikU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=CABINET%20RMB%20AVOCATS%20-%20Avocats%20Permis%20de%20Conduire%20%26%20Droit%20Routier%20-%20Intervention%20France%20enti%C3%A8re&query_place_id=ChIJAUh3_vpv5kcRnNyjoDC_ikU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102296"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_6",
      "company_name": "SUISSA AVOCAT",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184803162",
      "website": "http://suissa-avocat.com/",
      "address": "37 Av. Victor Hugo, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 66,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.101782",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ3wV39uZv5kcRB7o24sHI4fY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=SUISSA%20AVOCAT&query_place_id=ChIJ3wV39uZv5kcRB7o24sHI4fY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102330"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_7",
      "company_name": "Judith Benguigui - Avocat en bail commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33982388535",
      "website": "https://www.benguiguiavocat.com/contact",
      "address": "25 Rue Saint-Ferdinand, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 5,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.102247",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnVuhmJZv5kcRJVSMwv_BW38",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Judith%20Benguigui%20-%20Avocat%20en%20bail%20commercial&query_place_id=ChIJnVuhmJZv5kcRJVSMwv_BW38",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102367"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_8",
      "company_name": "Avocat Droit des affaires et Commerce \u00e0 Paris, Ma\u00eetre Jabouley Marie-Pierre | Conseil juridique | Vente et achat de fonds de commerceI Cession entreprise I Cr\u00e9ation Soci\u00e9t\u00e9 I Contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153300848",
      "website": "https://www.avocat-jabouley.fr/",
      "address": "17 - 21 Rue Duret BAT D, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 74,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseil",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.102740",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20des%20affaires%20et%20Commerce%20%C3%A0%20Paris%2C%20Ma%C3%AEtre%20Jabouley%20Marie-Pierre%20%7C%20Conseil%20juridique%20%7C%20Vente%20et%20achat%20de%20fonds%20de%20commerceI%20Cession%20entreprise%20I%20Cr%C3%A9ation%20Soci%C3%A9t%C3%A9%20I%20Contrats&query_place_id=ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102406"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_9",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris \u2014 Chama Benseghir",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33698062592",
      "website": "https://benseghir-juris.com/",
      "address": "115 Rue de la Pompe, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 77,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.103224",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%E2%80%94%20Chama%20Benseghir&query_place_id=ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102445"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_10",
      "company_name": "Kohen Avocats, cabinet d'avocats en droit immobilier et droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33646605822",
      "website": "https://kohenavocats.fr/",
      "address": "155 Bd Malesherbes, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 79,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.103676",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Kohen%20Avocats%2C%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20immobilier%20et%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102476"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_11",
      "company_name": "LLA Avocats - Avocat Droit des Affaires Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33186958398",
      "website": "https://www.lla-avocats.fr/cabinet/marc-ladreit-de-lacharriere/",
      "address": "30 Rue de Miromesnil, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 97,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.104105",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LLA%20Avocats%20-%20Avocat%20Droit%20des%20Affaires%20Paris&query_place_id=ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102496"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_12",
      "company_name": "Julie Soudaz - Avocat droit des Affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33631688291",
      "website": "https://avocat-soudaz.com/",
      "address": "10 bis Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.104511",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20Soudaz%20-%20Avocat%20droit%20des%20Affaires&query_place_id=ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102518"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_13",
      "company_name": "JEM-AVOCAT",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184802399",
      "website": "https://jem-avocat.fr/",
      "address": "99 Rue de Prony, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 43,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.104768",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JEM-AVOCAT&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102537"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_14",
      "company_name": "Ma\u00eetre R\u00e9my Josseaume Avocat Droit routier et permis de conduire",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176543497",
      "website": "http://www.josseaume-avocat.fr/",
      "address": "36 Rue Vital, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 338,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.104983",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvd3b7hxu5kcRNbm2K9YMkjg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20R%C3%A9my%20Josseaume%20Avocat%20Droit%20routier%20et%20permis%20de%20conduire&query_place_id=ChIJvd3b7hxu5kcRNbm2K9YMkjg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102554"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_15",
      "company_name": "Cabinet Amado Avocats Paris Bruxelles",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142151449",
      "website": "https://www.avocats-amado.net/",
      "address": "77 Rue de l'Assomption, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 16,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en droit du travail",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.105253",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv12zd6165kcRlcJrNDjgrYE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Amado%20Avocats%20Paris%20Bruxelles&query_place_id=ChIJv12zd6165kcRlcJrNDjgrYE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102573"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_16",
      "company_name": "Me Paul Emile Boutmy - Avocat en droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33663687199",
      "website": "https://www.avocat-boutmy.com/",
      "address": "4 Rue Saint-Nicolas, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.105453",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Me%20Paul%20Emile%20Boutmy%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102591"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_17",
      "company_name": "Nadia Tigzim : Avocat droit des affaires, droit commercial, baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33146367933",
      "website": "https://avocat-tigzim.fr/",
      "address": "222 Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 63,
      "category": [
        "Avocat",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.108867",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Nadia%20Tigzim%20%3A%20Avocat%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20commercial%2C%20baux%20commerciaux&query_place_id=ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102610"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_18",
      "company_name": "Emmanuel Boukris Avocat \u2013 Droit Immobilier, Droit des Affaires, Droit du Dommage Corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33155438856",
      "website": "http://www.emmanuelboukris.com/",
      "address": "31 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 84,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.109391",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Emmanuel%20Boukris%20Avocat%20%E2%80%93%20Droit%20Immobilier%2C%20Droit%20des%20Affaires%2C%20Droit%20du%20Dommage%20Corporel&query_place_id=ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102627"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_19",
      "company_name": "MSL AVOCATS - Successions, Famille, Travail, Immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153239585",
      "website": "https://www.msl-avocats.com/?utm_source=GMB&utm_medium=organic&utm_campaign=gmb",
      "address": "67 Av. Kl\u00e9ber, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 125,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en succession",
        "Avocat de planification successorale",
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 18:45"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.109894",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJIeMTOeVv5kcRmObjlQElVdQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=MSL%20AVOCATS%20-%20Successions%2C%20Famille%2C%20Travail%2C%20Immobilier&query_place_id=ChIJIeMTOeVv5kcRmObjlQElVdQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102645"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_20",
      "company_name": "BRANJONNEAU Christel - Avocat en droit des affaires PARIS - Sp\u00e9cialiste en droit des Soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140281196",
      "website": "http://www.branjonneau-avocat.com/",
      "address": "27 Rue du Pont Neuf, 75001 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75001",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 13,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Services aux entreprises",
        "Conseil",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.110308",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=BRANJONNEAU%20Christel%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20PARIS%20-%20Sp%C3%A9cialiste%20en%20droit%20des%20Soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102664"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_21",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris | Cabinet BENSEGHIR",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33650877645",
      "website": "https://www.cabinet-benseghir.com/",
      "address": "4 Rue Brunel, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans le domaine du transfert des propri\u00e9t\u00e9s",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "10:00 to 16:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.110660",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv4KV8ohv5kcRluvYfSqhv_s",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%7C%20Cabinet%20BENSEGHIR&query_place_id=ChIJv4KV8ohv5kcRluvYfSqhv_s",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102681"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_22",
      "company_name": "Fain Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140680237",
      "website": "https://www.fain-avocats.fr/",
      "address": "196 Av. Victor Hugo, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 399,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.111019",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJl5g-51Zl5kcRaWG9UEG-3jQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Fain%20Avocats&query_place_id=ChIJl5g-51Zl5kcRaWG9UEG-3jQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102711"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_23",
      "company_name": "Caroline MREJEN-BERREBY : Avocat en droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184800782",
      "website": "http://www.martinmrejen-avocats.fr/",
      "address": "14 Rue Margueritte, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 33,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.111370",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Caroline%20MREJEN-BERREBY%20%3A%20Avocat%20en%20droit%20commercial&query_place_id=ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102729"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_24",
      "company_name": "LOUKIL RENARD ASSOCI\u00c9S - Avocat en Droit International Priv\u00e9 - Nationalit\u00e9 - Famille",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142247676",
      "website": "https://loukil.digital-avocat.fr/",
      "address": "55 Av. de Versailles, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 101,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.111765",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnecFeah65kcRfD9qKKT5iqI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LOUKIL%20RENARD%20ASSOCI%C3%89S%20-%20Avocat%20en%20Droit%20International%20Priv%C3%A9%20-%20Nationalit%C3%A9%20-%20Famille&query_place_id=ChIJnecFeah65kcRfD9qKKT5iqI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102747"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_25",
      "company_name": "Ma\u00eetre Cohen Gis\u00e8le - Avocat et m\u00e9diateur- droit immobilier, droit et contentieux des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33156790070",
      "website": "http://www.giselecohen.com/",
      "address": "88 Av. Niel, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 64,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 14:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.112169",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJJRI-Y5Zv5kcR_GhbK_rJP00",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Cohen%20Gis%C3%A8le%20-%20Avocat%20et%20m%C3%A9diateur-%20droit%20immobilier%2C%20droit%20et%20contentieux%20des%20affaires&query_place_id=ChIJJRI-Y5Zv5kcR_GhbK_rJP00",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102765"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_26",
      "company_name": "Antoine Gouin | Avocat au Barreau de Paris | Droit fiscal | Droit patrimonial | Droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189164090",
      "website": "https://alphard.law/",
      "address": "13 Rue Royale, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 102,
      "category": [
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.112529",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Antoine%20Gouin%20%7C%20Avocat%20au%20Barreau%20de%20Paris%20%7C%20Droit%20fiscal%20%7C%20Droit%20patrimonial%20%7C%20Droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102783"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_27",
      "company_name": "CGLAW GUYOMARC'H AVOCATS AFFAIRES",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33171197432",
      "website": "https://www.cglaw.fr/",
      "address": "48 Rue Paul Val\u00e9ry, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 5,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseil"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.116540",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJgzdUiPFv5kcRJdkH-0JUjmI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=CGLAW%20GUYOMARC'H%20AVOCATS%20AFFAIRES&query_place_id=ChIJgzdUiPFv5kcRJdkH-0JUjmI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102802"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_28",
      "company_name": "Droit Routier & Dommages Corporels - BENEZRA AVOCATS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145240040",
      "website": "https://www.benezra.fr/",
      "address": "3 Rue Denis Poisson, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 188,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.117238",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnVuVNuVv5kcRa_y2YE-o8V4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Droit%20Routier%20%26%20Dommages%20Corporels%20-%20BENEZRA%20AVOCATS&query_place_id=ChIJnVuVNuVv5kcRa_y2YE-o8V4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102820"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_29",
      "company_name": "Cabinet DALMAS-PREVOST",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33143386781",
      "website": "https://www.avocat-dalmas-prevost.com/",
      "address": "4 Rue Chalgrin, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.3,
      "reviews_count": 130,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.117635",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJc13qte9t5kcRV9CBAC8xtsM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20DALMAS-PREVOST&query_place_id=ChIJc13qte9t5kcRV9CBAC8xtsM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102838"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_30",
      "company_name": "Ma\u00eetre Praud Tadini - Avocat Paris 16",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33177025369",
      "website": "http://www.avocatparis.org/annuaire",
      "address": "83 Av. Foch, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat en droit des assurances",
        "Registre de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle",
        "Mandataire en brevets",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.118567",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ-bX-6Fhl5kcRu8tR4U0k8qc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Praud%20Tadini%20-%20Avocat%20Paris%2016&query_place_id=ChIJ-bX-6Fhl5kcRu8tR4U0k8qc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102856"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_31",
      "company_name": "Maitre Pauline Dufourq",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33147633722",
      "website": "https://soulezlariviere.com/pauline-dufourq.html",
      "address": "22 Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 17,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.118917",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJQ6P52Odv5kcRy8y-5YuPSbM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Maitre%20Pauline%20Dufourq&query_place_id=ChIJQ6P52Odv5kcRy8y-5YuPSbM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102876"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_32",
      "company_name": "Charly AVISSEAU, Avocat - Contentieux civil et commercial, banque, assurances, saisie immobili\u00e8re, proc\u00e9dure d\u2019appel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33172633840",
      "website": null,
      "address": "45 Rue Saint-Ferdinand, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 12,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.119400",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJjVwPQ3Jv5kcRLzDieMJkrgQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Charly%20AVISSEAU%2C%20Avocat%20-%20Contentieux%20civil%20et%20commercial%2C%20banque%2C%20assurances%2C%20saisie%20immobili%C3%A8re%2C%20proc%C3%A9dure%20d%E2%80%99appel&query_place_id=ChIJjVwPQ3Jv5kcRLzDieMJkrgQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102894"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.52,
      "global_score": 0.512,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.52,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.512,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.512,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_33",
      "company_name": "Lecot Marianne",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188321340",
      "website": "http://www.lecotavocats.com/",
      "address": "26 Av. Kl\u00e9ber, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 29,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.119734",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJbz_VpZtx5kcR4O7nF8h6ptE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Lecot%20Marianne&query_place_id=ChIJbz_VpZtx5kcR4O7nF8h6ptE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102913"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_34",
      "company_name": "Alexis BAUMANN",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145556088",
      "website": "https://www.baumann-avocats.com/",
      "address": "11 bis Av. Victor Hugo, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 11,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.119962",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJpSFHY_Rv5kcRFZRAc2wJOTY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Alexis%20BAUMANN&query_place_id=ChIJpSFHY_Rv5kcRFZRAc2wJOTY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102956"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_35",
      "company_name": "ASCENT AVOCATS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184108412",
      "website": "http://www.ascent-avocats.fr/",
      "address": "12-14 Av. Victor Hugo, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.120170",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ4eBGwVdl5kcRnrnAe30a23A",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=ASCENT%20AVOCATS&query_place_id=ChIJ4eBGwVdl5kcRnrnAe30a23A",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.102991"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_36",
      "company_name": "Emmeline Rideau Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33185157523",
      "website": "https://www.emmeline-rideau.fr/",
      "address": "37 Av. Victor Hugo, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 2,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.120377",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ3QXAUe9v5kcRU4ys2C_CLKo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Emmeline%20Rideau%20Avocat&query_place_id=ChIJ3QXAUe9v5kcRU4ys2C_CLKo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103093"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_37",
      "company_name": "Inna Harmegnies",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33781317108",
      "website": "http://harmegnies-avocat.fr/",
      "address": "61 Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 1,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.120557",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJfwgL4_Jv5kcRc1Y43Hp-SH4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Inna%20Harmegnies&query_place_id=ChIJfwgL4_Jv5kcRc1Y43Hp-SH4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103144"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_38",
      "company_name": "Sabrina Chemakh",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33616348670",
      "website": "https://chemakh-avocat.fr/",
      "address": "37 Av. Victor Hugo, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 11,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.120998",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJicdHqRht5kcRnhkePY_3zxM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Sabrina%20Chemakh&query_place_id=ChIJicdHqRht5kcRnhkePY_3zxM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103181"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_39",
      "company_name": "Ma\u00eetre Jo\u00eblle ATTIAS - Droit social et droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144179393",
      "website": null,
      "address": "36 Rue Paul Val\u00e9ry, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.121695",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJaYU57PFv5kcRM2Jax64ouFo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Jo%C3%ABlle%20ATTIAS%20-%20Droit%20social%20et%20droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJaYU57PFv5kcRM2Jax64ouFo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103219"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.52,
      "global_score": 0.512,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.52,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.512,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.512,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_40",
      "company_name": "Julie Flament",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188313985",
      "website": "http://flament-avocat.fr/",
      "address": "5 Av. Alphand, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.122012",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJo6Iog_Nv5kcRt-nIvrAGj88",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20Flament&query_place_id=ChIJo6Iog_Nv5kcRt-nIvrAGj88",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103253"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_41",
      "company_name": "Artes Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144070769",
      "website": "https://www.linkedin.com/in/artes-avocats-79201a31b/",
      "address": "12 Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.122355",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJGYOmDO5v5kcRo3oeju6GH8M",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Artes%20Avocats&query_place_id=ChIJGYOmDO5v5kcRo3oeju6GH8M",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103293"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_42",
      "company_name": "Schindelman Jean-Marc",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153645835",
      "website": "http://www.lexalys.com/",
      "address": "21 Rue Weber, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.122748",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJIwBSBWtv5kcRJioH1FV_Hww",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Schindelman%20Jean-Marc&query_place_id=ChIJIwBSBWtv5kcRJioH1FV_Hww",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103327"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_43",
      "company_name": "PRIMO Avocats | Avocats droit des affaires et droit du travail \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189165474",
      "website": "http://www.primo-avocats.fr/",
      "address": "99 Rue de Courcelles, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 36,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.123045",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=PRIMO%20Avocats%20%7C%20Avocats%20droit%20des%20affaires%20et%20droit%20du%20travail%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103362"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_44",
      "company_name": "Baptiste ROBELIN - Avocat en droit commercial, droit des contrats et droit immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33666156307",
      "website": "https://novlaw.fr/baptiste-robelin/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 49,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.123305",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Baptiste%20ROBELIN%20-%20Avocat%20en%20droit%20commercial%2C%20droit%20des%20contrats%20et%20droit%20immobilier&query_place_id=ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103397"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_45",
      "company_name": "Cabinet d'avocats NovLaw - Droit des affaires - Droit commercial - Droit immobilier - Droit Public - Droit social",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144014636",
      "website": "https://novlaw.fr/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 73,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat en droit des assurances",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.123519",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'avocats%20NovLaw%20-%20Droit%20des%20affaires%20-%20Droit%20commercial%20-%20Droit%20immobilier%20-%20Droit%20Public%20-%20Droit%20social&query_place_id=ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103434"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_46",
      "company_name": "\u2705 Avocat garde d'enfants | Sophie Hag\u00e8ge | Avocat Divorce | Avocat P\u00e9naliste | Avocat liquidation judiciaire | Paris 17|",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33620414718",
      "website": "https://www.sophiehagege-avocat.com/",
      "address": "177 Av. de Clichy, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 269,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Service juridique de gestion des divorces",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.123802",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%E2%9C%85%20Avocat%20garde%20d'enfants%20%7C%20Sophie%20Hag%C3%A8ge%20%7C%20Avocat%20Divorce%20%7C%20Avocat%20P%C3%A9naliste%20%7C%20Avocat%20liquidation%20judiciaire%20%7C%20Paris%2017%7C&query_place_id=ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103469"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_47",
      "company_name": "Drouot Avocats SAS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144827382",
      "website": "http://www.drouot-avocats.fr/",
      "address": "8 Rue Drouot, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 86,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en droit de l'environnement",
        "Avocat en succession",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.124046",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Drouot%20Avocats%20SAS&query_place_id=ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103504"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_48",
      "company_name": "Laurence Mayer",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188243713",
      "website": "https://www.avocat-paris-lmayer.com/",
      "address": "28 Rue Racine, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 144,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.126327",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Laurence%20Mayer&query_place_id=ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103538"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745753532_49",
      "company_name": "Ma\u00eetre Val\u00e9rie Piau",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148889000",
      "website": "http://www.cabinet-piau.fr/",
      "address": "159 Rue de Rome, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 107,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:12.126804",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Val%C3%A9rie%20Piau&query_place_id=ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.103572"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_0",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Pierre Moreau",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Senior",
      "email": "pierre.moreau@cabinet-moreau.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41768369013",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 26,
        "founded": 1990,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-moreau-81013",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 52,
        "intent_score": 40,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.092995",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104288"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_1",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "C\u00e9line Thomas",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "c\u00e9line.thomas@cabinet-thomas.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32481910094",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 34,
        "founded": 2015,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-thomas-52934",
        "twitter_url": "https://twitter.com/c\u00e9linethomas",
        "facebook_url": "https://facebook.com/c\u00e9line.thomas"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 77,
        "intent_score": 52,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.093154",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104345"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_2",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "Thomas Thomas",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "thomas.thomas@cabinet-thomas.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33680684253",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 41,
        "founded": 1994,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Rennes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-thomas-13376",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomasthomas",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-01-02T11:32:15.093219",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 81,
        "intent_score": 39,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.093243",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104401"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_3",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "L\u00e9a Dubois",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Executive",
      "email": "l\u00e9a.dubois@cabinet-dubois.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33700363588",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 35,
        "founded": 1992,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nice",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-dubois-46064",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 86,
        "intent_score": 40,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.093330",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104424"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.55,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6513333333333332,
      "score_details": {
        "email": 0.55,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6513333333333332,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6513333333333332,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_4",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "Thomas Laurent",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "thomas.laurent@cabinet-laurent.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32463933233",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 19,
        "founded": 2004,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Ghent",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-laurent-93444",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 94,
        "intent_score": 64,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.093414",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104446"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_5",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Pierre Dubois",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "pierre.dubois@cabinet-dubois.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33799285321",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 22,
        "founded": 1998,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Montpellier",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-dubois-75378",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/pierre.dubois"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-01-18T11:32:15.093473",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 58,
        "intent_score": 79,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.093495",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104604"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_6",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "C\u00e9line Leroy",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Executive",
      "email": "c\u00e9line.leroy@cabinet-leroy.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33796221297",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 43,
        "founded": 1985,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Lyon",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-leroy-62565",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 61,
        "intent_score": 74,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.093590",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104633"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.55,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6513333333333332,
      "score_details": {
        "email": 0.55,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6513333333333332,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6513333333333332,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_7",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Pierre Michel",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "pierre.michel@cabinet-michel.switzerland",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+41708267458",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 28,
        "founded": 1980,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-michel-92183",
        "twitter_url": "https://twitter.com/pierremichel",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 65,
        "intent_score": 70,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.093687",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104656"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_8",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Thomas Moreau",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "thomas.moreau@cabinet-moreau.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32476041197",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 38,
        "founded": 1998,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-moreau-88858",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/thomas.moreau"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 90,
        "intent_score": 79,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.093783",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104677"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_9",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "Marie Laurent",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "marie.laurent@cabinet-laurent.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33605010479",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 27,
        "founded": 1990,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nice",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-laurent-51630",
        "twitter_url": "https://twitter.com/marielaurent",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 72,
        "intent_score": 81,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.093880",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104729"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_10",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "Paul Robert",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "paul.robert@cabinet-robert.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41739522627",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 21,
        "founded": 2018,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-robert-97872",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paulrobert",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 84,
        "intent_score": 83,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.093963",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104750"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_11",
      "first_name": "Julie",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "Julie Martin",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "julie.martin@cabinet-martin.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32462846136",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 10,
        "founded": 2012,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Ghent",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/julie-martin-95952",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/julie.martin"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 90,
        "intent_score": 41,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.094091",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104771"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_12",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Marie Dubois",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "marie.dubois@cabinet-dubois.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32416406908",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 47,
        "founded": 1984,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-dubois-19357",
        "twitter_url": "https://twitter.com/mariedubois",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 77,
        "intent_score": 85,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.094133",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104792"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_13",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Petit",
      "full_name": "Jean Petit",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Executive",
      "email": "jean.petit@cabinet-petit.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32412530497",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Petit & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-petit.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 4,
        "founded": 2009,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-petit-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Ghent",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-petit-79692",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 95,
        "intent_score": 58,
        "funding_round": "Seed",
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.094234",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104812"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_14",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Petit",
      "full_name": "Sophie Petit",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "sophie.petit@cabinet-petit.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33704867474",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Petit & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-petit.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 2,
        "founded": 1981,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-petit-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Toulouse",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-petit-14656",
        "twitter_url": "https://twitter.com/sophiepetit",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 57,
        "intent_score": 52,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.094330",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104832"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_15",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "C\u00e9line Dubois",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Owner",
      "email": "c\u00e9line.dubois@cabinet-dubois.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41768125956",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 16,
        "founded": 2001,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-dubois-25439",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/c\u00e9line.dubois"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 86,
        "intent_score": 32,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.094415",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104851"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_16",
      "first_name": "Michel",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "Michel Thomas",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "michel.thomas@cabinet-thomas.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32442248875",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 22,
        "founded": 2005,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/michel-thomas-86757",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 90,
        "intent_score": 34,
        "funding_round": "Seed",
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.094503",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104873"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_17",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Marie Michel",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "marie.michel@cabinet-michel.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41715446856",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 28,
        "founded": 2001,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-michel-47588",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/marie.michel"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2025-02-17T11:32:15.094590",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 66,
        "intent_score": 80,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.094613",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104893"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_18",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Thomas Dubois",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "thomas.dubois@cabinet-dubois.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32472878120",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 50,
        "founded": 1989,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-dubois-14919",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomasdubois",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 75,
        "intent_score": 54,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.094694",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104916"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_19",
      "first_name": "Julie",
      "last_name": "Lefebvre",
      "full_name": "Julie Lefebvre",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "julie.lefebvre@cabinet-lefebvre.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41791936378",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Lefebvre & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-lefebvre.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 13,
        "founded": 1992,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-lefebvre-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/julie-lefebvre-66993",
        "twitter_url": "https://twitter.com/julielefebvre",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 76,
        "intent_score": 54,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.094805",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104938"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_20",
      "first_name": "Michel",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Michel Michel",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "michel.michel@cabinet-michel.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32435531166",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 30,
        "founded": 1998,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/michel-michel-56611",
        "twitter_url": "https://twitter.com/michelmichel",
        "facebook_url": "https://facebook.com/michel.michel"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 50,
        "intent_score": 59,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.094890",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104960"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_21",
      "first_name": "Nicolas",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Nicolas Bernard",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nicolas.bernard@cabinet-bernard.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33683303904",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 7,
        "founded": 1984,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Marseille",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nicolas-bernard-27537",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-02-04T11:32:15.094966",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 60,
        "intent_score": 64,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.094992",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.104981"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_22",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "Thomas Robert",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "thomas.robert@cabinet-robert.switzerland",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+41708130304",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 41,
        "founded": 1985,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-robert-18251",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 50,
        "intent_score": 43,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.095088",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.105005"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_23",
      "first_name": "Nicolas",
      "last_name": "Lefebvre",
      "full_name": "Nicolas Lefebvre",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nicolas.lefebvre@cabinet-lefebvre.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33758127208",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Lefebvre & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-lefebvre.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 30,
        "founded": 2006,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-lefebvre-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Marseille",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nicolas-lefebvre-83579",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 86,
        "intent_score": 67,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.095172",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.105103"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_24",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "\u00c9milie Leroy",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "\u00e9milie.leroy@cabinet-leroy.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32440936718",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 49,
        "founded": 1991,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-leroy-11413",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 56,
        "intent_score": 37,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.095256",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.105133"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_25",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "Paul Thomas",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "paul.thomas@cabinet-thomas.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32413875118",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 50,
        "founded": 1983,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-thomas-72954",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/paul.thomas"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 55,
        "intent_score": 85,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.095339",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.105156"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_26",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Pierre Michel",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "pierre.michel@cabinet-michel.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33608682632",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 9,
        "founded": 1987,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Lyon",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-michel-70849",
        "twitter_url": "https://twitter.com/pierremichel",
        "facebook_url": "https://facebook.com/pierre.michel"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 86,
        "intent_score": 79,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.095420",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.105179"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745753535_27",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "Paul Laurent",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "paul.laurent@cabinet-laurent.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41724413581",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 40,
        "founded": 1993,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-laurent-35832",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/paul.laurent"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 71,
        "intent_score": 88,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:32:15.095501",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:32:15.105238"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    }
  ],
  "campaign_id": null,
  "daily_limit": 50,
  "exported_today": 0
}

Output: {
  "export_decision": {
    "leads_to_export_now": [
      {
        "id": "test_lead_1",
        "qualite": "WARM",
        "raison_export": "Lead prioritaire avec fort potentiel"
      },
      {
        "id": "test_lead_3",
        "qualite": "HOT",
        "raison_export": "Lead tr\u00e8s chaud avec besoin imm\u00e9diat"
      }
    ],
    "leads_to_delay": [
      {
        "id": "test_lead_2",
        "qualite": "COLD",
        "raison_delai": "Lead froid n\u00e9cessitant plus de qualification",
        "moment_recommande": "Semaine prochaine"
      }
    ],
    "batching_strategy": {
      "methode": "PAR_QUALITE",
      "explication": "Les leads sont regroup\u00e9s par niveau de qualit\u00e9 pour permettre une approche personnalis\u00e9e"
    },
    "system_load_management": {
      "charge_actuelle": "mod\u00e9r\u00e9e",
      "limite_quotidienne_respectee": true,
      "recommandation_charge": "Continuer les exports au rythme actuel"
    }
  },
  "summary": {
    "total_leads_received": 3,
    "leads_exported_now": 2,
    "leads_delayed": 1,
    "quality_distribution": {
      "chauds_exportes": 1,
      "chauds_retardes": 0,
      "tiedes_exportes": 1,
      "tiedes_retardes": 0,
      "froids_exportes": 0,
      "froids_retardes": 1
    }
  },
  "crm_impact_forecast": {
    "charge_estimee": "L'export actuel repr\u00e9sente 10% de la capacit\u00e9 quotidienne",
    "timing_optimal": "L'export en milieu de journ\u00e9e permet un traitement dans l'apr\u00e8s-midi",
    "recommandations_futures": "Continuer d'exporter les leads chauds imm\u00e9diatement"
  },
  "export_status": "success",
  "leads_count": 29,
  "message": "Export r\u00e9ussi de 29 leads",
  "leads_exported": [
    "apify_1745753532_0",
    "apify_1745753532_1",
    "apify_1745753532_2",
    "apify_1745753532_3",
    "apify_1745753532_4",
    "apify_1745753532_5",
    "apify_1745753532_6",
    "apify_1745753532_7",
    "apify_1745753532_8",
    "apify_1745753532_9",
    "apify_1745753532_10",
    "apify_1745753532_11",
    "apify_1745753532_12",
    "apify_1745753532_13",
    "apify_1745753532_14",
    "apify_1745753532_15",
    "apify_1745753532_16",
    "apify_1745753532_17",
    "apify_1745753532_18",
    "apify_1745753532_19",
    "apify_1745753532_20",
    "apify_1745753532_21",
    "apify_1745753532_22",
    "apify_1745753532_23",
    "apify_1745753532_24",
    "apify_1745753532_25",
    "apify_1745753532_26",
    "apify_1745753532_27",
    "apify_1745753532_28",
    "apify_1745753532_29",
    "apify_1745753532_30",
    "apify_1745753532_31",
    "apify_1745753532_32",
    "apify_1745753532_33",
    "apify_1745753532_34",
    "apify_1745753532_35",
    "apify_1745753532_36",
    "apify_1745753532_37",
    "apify_1745753532_38",
    "apify_1745753532_39",
    "apify_1745753532_40",
    "apify_1745753532_41",
    "apify_1745753532_42",
    "apify_1745753532_43",
    "apify_1745753532_44",
    "apify_1745753532_45",
    "apify_1745753532_46",
    "apify_1745753532_47",
    "apify_1745753532_48",
    "apify_1745753532_49",
    "apollo_1745753535_0",
    "apollo_1745753535_1",
    "apollo_1745753535_2",
    "apollo_1745753535_3",
    "apollo_1745753535_4",
    "apollo_1745753535_5",
    "apollo_1745753535_6",
    "apollo_1745753535_7",
    "apollo_1745753535_8",
    "apollo_1745753535_9",
    "apollo_1745753535_10",
    "apollo_1745753535_11",
    "apollo_1745753535_12",
    "apollo_1745753535_13",
    "apollo_1745753535_14",
    "apollo_1745753535_15",
    "apollo_1745753535_16",
    "apollo_1745753535_17",
    "apollo_1745753535_18",
    "apollo_1745753535_19",
    "apollo_1745753535_20",
    "apollo_1745753535_21",
    "apollo_1745753535_22",
    "apollo_1745753535_23",
    "apollo_1745753535_24",
    "apollo_1745753535_25",
    "apollo_1745753535_26",
    "apollo_1745753535_27"
  ]
}
