=== LeadClassifierAgent LOG ===
Timestamp: 2025-04-27T00:44:31.518797
Operation: execute
Status: COMPLETED

Input: {
  "clean_leads": [
    {
      "id": "apify_1745714670_0",
      "company_name": "Avocat Droit des affaires et Commerce \u00e0 Paris, Ma\u00eetre Jabouley Marie-Pierre | Conseil juridique | Vente et achat de fonds de commerceI Cession entreprise I Cr\u00e9ation Soci\u00e9t\u00e9 I Contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153300848",
      "website": "https://www.avocat-jabouley.fr/",
      "address": "17 - 21 Rue Duret BAT D, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 74,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseil",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.209517",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20des%20affaires%20et%20Commerce%20%C3%A0%20Paris%2C%20Ma%C3%AEtre%20Jabouley%20Marie-Pierre%20%7C%20Conseil%20juridique%20%7C%20Vente%20et%20achat%20de%20fonds%20de%20commerceI%20Cession%20entreprise%20I%20Cr%C3%A9ation%20Soci%C3%A9t%C3%A9%20I%20Contrats&query_place_id=ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492588"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_1",
      "company_name": "FRANK Judith, avocat au barreau de Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33143444415",
      "website": "https://consultation.avocat.fr/blog/judith-frank/",
      "address": "238 Rue de la Croix Nivert, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 27,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.209904",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0yB__Gxw5kcRiR4alzLSCcA",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=FRANK%20Judith%2C%20avocat%20au%20barreau%20de%20Paris&query_place_id=ChIJ0yB__Gxw5kcRiR4alzLSCcA",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492627"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_2",
      "company_name": "Ambroise Soreau avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148420181",
      "website": "http://www.soreau-avocat.fr/",
      "address": "192 Rue Lecourbe, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 16,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.210388",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ambroise%20Soreau%20avocat&query_place_id=ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492649"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_3",
      "company_name": "Nadia Tigzim : Avocat droit des affaires, droit commercial, baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33146367933",
      "website": "https://avocat-tigzim.fr/",
      "address": "222 Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 63,
      "category": [
        "Avocat",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.210635",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Nadia%20Tigzim%20%3A%20Avocat%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20commercial%2C%20baux%20commerciaux&query_place_id=ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492671"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_4",
      "company_name": "Kohen Avocats, cabinet d'avocats en droit immobilier et droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33646605822",
      "website": "https://kohenavocats.fr/",
      "address": "155 Bd Malesherbes, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 79,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.210840",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Kohen%20Avocats%2C%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20immobilier%20et%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492705"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_5",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris \u2014 Chama Benseghir",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33698062592",
      "website": "https://benseghir-juris.com/",
      "address": "115 Rue de la Pompe, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 77,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.211215",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%E2%80%94%20Chama%20Benseghir&query_place_id=ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492735"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_6",
      "company_name": "Me Paul Emile Boutmy - Avocat en droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33663687199",
      "website": "https://www.avocat-boutmy.com/",
      "address": "4 Rue Saint-Nicolas, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.211459",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Me%20Paul%20Emile%20Boutmy%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492758"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_7",
      "company_name": "LLA Avocats - Avocat Droit des Affaires Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33186958398",
      "website": "https://www.lla-avocats.fr/cabinet/marc-ladreit-de-lacharriere/",
      "address": "30 Rue de Miromesnil, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 97,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.211707",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LLA%20Avocats%20-%20Avocat%20Droit%20des%20Affaires%20Paris&query_place_id=ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492779"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_8",
      "company_name": "M\u00e9lanie Vion Avocat Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle & Droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184257932",
      "website": "http://www.mev-avocat.com/",
      "address": "37 Rue Louis Morard, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 53,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.211990",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=M%C3%A9lanie%20Vion%20Avocat%20Propri%C3%A9t%C3%A9%20intellectuelle%20%26%20Droit%20commercial&query_place_id=ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492806"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_9",
      "company_name": "PRIMO Avocats | Avocats droit des affaires et droit du travail \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189165474",
      "website": "http://www.primo-avocats.fr/",
      "address": "99 Rue de Courcelles, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 36,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.212310",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=PRIMO%20Avocats%20%7C%20Avocats%20droit%20des%20affaires%20et%20droit%20du%20travail%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492829"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_10",
      "company_name": "BRANJONNEAU Christel - Avocat en droit des affaires PARIS - Sp\u00e9cialiste en droit des Soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140281196",
      "website": "http://www.branjonneau-avocat.com/",
      "address": "27 Rue du Pont Neuf, 75001 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75001",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 13,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Services aux entreprises",
        "Conseil",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.212603",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=BRANJONNEAU%20Christel%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20PARIS%20-%20Sp%C3%A9cialiste%20en%20droit%20des%20Soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492850"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_11",
      "company_name": "Emmanuel Boukris Avocat \u2013 Droit Immobilier, Droit des Affaires, Droit du Dommage Corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33155438856",
      "website": "http://www.emmanuelboukris.com/",
      "address": "31 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 84,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.212880",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Emmanuel%20Boukris%20Avocat%20%E2%80%93%20Droit%20Immobilier%2C%20Droit%20des%20Affaires%2C%20Droit%20du%20Dommage%20Corporel&query_place_id=ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492872"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_12",
      "company_name": "Laurence Mayer",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188243713",
      "website": "https://www.avocat-paris-lmayer.com/",
      "address": "28 Rue Racine, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 144,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.213135",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Laurence%20Mayer&query_place_id=ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492896"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_13",
      "company_name": "LOUKIL RENARD ASSOCI\u00c9S - Avocat en Droit International Priv\u00e9 - Nationalit\u00e9 - Famille",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142247676",
      "website": "https://loukil.digital-avocat.fr/",
      "address": "55 Av. de Versailles, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 101,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.213509",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnecFeah65kcRfD9qKKT5iqI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LOUKIL%20RENARD%20ASSOCI%C3%89S%20-%20Avocat%20en%20Droit%20International%20Priv%C3%A9%20-%20Nationalit%C3%A9%20-%20Famille&query_place_id=ChIJnecFeah65kcRfD9qKKT5iqI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492925"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_14",
      "company_name": "\u00c9ris Avocat\uff5cPropri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle, Droit des Marques, IA, Num\u00e9rique, Communication, E-commerce, RGPD, Contentieux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33695595768",
      "website": "http://www.erisavocat.com/",
      "address": "37 Rue Louis Morard, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 45,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.213798",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJYWdBUdZx5kcRhyFRZNr4I1Q",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%C3%89ris%20Avocat%EF%BD%9CPropri%C3%A9t%C3%A9%20Intellectuelle%2C%20Droit%20des%20Marques%2C%20IA%2C%20Num%C3%A9rique%2C%20Communication%2C%20E-commerce%2C%20RGPD%2C%20Contentieux&query_place_id=ChIJYWdBUdZx5kcRhyFRZNr4I1Q",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492948"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_15",
      "company_name": "Avocat Gr\u00e9goire Normier - Divorce - Droit civil - Droit des contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33662401909",
      "website": "https://normiergregoire.fr/",
      "address": "22 Av. de l'Observatoire, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 89,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.214067",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJc3NWw8Zx5kcRxRbKdPCqZOg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Gr%C3%A9goire%20Normier%20-%20Divorce%20-%20Droit%20civil%20-%20Droit%20des%20contrats&query_place_id=ChIJc3NWw8Zx5kcRxRbKdPCqZOg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492974"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_16",
      "company_name": "Antoine Gouin | Avocat au Barreau de Paris | Droit fiscal | Droit patrimonial | Droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189164090",
      "website": "https://alphard.law/",
      "address": "13 Rue Royale, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 102,
      "category": [
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.214306",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Antoine%20Gouin%20%7C%20Avocat%20au%20Barreau%20de%20Paris%20%7C%20Droit%20fiscal%20%7C%20Droit%20patrimonial%20%7C%20Droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.492992"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_17",
      "company_name": "JADDE Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33983354170",
      "website": "https://www.jaddeavocats.com/",
      "address": "35 Rue du Laos, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 75,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.217553",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JADDE%20Avocats&query_place_id=ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493052"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_18",
      "company_name": "ADER JOLIBOIS : cabinet d'avocats en droit des affaires, droit social, droit fiscal et droit du dommage corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145441033",
      "website": "http://www.aderjolibois.com/",
      "address": "6 Pl. Saint-Sulpice, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 4,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.217915",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=ADER%20JOLIBOIS%20%3A%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20social%2C%20droit%20fiscal%20et%20droit%20du%20dommage%20corporel&query_place_id=ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493073"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_19",
      "company_name": "Cabinet d'avocat ENTFELLNER",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33670205700",
      "website": "https://www.maitre-entfellner.fr/",
      "address": "17 Rue de la Sabli\u00e8re, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 60,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.222150",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv_FUd7Rx5kcR2WxvAzJIMF0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'avocat%20ENTFELLNER&query_place_id=ChIJv_FUd7Rx5kcR2WxvAzJIMF0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493100"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_20",
      "company_name": "Tricaud Avocats - Anis HARABI & Dominique TRICAUD - D\u00e9fense p\u00e9nale & contentieux - Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140640025",
      "website": "https://tricaudavocats.fr/",
      "address": "4 Pl. Denfert-Rochereau, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 26,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.222839",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJwdEpIrhx5kcRhIWxujC7FZc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Tricaud%20Avocats%20-%20Anis%20HARABI%20%26%20Dominique%20TRICAUD%20-%20D%C3%A9fense%20p%C3%A9nale%20%26%20contentieux%20-%20Paris&query_place_id=ChIJwdEpIrhx5kcRhIWxujC7FZc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493122"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_21",
      "company_name": "Des Avocats \u00e0 votre \u00e9coute : Cabinet JACQUIN UZAN - Paris 14",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33756852219",
      "website": "http://www.jacquin-uzan-avocats-paris.fr/",
      "address": "18 Rue Saint-Yves, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.2,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.223194",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJi9iZLqVx5kcRy1-xvnIOjgY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Des%20Avocats%20%C3%A0%20votre%20%C3%A9coute%20%3A%20Cabinet%20JACQUIN%20UZAN%20-%20Paris%2014&query_place_id=ChIJi9iZLqVx5kcRy1-xvnIOjgY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493142"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_22",
      "company_name": "Elisabeth Aydin Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140200237",
      "website": "https://www.avocat-elisabeth-aydin.fr/",
      "address": "3 Rue Guillaumot, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 301,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.223716",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJac-uIAVy5kcRG8aRcFgktxM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Elisabeth%20Aydin%20Avocat&query_place_id=ChIJac-uIAVy5kcRG8aRcFgktxM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493167"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_23",
      "company_name": "Baptiste ROBELIN - Avocat en droit commercial, droit des contrats et droit immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33666156307",
      "website": "https://novlaw.fr/baptiste-robelin/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 49,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.224184",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Baptiste%20ROBELIN%20-%20Avocat%20en%20droit%20commercial%2C%20droit%20des%20contrats%20et%20droit%20immobilier&query_place_id=ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493186"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_24",
      "company_name": "Cabinet Fellous Avocats - Droit des affaires - Droit du Sport",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184807531",
      "website": "https://www.legalacte.fr/",
      "address": "174 Bd Saint-Germain, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 23,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.224739",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJmTT6CtZx5kcRG4pBbI-gkjw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Fellous%20Avocats%20-%20Droit%20des%20affaires%20-%20Droit%20du%20Sport&query_place_id=ChIJmTT6CtZx5kcRG4pBbI-gkjw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493205"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_25",
      "company_name": "BSM Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145254832",
      "website": null,
      "address": "212 Rue de Vaugirard, 75015 Paris",
      "city": "212 Rue de Vaugirard",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 91,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.225240",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": null,
        "url": "https://www.google.com/maps/place/BSM Avocats/@48.841065,2.306047,14z/data=!3m1!4b1!4m9!3m8!5m2!4m1!1i2!8m2!3d48.841065!4d2.306047!16snull!17Bnull",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493276"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_26",
      "company_name": "Avocat Lexitbe Paris - SELARL Camille Froment",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33617997252",
      "website": "https://lexitbe.eu/",
      "address": "26 Rue Olivier de Serres, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.225786",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJZU4zditx5kcRQGdqjMrnbDQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Lexitbe%20Paris%20-%20SELARL%20Camille%20Froment&query_place_id=ChIJZU4zditx5kcRQGdqjMrnbDQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493299"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_27",
      "company_name": "Papiers Etrangers",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33187666965",
      "website": "https://www.papiers-etrangers.com/",
      "address": "101 Rue Brancion, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 1791,
      "category": [
        "Conseil"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "10:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "10:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "10:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "10:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "10:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.226216",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJdzMvj-315kcRnlDw5eULOkU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Papiers%20Etrangers&query_place_id=ChIJdzMvj-315kcRnlDw5eULOkU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493317"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_28",
      "company_name": "Me Isabelle Mayadoux Avocat du travail",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184257877",
      "website": "https://consultation.avocat.fr/avocat-paris/isabelle-mayadoux-3599.html",
      "address": "25 Rue Jean Dolent, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 9,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Conseil",
        "Consultant en ressources humaines",
        "Services juridiques",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.226829",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJuwtxd79v5kcRQ3MUY4Z1mS8",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Me%20Isabelle%20Mayadoux%20Avocat%20du%20travail&query_place_id=ChIJuwtxd79v5kcRQ3MUY4Z1mS8",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493340"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_29",
      "company_name": "Ronald VARDAGUER Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145225477",
      "website": "http://www.avocats-vardaguer.fr/",
      "address": "Cabinet d'avocats, 36-38 Rue des Plantes, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.227138",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJne2D6a1x5kcRkaoQ3h84FDE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ronald%20VARDAGUER%20Avocat&query_place_id=ChIJne2D6a1x5kcRkaoQ3h84FDE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493364"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_30",
      "company_name": "Cabinet Amado Avocats Paris Bruxelles",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142151449",
      "website": "https://www.avocats-amado.net/",
      "address": "77 Rue de l'Assomption, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 16,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en droit du travail",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.227429",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv12zd6165kcRlcJrNDjgrYE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Amado%20Avocats%20Paris%20Bruxelles&query_place_id=ChIJv12zd6165kcRlcJrNDjgrYE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493382"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_31",
      "company_name": "Avocat droit du travail et fonction publique - Me Laurent Rabb\u00e9",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189166750",
      "website": "http://www.rabbe.fr/",
      "address": "16 Rue Erlanger, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 53,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.227738",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJTaHk9h5u5kcRCPrZ_ApjcBA",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20du%20travail%20et%20fonction%20publique%20-%20Me%20Laurent%20Rabb%C3%A9&query_place_id=ChIJTaHk9h5u5kcRCPrZ_ApjcBA",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493405"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_32",
      "company_name": "MSL AVOCATS - Successions, Famille, Travail, Immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153239585",
      "website": "https://www.msl-avocats.com/?utm_source=GMB&utm_medium=organic&utm_campaign=gmb",
      "address": "67 Av. Kl\u00e9ber, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 125,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en succession",
        "Avocat de planification successorale",
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 18:45"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.228193",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJIeMTOeVv5kcRmObjlQElVdQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=MSL%20AVOCATS%20-%20Successions%2C%20Famille%2C%20Travail%2C%20Immobilier&query_place_id=ChIJIeMTOeVv5kcRmObjlQElVdQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493431"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_33",
      "company_name": "Julie Soudaz - Avocat droit des Affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33631688291",
      "website": "https://avocat-soudaz.com/",
      "address": "10 bis Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.228497",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20Soudaz%20-%20Avocat%20droit%20des%20Affaires&query_place_id=ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493462"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_34",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris | Cabinet BENSEGHIR",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33650877645",
      "website": "https://www.cabinet-benseghir.com/",
      "address": "4 Rue Brunel, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans le domaine du transfert des propri\u00e9t\u00e9s",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "10:00 to 16:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.228788",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv4KV8ohv5kcRluvYfSqhv_s",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%7C%20Cabinet%20BENSEGHIR&query_place_id=ChIJv4KV8ohv5kcRluvYfSqhv_s",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493488"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_35",
      "company_name": "Ma\u00eetre R\u00e9my Josseaume Avocat Droit routier et permis de conduire",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176543497",
      "website": "http://www.josseaume-avocat.fr/",
      "address": "36 Rue Vital, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 338,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.230224",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvd3b7hxu5kcRNbm2K9YMkjg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20R%C3%A9my%20Josseaume%20Avocat%20Droit%20routier%20et%20permis%20de%20conduire&query_place_id=ChIJvd3b7hxu5kcRNbm2K9YMkjg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493510"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_36",
      "company_name": "Fain Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140680237",
      "website": "https://www.fain-avocats.fr/",
      "address": "196 Av. Victor Hugo, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 399,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.230797",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJl5g-51Zl5kcRaWG9UEG-3jQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Fain%20Avocats&query_place_id=ChIJl5g-51Zl5kcRaWG9UEG-3jQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493532"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_37",
      "company_name": "JEM-AVOCAT",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184802399",
      "website": "https://jem-avocat.fr/",
      "address": "99 Rue de Prony, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 43,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.233360",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JEM-AVOCAT&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493554"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_38",
      "company_name": "Caroline MREJEN-BERREBY : Avocat en droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184800782",
      "website": "http://www.martinmrejen-avocats.fr/",
      "address": "14 Rue Margueritte, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 33,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.234128",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Caroline%20MREJEN-BERREBY%20%3A%20Avocat%20en%20droit%20commercial&query_place_id=ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493576"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_39",
      "company_name": "Avocat Paris I Imane HAFIDI - Cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s, Lev\u00e9es de fonds, Vente de soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33756856202",
      "website": "http://www.hafidi-avocat.com/",
      "address": "68 Rue du Faubourg Saint-Honor\u00e9, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 24,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.234852",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJU5b3duBv5kcRHZhVRHKreEo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Paris%20I%20Imane%20HAFIDI%20-%20Cr%C3%A9ation%20de%20soci%C3%A9t%C3%A9s%2C%20Lev%C3%A9es%20de%20fonds%2C%20Vente%20de%20soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJU5b3duBv5kcRHZhVRHKreEo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493600"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_40",
      "company_name": "Cabinet CCL - Maitre DALVIN et Ma\u00eetre GUILLEN",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33147236900",
      "website": "https://www.cclavocats-paris.com/",
      "address": "170 Rue de l'Universit\u00e9, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 34,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.235446",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJNTFksd5v5kcRoRWxY696i5k",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20CCL%20-%20Maitre%20DALVIN%20et%20Ma%C3%AEtre%20GUILLEN&query_place_id=ChIJNTFksd5v5kcRoRWxY696i5k",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493621"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_41",
      "company_name": "Spark Avocats | Droit des Affaires, Droit du travail, Restructuring",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33183799700",
      "website": "http://www.spark-avocats.com/",
      "address": "35 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 23,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.236076",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJH10sC8tv5kcRGNqDa6UFQpE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Spark%20Avocats%20%7C%20Droit%20des%20Affaires%2C%20Droit%20du%20travail%2C%20Restructuring&query_place_id=ChIJH10sC8tv5kcRGNqDa6UFQpE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493642"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_42",
      "company_name": "Cabinet Barbey | Avocat en droit des produits de sant\u00e9",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33183623699",
      "website": "http://cabinetbarbey.com/",
      "address": "29 Pl. de la Madeleine, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 6,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.236671",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv9WKcO1v5kcR1LSQC9OOBW8",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Barbey%20%7C%20Avocat%20en%20droit%20des%20produits%20de%20sant%C3%A9&query_place_id=ChIJv9WKcO1v5kcR1LSQC9OOBW8",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493668"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_43",
      "company_name": "NOMOS I Cabinet d'avocats d'affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33143185500",
      "website": "https://www.nomosparis.com/",
      "address": "63 Av. des Champs-\u00c9lys\u00e9es, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.3,
      "reviews_count": 14,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.237387",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJD_DZZr1v5kcRCV7WE6PGcO4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=NOMOS%20I%20Cabinet%20d'avocats%20d'affaires&query_place_id=ChIJD_DZZr1v5kcRCV7WE6PGcO4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493688"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_44",
      "company_name": "NS Avocats - sp\u00e9cialistes Bail Commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33186909466",
      "website": "https://www.nsavocatsparis.fr/",
      "address": "6 Pl. de la Madeleine, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 74,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.237948",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJmTT6CtZx5kcRRy9DdeGgnxY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=NS%20Avocats%20-%20sp%C3%A9cialistes%20Bail%20Commercial&query_place_id=ChIJmTT6CtZx5kcRRy9DdeGgnxY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493709"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_45",
      "company_name": "DJS AVOCATS - Paris 8\u00e8me",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144071903",
      "website": "http://djs-avocats.com/",
      "address": "20 Av. Franklin Delano Roosevelt, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 42,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Si\u00e8ge social",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.238536",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJx6VaBoVl5kcRxQcJODOz61c",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=DJS%20AVOCATS%20-%20Paris%208%C3%A8me&query_place_id=ChIJx6VaBoVl5kcRxQcJODOz61c",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493736"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_46",
      "company_name": "B|S Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140689783",
      "website": "http://www.bsavocats.net/",
      "address": "93 Rue La Bo\u00e9tie, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 32,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.239082",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJjYp1u_Jv5kcRFWNQ3TvoWuI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=B%7CS%20Avocats&query_place_id=ChIJjYp1u_Jv5kcRFWNQ3TvoWuI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493761"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_47",
      "company_name": "Ronald SARAH Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33175576328",
      "website": "https://www.sarah-defieux-avocats.com/maitre-ronald-sarah",
      "address": "182 Rue de l'Universit\u00e9, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 5,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.239593",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv-wQjt5v5kcRJYPjQGdAlAo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ronald%20SARAH%20Avocats&query_place_id=ChIJv-wQjt5v5kcRJYPjQGdAlAo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493783"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_48",
      "company_name": "Dalvin Jennifer",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33147236900",
      "website": "https://www.avocat-couturier-leoni.com/",
      "address": "170 Rue de l'Universit\u00e9, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 8,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.327564",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJlcU1yL9v5kcRGTeVkTAwIak",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Dalvin%20Jennifer&query_place_id=ChIJlcU1yL9v5kcRGTeVkTAwIak",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493803"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745714670_49",
      "company_name": "Soffer Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153230200",
      "website": "https://www.sofferavocats.com/",
      "address": "4 Rue Quentin Bauchart, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 2,
      "category": [
        "Avocat",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:30.328137",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJM8Rs0Olv5kcRSvM9e1rwDMo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Soffer%20Avocats&query_place_id=ChIJM8Rs0Olv5kcRSvM9e1rwDMo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.493827"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_0",
      "first_name": "Michel",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "Michel Laurent",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Owner",
      "email": "michel.laurent@cabinet-laurent.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41710097104",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 9,
        "founded": 2004,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/michel-laurent-83492",
        "twitter_url": "https://twitter.com/michellaurent",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 64,
        "intent_score": 56,
        "funding_round": "Seed",
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.483238",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494338"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_1",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "L\u00e9a Thomas",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "l\u00e9a.thomas@cabinet-thomas.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33615855403",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 3,
        "founded": 2016,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Grenoble",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-thomas-24500",
        "twitter_url": "https://twitter.com/l\u00e9athomas",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 83,
        "intent_score": 31,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.483394",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494363"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_2",
      "first_name": "Julie",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Julie Bernard",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "julie.bernard@cabinet-bernard.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33636594613",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 40,
        "founded": 2019,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Rennes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/julie-bernard-43962",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-01-22T00:44:31.483479",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 70,
        "intent_score": 66,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.483508",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494383"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_3",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "Thomas Simon",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "thomas.simon@cabinet-simon.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41764820787",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 23,
        "founded": 2014,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-simon-59960",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomassimon",
        "facebook_url": "https://facebook.com/thomas.simon"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 79,
        "intent_score": 40,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.483603",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494401"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_4",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Jean Moreau",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "jean.moreau@cabinet-moreau.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32473025503",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 1985,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-moreau-52701",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.moreau"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 92,
        "intent_score": 67,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.483709",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494419"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_5",
      "first_name": "David",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "David Durand",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "david.durand@cabinet-durand.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33617133623",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 45,
        "founded": 2017,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nice",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/david-durand-21985",
        "twitter_url": "https://twitter.com/daviddurand",
        "facebook_url": "https://facebook.com/david.durand"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 68,
        "intent_score": 57,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.483804",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494436"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_6",
      "first_name": "Nicolas",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Nicolas Michel",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Executive",
      "email": "nicolas.michel@cabinet-michel.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32459137359",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 27,
        "founded": 2017,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nicolas-michel-17755",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/nicolas.michel"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 62,
        "intent_score": 77,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.483898",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494453"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_7",
      "first_name": "David",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "David Bernard",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Executive",
      "email": "david.bernard@cabinet-bernard.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32401141531",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 35,
        "founded": 2014,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Ghent",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/david-bernard-18040",
        "twitter_url": "https://twitter.com/davidbernard",
        "facebook_url": "https://facebook.com/david.bernard"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 84,
        "funding_round": "Seed",
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.483993",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494469"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_8",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "C\u00e9line Moreau",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "c\u00e9line.moreau@cabinet-moreau.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33666856110",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 24,
        "founded": 2005,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nantes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-moreau-86475",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2025-03-02T00:44:31.484092",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 68,
        "intent_score": 85,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.484119",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494483"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_9",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "C\u00e9line Thomas",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "c\u00e9line.thomas@cabinet-thomas.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33612074245",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 13,
        "founded": 2016,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Strasbourg",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-thomas-16317",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 55,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.484211",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494497"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_10",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "C\u00e9line Simon",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "c\u00e9line.simon@cabinet-simon.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32454159144",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 17,
        "founded": 2016,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-simon-39066",
        "twitter_url": "https://twitter.com/c\u00e9linesimon",
        "facebook_url": "https://facebook.com/c\u00e9line.simon"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 61,
        "intent_score": 88,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.484340",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494509"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_11",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "Marie Thomas",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "marie.thomas@cabinet-thomas.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33788270516",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 48,
        "founded": 2010,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Grenoble",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-thomas-50054",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 93,
        "intent_score": 35,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.484433",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494521"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_12",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "L\u00e9a Michel",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Senior",
      "email": "l\u00e9a.michel@cabinet-michel.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32436398547",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 11,
        "founded": 1993,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Ghent",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-michel-82074",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 87,
        "intent_score": 87,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.484509",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494538"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_13",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Paul Michel",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "paul.michel@cabinet-michel.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33606901945",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 26,
        "founded": 1995,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nice",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-michel-56428",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paulmichel",
        "facebook_url": "https://facebook.com/paul.michel"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 62,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.484594",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494559"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_14",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "Pierre Richard",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "pierre.richard@cabinet-richard.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33668984569",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 19,
        "founded": 2003,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Lille",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-richard-93994",
        "twitter_url": "https://twitter.com/pierrerichard",
        "facebook_url": "https://facebook.com/pierre.richard"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 90,
        "intent_score": 42,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.484674",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494573"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_15",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "\u00c9milie Leroy",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "\u00e9milie.leroy@cabinet-leroy.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33673421431",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 22,
        "founded": 1991,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Rennes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-leroy-47654",
        "twitter_url": "https://twitter.com/\u00e9milieleroy",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 30,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.484760",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494588"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_16",
      "first_name": "David",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "David Leroy",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "david.leroy@cabinet-leroy.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32446934664",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 22,
        "founded": 1982,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/david-leroy-20315",
        "twitter_url": "https://twitter.com/davidleroy",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 90,
        "intent_score": 68,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.484860",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494600"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_17",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "\u00c9milie Moreau",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "\u00e9milie.moreau@cabinet-moreau.switzerland",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+41734503165",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 36,
        "founded": 2008,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Zurich",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-moreau-63542",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 72,
        "intent_score": 37,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.484953",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494614"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_18",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "Marie Thomas",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "marie.thomas@cabinet-thomas.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33628091086",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 44,
        "founded": 1993,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Montpellier",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-thomas-45482",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 68,
        "intent_score": 34,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.485111",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494632"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_19",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "Sophie Martin",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "sophie.martin@cabinet-martin.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32428737061",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 18,
        "founded": 2003,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-martin-37918",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 55,
        "intent_score": 59,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.485205",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494646"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_20",
      "first_name": "Julie",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "Julie Simon",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "julie.simon@cabinet-simon.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33690126151",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 47,
        "founded": 1981,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Lyon",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/julie-simon-35239",
        "twitter_url": "https://twitter.com/juliesimon",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 62,
        "intent_score": 85,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.485362",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494660"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_21",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "Nathalie Laurent",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nathalie.laurent@cabinet-laurent.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32407346482",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 1,
        "founded": 1993,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-laurent-80520",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nathalielaurent",
        "facebook_url": "https://facebook.com/nathalie.laurent"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2025-02-25T00:44:31.485451",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 77,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.485474",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494673"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_22",
      "first_name": "Julie",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Julie Dubois",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "julie.dubois@cabinet-dubois.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41733938860",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 27,
        "founded": 2013,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Zurich",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/julie-dubois-44728",
        "twitter_url": "https://twitter.com/juliedubois",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-02-28T00:44:31.485533",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 59,
        "intent_score": 39,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.485553",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494689"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_23",
      "first_name": "Julie",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "Julie Richard",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "julie.richard@cabinet-richard.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32491855559",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 46,
        "founded": 2011,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/julie-richard-85445",
        "twitter_url": "https://twitter.com/julierichard",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 75,
        "intent_score": 49,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.485645",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494702"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_24",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "Jean Richard",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "jean.richard@cabinet-richard.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32417965029",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 6,
        "founded": 2016,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-richard-37087",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-01-26T00:44:31.485719",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 79,
        "intent_score": 74,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.485742",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494717"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_25",
      "first_name": "Julie",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "Julie Richard",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "julie.richard@cabinet-richard.switzerland",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+41748307957",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 34,
        "founded": 2019,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/julie-richard-95287",
        "twitter_url": "https://twitter.com/julierichard",
        "facebook_url": "https://facebook.com/julie.richard"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 54,
        "intent_score": 57,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.485841",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494729"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_26",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "Jean Robert",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "jean.robert@cabinet-robert.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32489421278",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 38,
        "founded": 2007,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-robert-21468",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeanrobert",
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.robert"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 92,
        "intent_score": 34,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.485929",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494746"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745714671_27",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "\u00c9milie Robert",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "\u00e9milie.robert@cabinet-robert.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32485723748",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 31,
        "founded": 2001,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Ghent",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-robert-49222",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/\u00e9milie.robert"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 86,
        "intent_score": 42,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T00:44:31.486019",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T00:44:31.494763"
      }
    }
  ],
  "campaign_id": null
}

Output: {
  "operation": "classify",
  "campaign_id": null,
  "timestamp": "2025-04-27T00:44:31.518490",
  "status": "COMPLETED",
  "classified_leads": [],
  "metrics": {
    "total_leads": 0,
    "avg_global_score": 0,
    "valid_contacts": 0
  },
  "message": "Aucun lead fourni pour la classification. Pr\u00eat pour la prochaine s\u00e9rie de leads."
}
