=== LeadClassifierAgent LOG ===
Timestamp: 2025-04-27T11:44:08.133167
Operation: execute
Status: COMPLETED

Input: {
  "clean_leads": [
    {
      "id": "apify_1745754246_0",
      "company_name": "LLA Avocats - Avocat Droit des Affaires Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33186958398",
      "website": "https://www.lla-avocats.fr/cabinet/marc-ladreit-de-lacharriere/",
      "address": "30 Rue de Miromesnil, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 97,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.629159",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LLA%20Avocats%20-%20Avocat%20Droit%20des%20Affaires%20Paris&query_place_id=ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.095796"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_1",
      "company_name": "Julie Soudaz - Avocat droit des Affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33631688291",
      "website": "https://avocat-soudaz.com/",
      "address": "10 bis Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.629565",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20Soudaz%20-%20Avocat%20droit%20des%20Affaires&query_place_id=ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.095887"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_2",
      "company_name": "JEM-AVOCAT",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184802399",
      "website": "https://jem-avocat.fr/",
      "address": "99 Rue de Prony, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 43,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.630005",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JEM-AVOCAT&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.095942"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_3",
      "company_name": "\u2705 Avocat garde d'enfants | Sophie Hag\u00e8ge | Avocat Divorce | Avocat P\u00e9naliste | Avocat liquidation judiciaire | Paris 17|",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33620414718",
      "website": "https://www.sophiehagege-avocat.com/",
      "address": "177 Av. de Clichy, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 269,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Service juridique de gestion des divorces",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.630362",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%E2%9C%85%20Avocat%20garde%20d'enfants%20%7C%20Sophie%20Hag%C3%A8ge%20%7C%20Avocat%20Divorce%20%7C%20Avocat%20P%C3%A9naliste%20%7C%20Avocat%20liquidation%20judiciaire%20%7C%20Paris%2017%7C&query_place_id=ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.095992"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_4",
      "company_name": "Nadia Tigzim : Avocat droit des affaires, droit commercial, baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33146367933",
      "website": "https://avocat-tigzim.fr/",
      "address": "222 Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 63,
      "category": [
        "Avocat",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.630593",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Nadia%20Tigzim%20%3A%20Avocat%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20commercial%2C%20baux%20commerciaux&query_place_id=ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096041"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_5",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris \u2014 Chama Benseghir",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33698062592",
      "website": "https://benseghir-juris.com/",
      "address": "115 Rue de la Pompe, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 77,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.630905",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%E2%80%94%20Chama%20Benseghir&query_place_id=ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096121"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_6",
      "company_name": "PRIMO Avocats | Avocats droit des affaires et droit du travail \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189165474",
      "website": "http://www.primo-avocats.fr/",
      "address": "99 Rue de Courcelles, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 36,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.631285",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=PRIMO%20Avocats%20%7C%20Avocats%20droit%20des%20affaires%20et%20droit%20du%20travail%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096174"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_7",
      "company_name": "Cabinet d'avocats NovLaw - Droit des affaires - Droit commercial - Droit immobilier - Droit Public - Droit social",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144014636",
      "website": "https://novlaw.fr/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 73,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat en droit des assurances",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.631627",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'avocats%20NovLaw%20-%20Droit%20des%20affaires%20-%20Droit%20commercial%20-%20Droit%20immobilier%20-%20Droit%20Public%20-%20Droit%20social&query_place_id=ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096226"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_8",
      "company_name": "Ma\u00eetre Ulysse BENAZERAF - Avocat (droit du travail, droit des contrats, droit p\u00e9nal)",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33622004728",
      "website": "http://ulysse-benazeraf-avocat.com/",
      "address": "16 Rue Poirier de Nar\u00e7ay, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 40,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.631948",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Ulysse%20BENAZERAF%20-%20Avocat%20(droit%20du%20travail%2C%20droit%20des%20contrats%2C%20droit%20p%C3%A9nal)&query_place_id=ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096284"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_9",
      "company_name": "Ma\u00eetre R\u00e9my Josseaume Avocat Droit routier et permis de conduire",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176543497",
      "website": "http://www.josseaume-avocat.fr/",
      "address": "36 Rue Vital, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 338,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.632299",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvd3b7hxu5kcRNbm2K9YMkjg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20R%C3%A9my%20Josseaume%20Avocat%20Droit%20routier%20et%20permis%20de%20conduire&query_place_id=ChIJvd3b7hxu5kcRNbm2K9YMkjg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096336"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_10",
      "company_name": "Emmanuel Boukris Avocat \u2013 Droit Immobilier, Droit des Affaires, Droit du Dommage Corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33155438856",
      "website": "http://www.emmanuelboukris.com/",
      "address": "31 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 84,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.632542",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Emmanuel%20Boukris%20Avocat%20%E2%80%93%20Droit%20Immobilier%2C%20Droit%20des%20Affaires%2C%20Droit%20du%20Dommage%20Corporel&query_place_id=ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096391"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_11",
      "company_name": "Avocat Droit Public - Droit Immobilier - Paris - Marion Lacome d'Estalenx",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33645732515",
      "website": "https://lacomemarquis.fr/",
      "address": "15 Rue de Bellefond, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 19,
      "category": [
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat en droit administratif"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.632754",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVVV52ulv5kcREPrutPBuQRw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20Public%20-%20Droit%20Immobilier%20-%20Paris%20-%20Marion%20Lacome%20d'Estalenx&query_place_id=ChIJVVV52ulv5kcREPrutPBuQRw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096424"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_12",
      "company_name": "\ufe0f Benjamin INGELAERE Avocats Droit public, Paris. Urbanisme, Fonction Publique.",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33781149330",
      "website": "https://ing-avocat.legal/",
      "address": "Cabinet d'Avocats, 8 Rue de Chantilly, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 33,
      "category": [
        "Avocat en droit administratif",
        "Tribunal",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.633245",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJcfNU28Nx5kcR83BOWujOTQo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%EF%B8%8F%20Benjamin%20INGELAERE%20Avocats%20Droit%20public%2C%20Paris.%20Urbanisme%2C%20Fonction%20Publique.&query_place_id=ChIJcfNU28Nx5kcR83BOWujOTQo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096460"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_13",
      "company_name": "Me Paul Emile Boutmy - Avocat en droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33663687199",
      "website": "https://www.avocat-boutmy.com/",
      "address": "4 Rue Saint-Nicolas, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.633490",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Me%20Paul%20Emile%20Boutmy%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096491"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_14",
      "company_name": "Marie-Isis LAURENT",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33647618831",
      "website": "https://www.marie-isis-laurent-avocat.fr/",
      "address": "4-6 Rue Thimonnier, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 46,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 13:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.633839",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ073K909v5kcRe1uE5KmYeD0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Marie-Isis%20LAURENT&query_place_id=ChIJ073K909v5kcRe1uE5KmYeD0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096522"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_15",
      "company_name": "Kohen Avocats, cabinet d'avocats en droit immobilier et droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33646605822",
      "website": "https://kohenavocats.fr/",
      "address": "155 Bd Malesherbes, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 79,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.634239",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Kohen%20Avocats%2C%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20immobilier%20et%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096554"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_16",
      "company_name": "Baptiste ROBELIN - Avocat en droit commercial, droit des contrats et droit immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33666156307",
      "website": "https://novlaw.fr/baptiste-robelin/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 49,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.634493",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Baptiste%20ROBELIN%20-%20Avocat%20en%20droit%20commercial%2C%20droit%20des%20contrats%20et%20droit%20immobilier&query_place_id=ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096585"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_17",
      "company_name": "Avocat Droit des affaires et Commerce \u00e0 Paris, Ma\u00eetre Jabouley Marie-Pierre | Conseil juridique | Vente et achat de fonds de commerceI Cession entreprise I Cr\u00e9ation Soci\u00e9t\u00e9 I Contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153300848",
      "website": "https://www.avocat-jabouley.fr/",
      "address": "17 - 21 Rue Duret BAT D, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 74,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseil",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.634748",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20des%20affaires%20et%20Commerce%20%C3%A0%20Paris%2C%20Ma%C3%AEtre%20Jabouley%20Marie-Pierre%20%7C%20Conseil%20juridique%20%7C%20Vente%20et%20achat%20de%20fonds%20de%20commerceI%20Cession%20entreprise%20I%20Cr%C3%A9ation%20Soci%C3%A9t%C3%A9%20I%20Contrats&query_place_id=ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096621"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_18",
      "company_name": "BRANJONNEAU Christel - Avocat en droit des affaires PARIS - Sp\u00e9cialiste en droit des Soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140281196",
      "website": "http://www.branjonneau-avocat.com/",
      "address": "27 Rue du Pont Neuf, 75001 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75001",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 13,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Services aux entreprises",
        "Conseil",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.635180",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=BRANJONNEAU%20Christel%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20PARIS%20-%20Sp%C3%A9cialiste%20en%20droit%20des%20Soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096652"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_19",
      "company_name": "Elisabeth Aydin Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140200237",
      "website": "https://www.avocat-elisabeth-aydin.fr/",
      "address": "3 Rue Guillaumot, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 301,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.635441",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJac-uIAVy5kcRG8aRcFgktxM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Elisabeth%20Aydin%20Avocat&query_place_id=ChIJac-uIAVy5kcRG8aRcFgktxM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096683"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_20",
      "company_name": "Laurence Mayer",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188243713",
      "website": "https://www.avocat-paris-lmayer.com/",
      "address": "28 Rue Racine, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 144,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.640173",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Laurence%20Mayer&query_place_id=ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096714"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_21",
      "company_name": "Antoine Gouin | Avocat au Barreau de Paris | Droit fiscal | Droit patrimonial | Droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189164090",
      "website": "https://alphard.law/",
      "address": "13 Rue Royale, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 102,
      "category": [
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.640600",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Antoine%20Gouin%20%7C%20Avocat%20au%20Barreau%20de%20Paris%20%7C%20Droit%20fiscal%20%7C%20Droit%20patrimonial%20%7C%20Droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096746"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_22",
      "company_name": "ADER JOLIBOIS : cabinet d'avocats en droit des affaires, droit social, droit fiscal et droit du dommage corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145441033",
      "website": "http://www.aderjolibois.com/",
      "address": "6 Pl. Saint-Sulpice, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 4,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.640842",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=ADER%20JOLIBOIS%20%3A%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20social%2C%20droit%20fiscal%20et%20droit%20du%20dommage%20corporel&query_place_id=ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096778"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_23",
      "company_name": "Caroline MREJEN-BERREBY : Avocat en droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184800782",
      "website": "http://www.martinmrejen-avocats.fr/",
      "address": "14 Rue Margueritte, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 33,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.641112",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Caroline%20MREJEN-BERREBY%20%3A%20Avocat%20en%20droit%20commercial&query_place_id=ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096810"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_24",
      "company_name": "YM AVOCATS - Immobilier commercial - baux commerciaux Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33611954297",
      "website": "http://www.ymavocat.fr/",
      "address": "14 Rue des immeubles Industriels, 75011 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75011",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 136,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.641344",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ_4TF1Shv5kcRSfPRU-PFMzo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=YM%20AVOCATS%20-%20Immobilier%20commercial%20-%20baux%20commerciaux%20Paris&query_place_id=ChIJ_4TF1Shv5kcRSfPRU-PFMzo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096844"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_25",
      "company_name": "Cabinet d'Avocats A LA LETTRE",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140301084",
      "website": "http://avocats-alalettre.fr/",
      "address": "16 Rue de Picpus, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 33,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.641539",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJC6Q-FJpt5kcRU0T0xuu6inY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'Avocats%20A%20LA%20LETTRE&query_place_id=ChIJC6Q-FJpt5kcRU0T0xuu6inY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096877"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_26",
      "company_name": "LDCF Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33180885644",
      "website": "http://www.ldcf-avocats.com/",
      "address": "28 Bd de la Bastille, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 18,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.641749",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJLXJ0CTZu5kcRweObgCTcKMU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LDCF%20Avocats&query_place_id=ChIJLXJ0CTZu5kcRweObgCTcKMU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096909"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_27",
      "company_name": "CABINET SALLARD CATTONI",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140299028",
      "website": "https://www.avocats-sallard-cattoni.fr/",
      "address": "16 Quai des C\u00e9lestins, 75004 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75004",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 96,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Recouvrement de dettes",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.641994",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJh3MJn_5x5kcRMal8RHkS9Dg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=CABINET%20SALLARD%20CATTONI&query_place_id=ChIJh3MJn_5x5kcRMal8RHkS9Dg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096940"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_28",
      "company_name": "JADDE Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33983354170",
      "website": "https://www.jaddeavocats.com/",
      "address": "35 Rue du Laos, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 75,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.643805",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JADDE%20Avocats&query_place_id=ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096972"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_29",
      "company_name": "Ambroise Soreau avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148420181",
      "website": "http://www.soreau-avocat.fr/",
      "address": "192 Rue Lecourbe, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 16,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.644166",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ambroise%20Soreau%20avocat&query_place_id=ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097002"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_30",
      "company_name": "FRANK Judith, avocat au barreau de Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33143444415",
      "website": "https://consultation.avocat.fr/blog/judith-frank/",
      "address": "238 Rue de la Croix Nivert, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 27,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.644493",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0yB__Gxw5kcRiR4alzLSCcA",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=FRANK%20Judith%2C%20avocat%20au%20barreau%20de%20Paris&query_place_id=ChIJ0yB__Gxw5kcRiR4alzLSCcA",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097103"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_31",
      "company_name": "LOUKIL RENARD ASSOCI\u00c9S - Avocat en Droit International Priv\u00e9 - Nationalit\u00e9 - Famille",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142247676",
      "website": "https://loukil.digital-avocat.fr/",
      "address": "55 Av. de Versailles, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 101,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.644735",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnecFeah65kcRfD9qKKT5iqI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LOUKIL%20RENARD%20ASSOCI%C3%89S%20-%20Avocat%20en%20Droit%20International%20Priv%C3%A9%20-%20Nationalit%C3%A9%20-%20Famille&query_place_id=ChIJnecFeah65kcRfD9qKKT5iqI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097136"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_32",
      "company_name": "Cabinet Laure Yamada - Avocat \u00e0 la Cour",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33665719462",
      "website": "http://www.yamada-avocat.fr/",
      "address": "3 Rue Georges Citerne, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 34,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.644943",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJQ83q9xxu5kcRxgyVK-TRAcQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Laure%20Yamada%20-%20Avocat%20%C3%A0%20la%20Cour&query_place_id=ChIJQ83q9xxu5kcRxgyVK-TRAcQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097167"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_33",
      "company_name": "M\u00e9lanie Vion Avocat Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle & Droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184257932",
      "website": "http://www.mev-avocat.com/",
      "address": "37 Rue Louis Morard, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 53,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.645189",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=M%C3%A9lanie%20Vion%20Avocat%20Propri%C3%A9t%C3%A9%20intellectuelle%20%26%20Droit%20commercial&query_place_id=ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097200"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_34",
      "company_name": "Ma\u00eetre Pierre-Henri BOVIS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184251996",
      "website": "https://raultbovis.fr/",
      "address": "4 Bd Diderot, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 18,
      "category": [
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.645555",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJm3Zxe_9z5kcRf8E_5rK1a14",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Pierre-Henri%20BOVIS&query_place_id=ChIJm3Zxe_9z5kcRf8E_5rK1a14",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097229"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_35",
      "company_name": "Cabinet YAVOCATS Carole YOUNES, Avocate \u00e0 la Cour, Cession de fonds de commerce/baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144829812",
      "website": "http://www.yavocats.fr/",
      "address": "6 b Rue Pache, 75011, 75011 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75011",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 5,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat en droit m\u00e9dical"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.645786",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXQH-_CFu5kcRi9UgyaKKjyc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20YAVOCATS%20Carole%20YOUNES%2C%20Avocate%20%C3%A0%20la%20Cour%2C%20Cession%20de%20fonds%20de%20commerce%2Fbaux%20commerciaux&query_place_id=ChIJXQH-_CFu5kcRi9UgyaKKjyc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097261"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_36",
      "company_name": "Devoret Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188614224",
      "website": "https://devoret.fr/",
      "address": "11 Rue Auguste Laurent, 75011 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75011",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 7,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.645986",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJQwYV5yFt5kcRjChJvosXYdI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Devoret%20Avocats&query_place_id=ChIJQwYV5yFt5kcRjChJvosXYdI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097292"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_37",
      "company_name": "Cabinet ZENOU - Avocat droit du travail et droit social \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142550774",
      "website": "http://www.cabinet-zenou.fr/",
      "address": "13 Rue Saint-Blaise, 75020 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75020",
      "country": "France",
      "rating": 4.2,
      "reviews_count": 58,
      "category": [
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat en droit m\u00e9dical",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.647272",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJI4MbpaJt5kcR27z6T7lB55M",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20ZENOU%20-%20Avocat%20droit%20du%20travail%20et%20droit%20social%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJI4MbpaJt5kcR27z6T7lB55M",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097321"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_38",
      "company_name": "Drouot Avocats SAS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144827382",
      "website": "http://www.drouot-avocats.fr/",
      "address": "8 Rue Drouot, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 86,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en droit de l'environnement",
        "Avocat en succession",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.647570",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Drouot%20Avocats%20SAS&query_place_id=ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097351"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_39",
      "company_name": "Ma\u00eetre Val\u00e9rie Piau",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148889000",
      "website": "http://www.cabinet-piau.fr/",
      "address": "159 Rue de Rome, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 107,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.655856",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Val%C3%A9rie%20Piau&query_place_id=ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097383"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_40",
      "company_name": "Cabinet Leloup",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189162847",
      "website": "http://www.cabinetleloup.com/",
      "address": "11 Rue Dulong, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 180,
      "category": [
        "Avocat en droit de l'immigration"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.656879",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvySYA11v5kcREzapE9xPwXA",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Leloup&query_place_id=ChIJvySYA11v5kcREzapE9xPwXA",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097417"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_41",
      "company_name": "DERHY Lor\u00e8ne Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189860456",
      "website": "http://www.derhy-avocat.com/",
      "address": "32 Rue Jouffroy d'Abbans, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 62,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.657706",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJmTT6CtZx5kcR2mInyPVYXGk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=DERHY%20Lor%C3%A8ne%20Avocat&query_place_id=ChIJmTT6CtZx5kcR2mInyPVYXGk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097457"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_42",
      "company_name": "Ugo Valls - Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33610714650",
      "website": "http://valls-nadjar-avocats.com/",
      "address": "136 Av. de Clichy, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 55,
      "category": [
        "Avocat p\u00e9naliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.658509",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0cyBmAVv5kcRCMgfDYU9vSU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ugo%20Valls%20-%20Avocat&query_place_id=ChIJ0cyBmAVv5kcRCMgfDYU9vSU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097490"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_43",
      "company_name": "Ma\u00eetre Cohen Gis\u00e8le - Avocat et m\u00e9diateur- droit immobilier, droit et contentieux des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33156790070",
      "website": "http://www.giselecohen.com/",
      "address": "88 Av. Niel, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 64,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 14:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.659251",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJJRI-Y5Zv5kcR_GhbK_rJP00",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Cohen%20Gis%C3%A8le%20-%20Avocat%20et%20m%C3%A9diateur-%20droit%20immobilier%2C%20droit%20et%20contentieux%20des%20affaires&query_place_id=ChIJJRI-Y5Zv5kcR_GhbK_rJP00",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097520"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_44",
      "company_name": "J\u00e9r\u00f4me Goudard",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144710373",
      "website": "https://www.avocatgoudard.com/#utm_source=google&utm_medium=organic&utm_campaign=gmb&utm_content=website",
      "address": "142 Rue de Courcelles, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 296,
      "category": [
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.659966",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJlWblpN9x5kcRaDtWzpxOo0g",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=J%C3%A9r%C3%B4me%20Goudard&query_place_id=ChIJlWblpN9x5kcRaDtWzpxOo0g",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097551"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_45",
      "company_name": "Avocat droit d'affaires et commerce Cabinet Petroussenko- vente commerces, investissements",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33156810580",
      "website": "https://cabinet-petroussenko.com/",
      "address": "72 Av. de Wagram, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 56,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat en droit du travail",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.661182",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ-wgvopVv5kcRbu53EHExL5Q",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20d'affaires%20et%20commerce%20Cabinet%20Petroussenko-%20vente%20commerces%2C%20investissements&query_place_id=ChIJ-wgvopVv5kcRbu53EHExL5Q",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097579"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_46",
      "company_name": "Ma\u00eetre Jonathan Durand, avocat en droit immobilier et en droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33634033066",
      "website": "https://jonathandurandavocat.com/",
      "address": "25 Rue du G\u00e9n\u00e9ral Foy, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 27,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.661961",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoX02-JFv5kcRtkY4lAcGmWg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Jonathan%20Durand%2C%20avocat%20en%20droit%20immobilier%20et%20en%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJoX02-JFv5kcRtkY4lAcGmWg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097608"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_47",
      "company_name": "Avocat international \u00e0 Paris en droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33661728530",
      "website": "https://avocat-international-a-paris-en-droit-des-affaires.net-lab.fr/",
      "address": "159 Rue de Rome, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4,
      "reviews_count": 2,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.662630",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0XCpIbBv5kcRZIEkEMdgTZE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20international%20%C3%A0%20Paris%20en%20droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJ0XCpIbBv5kcRZIEkEMdgTZE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097635"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_48",
      "company_name": "COLLETTE AVOCAT : Droit de la concurrence, droit de la distribution et protection du secret des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33175434027",
      "website": "http://www.collette-avocat.fr/",
      "address": "97 Av. de Villiers, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 2,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "10:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 13:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.663326",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJG16XNl9v5kcRpSG63s9YIkQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=COLLETTE%20AVOCAT%20%3A%20Droit%20de%20la%20concurrence%2C%20droit%20de%20la%20distribution%20et%20protection%20du%20secret%20des%20affaires&query_place_id=ChIJG16XNl9v5kcRpSG63s9YIkQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097662"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_49",
      "company_name": "Cabinet Levy Druon",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33182281257",
      "website": "http://www.cabinetlevydruon.com/",
      "address": "42 Rue de la Clef, 75005 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75005",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 88,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 13:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.663962",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJzcLrHY1x5kcRO9EEs_VvtU8",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Levy%20Druon&query_place_id=ChIJzcLrHY1x5kcRO9EEs_VvtU8",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097690"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_0",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Jean Bernard",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "jean.bernard@cabinet-bernard.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33614499503",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 46,
        "founded": 2012,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Strasbourg",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-bernard-98783",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeanbernard",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 66,
        "intent_score": 30,
        "funding_round": "Series A",
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.085344",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098318"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_1",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Jean Dubois",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.dubois@cabinet-dubois.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32457595987",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 36,
        "founded": 2008,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-dubois-50354",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeandubois",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-03-06T11:44:08.085467",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 72,
        "intent_score": 51,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.085512",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098353"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_2",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Marie Michel",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "marie.michel@cabinet-michel.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41725299771",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 24,
        "founded": 2010,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-michel-43871",
        "twitter_url": "https://twitter.com/mariemichel",
        "facebook_url": "https://facebook.com/marie.michel"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 59,
        "intent_score": 37,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.085739",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098378"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_3",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "Nathalie Durand",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "nathalie.durand@cabinet-durand.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32406997138",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 9,
        "founded": 1986,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-durand-95011",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nathaliedurand",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2025-03-12T11:44:08.085881",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 94,
        "intent_score": 76,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.085919",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098400"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_4",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Pierre Moreau",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "pierre.moreau@cabinet-moreau.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33608455967",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 4,
        "founded": 2015,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Strasbourg",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-moreau-31207",
        "twitter_url": "https://twitter.com/pierremoreau",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 66,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086068",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098422"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_5",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Marie Bernard",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "marie.bernard@cabinet-bernard.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41738621055",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 27,
        "founded": 2014,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-bernard-97970",
        "twitter_url": "https://twitter.com/mariebernard",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 91,
        "intent_score": 33,
        "funding_round": "Seed",
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086222",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098443"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_6",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "Paul Martin",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "paul.martin@cabinet-martin.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33777052750",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 39,
        "founded": 1985,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Montpellier",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-martin-91888",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/paul.martin"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 87,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086346",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098463"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_7",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "\u00c9milie Dubois",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "\u00e9milie.dubois@cabinet-dubois.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33722344577",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 10,
        "founded": 1985,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Montpellier",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-dubois-17298",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 59,
        "intent_score": 33,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086516",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098485"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_8",
      "first_name": "David",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "David Thomas",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "david.thomas@cabinet-thomas.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32459219754",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 3,
        "founded": 1997,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/david-thomas-60118",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 73,
        "intent_score": 71,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086682",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098507"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_9",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Petit",
      "full_name": "Sophie Petit",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "sophie.petit@cabinet-petit.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32420507277",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Petit & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-petit.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 26,
        "founded": 1994,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-petit-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-petit-82425",
        "twitter_url": "https://twitter.com/sophiepetit",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2025-02-28T11:44:08.086770",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 90,
        "intent_score": 77,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086802",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098527"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_10",
      "first_name": "David",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "David Richard",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "david.richard@cabinet-richard.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41762928514",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 1980,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/david-richard-70977",
        "twitter_url": "https://twitter.com/davidrichard",
        "facebook_url": "https://facebook.com/david.richard"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 59,
        "intent_score": 84,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086922",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098547"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_11",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "Jean Martin",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "jean.martin@cabinet-martin.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32493428904",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 2,
        "founded": 1981,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-martin-10360",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeanmartin",
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.martin"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 76,
        "intent_score": 64,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.087127",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098566"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_12",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Nathalie Bernard",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nathalie.bernard@cabinet-bernard.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32468535699",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 38,
        "founded": 1983,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-bernard-13755",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 64,
        "intent_score": 55,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.087325",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098584"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_13",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "Jean Robert",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "jean.robert@cabinet-robert.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33663483664",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 26,
        "founded": 1998,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Marseille",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-robert-47135",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeanrobert",
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.robert"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 59,
        "intent_score": 42,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.087512",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098602"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_14",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Lefebvre",
      "full_name": "Nathalie Lefebvre",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "nathalie.lefebvre@cabinet-lefebvre.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41792575123",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Lefebvre & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-lefebvre.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 40,
        "founded": 2000,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-lefebvre-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-lefebvre-87079",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/nathalie.lefebvre"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 70,
        "intent_score": 54,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.087669",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098622"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_15",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Jean Bernard",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.bernard@cabinet-bernard.switzerland",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+41761686271",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 46,
        "founded": 2011,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-bernard-77281",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-02-18T11:44:08.087774",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 72,
        "intent_score": 37,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.087845",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098641"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_16",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Paul Dubois",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "paul.dubois@cabinet-dubois.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33725355827",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 15,
        "founded": 2004,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Strasbourg",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-dubois-50194",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2024-12-28T11:44:08.087987",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 74,
        "intent_score": 33,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.088048",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098659"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_17",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "Jean Leroy",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.leroy@cabinet-leroy.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41725113608",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 33,
        "founded": 1997,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-leroy-87160",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeanleroy",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 52,
        "intent_score": 58,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.088291",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098678"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_18",
      "first_name": "David",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "David Durand",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "david.durand@cabinet-durand.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32486676535",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 41,
        "founded": 2011,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/david-durand-75210",
        "twitter_url": "https://twitter.com/daviddurand",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 66,
        "intent_score": 70,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.088438",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098696"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_19",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "L\u00e9a Laurent",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "l\u00e9a.laurent@cabinet-laurent.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33625039708",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 44,
        "founded": 2000,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Paris",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-laurent-41442",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 66,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.088591",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098715"
      }
    }
  ],
  "campaign_id": null
}

Output: {
  "operation": "classify",
  "campaign_id": null,
  "timestamp": "2025-04-27T11:44:08.120364",
  "status": "COMPLETED",
  "classified_leads": [
    {
      "id": "apify_1745754246_0",
      "company_name": "LLA Avocats - Avocat Droit des Affaires Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33186958398",
      "website": "https://www.lla-avocats.fr/cabinet/marc-ladreit-de-lacharriere/",
      "address": "30 Rue de Miromesnil, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 97,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.629159",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LLA%20Avocats%20-%20Avocat%20Droit%20des%20Affaires%20Paris&query_place_id=ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.095796"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_1",
      "company_name": "Julie Soudaz - Avocat droit des Affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33631688291",
      "website": "https://avocat-soudaz.com/",
      "address": "10 bis Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.629565",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20Soudaz%20-%20Avocat%20droit%20des%20Affaires&query_place_id=ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.095887"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_2",
      "company_name": "JEM-AVOCAT",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184802399",
      "website": "https://jem-avocat.fr/",
      "address": "99 Rue de Prony, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 43,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.630005",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JEM-AVOCAT&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.095942"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_3",
      "company_name": "\u2705 Avocat garde d'enfants | Sophie Hag\u00e8ge | Avocat Divorce | Avocat P\u00e9naliste | Avocat liquidation judiciaire | Paris 17|",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33620414718",
      "website": "https://www.sophiehagege-avocat.com/",
      "address": "177 Av. de Clichy, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 269,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Service juridique de gestion des divorces",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.630362",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%E2%9C%85%20Avocat%20garde%20d'enfants%20%7C%20Sophie%20Hag%C3%A8ge%20%7C%20Avocat%20Divorce%20%7C%20Avocat%20P%C3%A9naliste%20%7C%20Avocat%20liquidation%20judiciaire%20%7C%20Paris%2017%7C&query_place_id=ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.095992"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_4",
      "company_name": "Nadia Tigzim : Avocat droit des affaires, droit commercial, baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33146367933",
      "website": "https://avocat-tigzim.fr/",
      "address": "222 Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 63,
      "category": [
        "Avocat",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.630593",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Nadia%20Tigzim%20%3A%20Avocat%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20commercial%2C%20baux%20commerciaux&query_place_id=ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096041"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_5",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris \u2014 Chama Benseghir",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33698062592",
      "website": "https://benseghir-juris.com/",
      "address": "115 Rue de la Pompe, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 77,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.630905",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%E2%80%94%20Chama%20Benseghir&query_place_id=ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096121"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_6",
      "company_name": "PRIMO Avocats | Avocats droit des affaires et droit du travail \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189165474",
      "website": "http://www.primo-avocats.fr/",
      "address": "99 Rue de Courcelles, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 36,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.631285",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=PRIMO%20Avocats%20%7C%20Avocats%20droit%20des%20affaires%20et%20droit%20du%20travail%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096174"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_7",
      "company_name": "Cabinet d'avocats NovLaw - Droit des affaires - Droit commercial - Droit immobilier - Droit Public - Droit social",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144014636",
      "website": "https://novlaw.fr/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 73,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat en droit des assurances",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.631627",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'avocats%20NovLaw%20-%20Droit%20des%20affaires%20-%20Droit%20commercial%20-%20Droit%20immobilier%20-%20Droit%20Public%20-%20Droit%20social&query_place_id=ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096226"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_8",
      "company_name": "Ma\u00eetre Ulysse BENAZERAF - Avocat (droit du travail, droit des contrats, droit p\u00e9nal)",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33622004728",
      "website": "http://ulysse-benazeraf-avocat.com/",
      "address": "16 Rue Poirier de Nar\u00e7ay, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 40,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.631948",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Ulysse%20BENAZERAF%20-%20Avocat%20(droit%20du%20travail%2C%20droit%20des%20contrats%2C%20droit%20p%C3%A9nal)&query_place_id=ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096284"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_9",
      "company_name": "Ma\u00eetre R\u00e9my Josseaume Avocat Droit routier et permis de conduire",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176543497",
      "website": "http://www.josseaume-avocat.fr/",
      "address": "36 Rue Vital, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 338,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.632299",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvd3b7hxu5kcRNbm2K9YMkjg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20R%C3%A9my%20Josseaume%20Avocat%20Droit%20routier%20et%20permis%20de%20conduire&query_place_id=ChIJvd3b7hxu5kcRNbm2K9YMkjg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096336"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_10",
      "company_name": "Emmanuel Boukris Avocat \u2013 Droit Immobilier, Droit des Affaires, Droit du Dommage Corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33155438856",
      "website": "http://www.emmanuelboukris.com/",
      "address": "31 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 84,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.632542",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Emmanuel%20Boukris%20Avocat%20%E2%80%93%20Droit%20Immobilier%2C%20Droit%20des%20Affaires%2C%20Droit%20du%20Dommage%20Corporel&query_place_id=ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096391"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_11",
      "company_name": "Avocat Droit Public - Droit Immobilier - Paris - Marion Lacome d'Estalenx",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33645732515",
      "website": "https://lacomemarquis.fr/",
      "address": "15 Rue de Bellefond, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 19,
      "category": [
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat en droit administratif"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.632754",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVVV52ulv5kcREPrutPBuQRw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20Public%20-%20Droit%20Immobilier%20-%20Paris%20-%20Marion%20Lacome%20d'Estalenx&query_place_id=ChIJVVV52ulv5kcREPrutPBuQRw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096424"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_12",
      "company_name": "\ufe0f Benjamin INGELAERE Avocats Droit public, Paris. Urbanisme, Fonction Publique.",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33781149330",
      "website": "https://ing-avocat.legal/",
      "address": "Cabinet d'Avocats, 8 Rue de Chantilly, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 33,
      "category": [
        "Avocat en droit administratif",
        "Tribunal",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.633245",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJcfNU28Nx5kcR83BOWujOTQo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%EF%B8%8F%20Benjamin%20INGELAERE%20Avocats%20Droit%20public%2C%20Paris.%20Urbanisme%2C%20Fonction%20Publique.&query_place_id=ChIJcfNU28Nx5kcR83BOWujOTQo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096460"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_13",
      "company_name": "Me Paul Emile Boutmy - Avocat en droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33663687199",
      "website": "https://www.avocat-boutmy.com/",
      "address": "4 Rue Saint-Nicolas, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.633490",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Me%20Paul%20Emile%20Boutmy%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096491"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_14",
      "company_name": "Marie-Isis LAURENT",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33647618831",
      "website": "https://www.marie-isis-laurent-avocat.fr/",
      "address": "4-6 Rue Thimonnier, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 46,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 13:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.633839",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ073K909v5kcRe1uE5KmYeD0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Marie-Isis%20LAURENT&query_place_id=ChIJ073K909v5kcRe1uE5KmYeD0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096522"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_15",
      "company_name": "Kohen Avocats, cabinet d'avocats en droit immobilier et droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33646605822",
      "website": "https://kohenavocats.fr/",
      "address": "155 Bd Malesherbes, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 79,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.634239",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Kohen%20Avocats%2C%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20immobilier%20et%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096554"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_16",
      "company_name": "Baptiste ROBELIN - Avocat en droit commercial, droit des contrats et droit immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33666156307",
      "website": "https://novlaw.fr/baptiste-robelin/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 49,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.634493",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Baptiste%20ROBELIN%20-%20Avocat%20en%20droit%20commercial%2C%20droit%20des%20contrats%20et%20droit%20immobilier&query_place_id=ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096585"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_17",
      "company_name": "Avocat Droit des affaires et Commerce \u00e0 Paris, Ma\u00eetre Jabouley Marie-Pierre | Conseil juridique | Vente et achat de fonds de commerceI Cession entreprise I Cr\u00e9ation Soci\u00e9t\u00e9 I Contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153300848",
      "website": "https://www.avocat-jabouley.fr/",
      "address": "17 - 21 Rue Duret BAT D, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 74,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseil",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.634748",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20des%20affaires%20et%20Commerce%20%C3%A0%20Paris%2C%20Ma%C3%AEtre%20Jabouley%20Marie-Pierre%20%7C%20Conseil%20juridique%20%7C%20Vente%20et%20achat%20de%20fonds%20de%20commerceI%20Cession%20entreprise%20I%20Cr%C3%A9ation%20Soci%C3%A9t%C3%A9%20I%20Contrats&query_place_id=ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096621"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_18",
      "company_name": "BRANJONNEAU Christel - Avocat en droit des affaires PARIS - Sp\u00e9cialiste en droit des Soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140281196",
      "website": "http://www.branjonneau-avocat.com/",
      "address": "27 Rue du Pont Neuf, 75001 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75001",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 13,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Services aux entreprises",
        "Conseil",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.635180",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=BRANJONNEAU%20Christel%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20PARIS%20-%20Sp%C3%A9cialiste%20en%20droit%20des%20Soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096652"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_19",
      "company_name": "Elisabeth Aydin Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140200237",
      "website": "https://www.avocat-elisabeth-aydin.fr/",
      "address": "3 Rue Guillaumot, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 301,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.635441",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJac-uIAVy5kcRG8aRcFgktxM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Elisabeth%20Aydin%20Avocat&query_place_id=ChIJac-uIAVy5kcRG8aRcFgktxM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096683"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_20",
      "company_name": "Laurence Mayer",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188243713",
      "website": "https://www.avocat-paris-lmayer.com/",
      "address": "28 Rue Racine, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 144,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.640173",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Laurence%20Mayer&query_place_id=ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096714"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_21",
      "company_name": "Antoine Gouin | Avocat au Barreau de Paris | Droit fiscal | Droit patrimonial | Droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189164090",
      "website": "https://alphard.law/",
      "address": "13 Rue Royale, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 102,
      "category": [
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.640600",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Antoine%20Gouin%20%7C%20Avocat%20au%20Barreau%20de%20Paris%20%7C%20Droit%20fiscal%20%7C%20Droit%20patrimonial%20%7C%20Droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096746"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_22",
      "company_name": "ADER JOLIBOIS : cabinet d'avocats en droit des affaires, droit social, droit fiscal et droit du dommage corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145441033",
      "website": "http://www.aderjolibois.com/",
      "address": "6 Pl. Saint-Sulpice, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 4,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.640842",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=ADER%20JOLIBOIS%20%3A%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20social%2C%20droit%20fiscal%20et%20droit%20du%20dommage%20corporel&query_place_id=ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096778"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_23",
      "company_name": "Caroline MREJEN-BERREBY : Avocat en droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184800782",
      "website": "http://www.martinmrejen-avocats.fr/",
      "address": "14 Rue Margueritte, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 33,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.641112",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Caroline%20MREJEN-BERREBY%20%3A%20Avocat%20en%20droit%20commercial&query_place_id=ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096810"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_24",
      "company_name": "YM AVOCATS - Immobilier commercial - baux commerciaux Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33611954297",
      "website": "http://www.ymavocat.fr/",
      "address": "14 Rue des immeubles Industriels, 75011 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75011",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 136,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.641344",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ_4TF1Shv5kcRSfPRU-PFMzo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=YM%20AVOCATS%20-%20Immobilier%20commercial%20-%20baux%20commerciaux%20Paris&query_place_id=ChIJ_4TF1Shv5kcRSfPRU-PFMzo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096844"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_25",
      "company_name": "Cabinet d'Avocats A LA LETTRE",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140301084",
      "website": "http://avocats-alalettre.fr/",
      "address": "16 Rue de Picpus, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 33,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.641539",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJC6Q-FJpt5kcRU0T0xuu6inY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'Avocats%20A%20LA%20LETTRE&query_place_id=ChIJC6Q-FJpt5kcRU0T0xuu6inY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096877"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_26",
      "company_name": "LDCF Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33180885644",
      "website": "http://www.ldcf-avocats.com/",
      "address": "28 Bd de la Bastille, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 18,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.641749",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJLXJ0CTZu5kcRweObgCTcKMU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LDCF%20Avocats&query_place_id=ChIJLXJ0CTZu5kcRweObgCTcKMU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096909"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_27",
      "company_name": "CABINET SALLARD CATTONI",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140299028",
      "website": "https://www.avocats-sallard-cattoni.fr/",
      "address": "16 Quai des C\u00e9lestins, 75004 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75004",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 96,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Recouvrement de dettes",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.641994",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJh3MJn_5x5kcRMal8RHkS9Dg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=CABINET%20SALLARD%20CATTONI&query_place_id=ChIJh3MJn_5x5kcRMal8RHkS9Dg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096940"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_28",
      "company_name": "JADDE Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33983354170",
      "website": "https://www.jaddeavocats.com/",
      "address": "35 Rue du Laos, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 75,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.643805",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JADDE%20Avocats&query_place_id=ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.096972"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_29",
      "company_name": "Ambroise Soreau avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148420181",
      "website": "http://www.soreau-avocat.fr/",
      "address": "192 Rue Lecourbe, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 16,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.644166",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ambroise%20Soreau%20avocat&query_place_id=ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097002"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_30",
      "company_name": "FRANK Judith, avocat au barreau de Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33143444415",
      "website": "https://consultation.avocat.fr/blog/judith-frank/",
      "address": "238 Rue de la Croix Nivert, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 27,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.644493",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0yB__Gxw5kcRiR4alzLSCcA",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=FRANK%20Judith%2C%20avocat%20au%20barreau%20de%20Paris&query_place_id=ChIJ0yB__Gxw5kcRiR4alzLSCcA",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097103"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_31",
      "company_name": "LOUKIL RENARD ASSOCI\u00c9S - Avocat en Droit International Priv\u00e9 - Nationalit\u00e9 - Famille",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142247676",
      "website": "https://loukil.digital-avocat.fr/",
      "address": "55 Av. de Versailles, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 101,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.644735",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnecFeah65kcRfD9qKKT5iqI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LOUKIL%20RENARD%20ASSOCI%C3%89S%20-%20Avocat%20en%20Droit%20International%20Priv%C3%A9%20-%20Nationalit%C3%A9%20-%20Famille&query_place_id=ChIJnecFeah65kcRfD9qKKT5iqI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097136"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_32",
      "company_name": "Cabinet Laure Yamada - Avocat \u00e0 la Cour",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33665719462",
      "website": "http://www.yamada-avocat.fr/",
      "address": "3 Rue Georges Citerne, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 34,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.644943",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJQ83q9xxu5kcRxgyVK-TRAcQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Laure%20Yamada%20-%20Avocat%20%C3%A0%20la%20Cour&query_place_id=ChIJQ83q9xxu5kcRxgyVK-TRAcQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097167"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_33",
      "company_name": "M\u00e9lanie Vion Avocat Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle & Droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184257932",
      "website": "http://www.mev-avocat.com/",
      "address": "37 Rue Louis Morard, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 53,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.645189",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=M%C3%A9lanie%20Vion%20Avocat%20Propri%C3%A9t%C3%A9%20intellectuelle%20%26%20Droit%20commercial&query_place_id=ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097200"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_34",
      "company_name": "Ma\u00eetre Pierre-Henri BOVIS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184251996",
      "website": "https://raultbovis.fr/",
      "address": "4 Bd Diderot, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 18,
      "category": [
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.645555",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJm3Zxe_9z5kcRf8E_5rK1a14",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Pierre-Henri%20BOVIS&query_place_id=ChIJm3Zxe_9z5kcRf8E_5rK1a14",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097229"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_35",
      "company_name": "Cabinet YAVOCATS Carole YOUNES, Avocate \u00e0 la Cour, Cession de fonds de commerce/baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144829812",
      "website": "http://www.yavocats.fr/",
      "address": "6 b Rue Pache, 75011, 75011 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75011",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 5,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat en droit m\u00e9dical"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.645786",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXQH-_CFu5kcRi9UgyaKKjyc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20YAVOCATS%20Carole%20YOUNES%2C%20Avocate%20%C3%A0%20la%20Cour%2C%20Cession%20de%20fonds%20de%20commerce%2Fbaux%20commerciaux&query_place_id=ChIJXQH-_CFu5kcRi9UgyaKKjyc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097261"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_36",
      "company_name": "Devoret Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188614224",
      "website": "https://devoret.fr/",
      "address": "11 Rue Auguste Laurent, 75011 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75011",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 7,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.645986",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJQwYV5yFt5kcRjChJvosXYdI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Devoret%20Avocats&query_place_id=ChIJQwYV5yFt5kcRjChJvosXYdI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097292"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_37",
      "company_name": "Cabinet ZENOU - Avocat droit du travail et droit social \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142550774",
      "website": "http://www.cabinet-zenou.fr/",
      "address": "13 Rue Saint-Blaise, 75020 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75020",
      "country": "France",
      "rating": 4.2,
      "reviews_count": 58,
      "category": [
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat en droit m\u00e9dical",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.647272",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJI4MbpaJt5kcR27z6T7lB55M",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20ZENOU%20-%20Avocat%20droit%20du%20travail%20et%20droit%20social%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJI4MbpaJt5kcR27z6T7lB55M",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097321"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_38",
      "company_name": "Drouot Avocats SAS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144827382",
      "website": "http://www.drouot-avocats.fr/",
      "address": "8 Rue Drouot, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 86,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en droit de l'environnement",
        "Avocat en succession",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.647570",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Drouot%20Avocats%20SAS&query_place_id=ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097351"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_39",
      "company_name": "Ma\u00eetre Val\u00e9rie Piau",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148889000",
      "website": "http://www.cabinet-piau.fr/",
      "address": "159 Rue de Rome, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 107,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.655856",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Val%C3%A9rie%20Piau&query_place_id=ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097383"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_40",
      "company_name": "Cabinet Leloup",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189162847",
      "website": "http://www.cabinetleloup.com/",
      "address": "11 Rue Dulong, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 180,
      "category": [
        "Avocat en droit de l'immigration"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.656879",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvySYA11v5kcREzapE9xPwXA",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Leloup&query_place_id=ChIJvySYA11v5kcREzapE9xPwXA",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097417"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_41",
      "company_name": "DERHY Lor\u00e8ne Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189860456",
      "website": "http://www.derhy-avocat.com/",
      "address": "32 Rue Jouffroy d'Abbans, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 62,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.657706",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJmTT6CtZx5kcR2mInyPVYXGk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=DERHY%20Lor%C3%A8ne%20Avocat&query_place_id=ChIJmTT6CtZx5kcR2mInyPVYXGk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097457"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_42",
      "company_name": "Ugo Valls - Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33610714650",
      "website": "http://valls-nadjar-avocats.com/",
      "address": "136 Av. de Clichy, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 55,
      "category": [
        "Avocat p\u00e9naliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.658509",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0cyBmAVv5kcRCMgfDYU9vSU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ugo%20Valls%20-%20Avocat&query_place_id=ChIJ0cyBmAVv5kcRCMgfDYU9vSU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097490"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_43",
      "company_name": "Ma\u00eetre Cohen Gis\u00e8le - Avocat et m\u00e9diateur- droit immobilier, droit et contentieux des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33156790070",
      "website": "http://www.giselecohen.com/",
      "address": "88 Av. Niel, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 64,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 14:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.659251",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJJRI-Y5Zv5kcR_GhbK_rJP00",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Cohen%20Gis%C3%A8le%20-%20Avocat%20et%20m%C3%A9diateur-%20droit%20immobilier%2C%20droit%20et%20contentieux%20des%20affaires&query_place_id=ChIJJRI-Y5Zv5kcR_GhbK_rJP00",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097520"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_44",
      "company_name": "J\u00e9r\u00f4me Goudard",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144710373",
      "website": "https://www.avocatgoudard.com/#utm_source=google&utm_medium=organic&utm_campaign=gmb&utm_content=website",
      "address": "142 Rue de Courcelles, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 296,
      "category": [
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.659966",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJlWblpN9x5kcRaDtWzpxOo0g",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=J%C3%A9r%C3%B4me%20Goudard&query_place_id=ChIJlWblpN9x5kcRaDtWzpxOo0g",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097551"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_45",
      "company_name": "Avocat droit d'affaires et commerce Cabinet Petroussenko- vente commerces, investissements",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33156810580",
      "website": "https://cabinet-petroussenko.com/",
      "address": "72 Av. de Wagram, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 56,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat en droit du travail",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.661182",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ-wgvopVv5kcRbu53EHExL5Q",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20d'affaires%20et%20commerce%20Cabinet%20Petroussenko-%20vente%20commerces%2C%20investissements&query_place_id=ChIJ-wgvopVv5kcRbu53EHExL5Q",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097579"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_46",
      "company_name": "Ma\u00eetre Jonathan Durand, avocat en droit immobilier et en droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33634033066",
      "website": "https://jonathandurandavocat.com/",
      "address": "25 Rue du G\u00e9n\u00e9ral Foy, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 27,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.661961",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoX02-JFv5kcRtkY4lAcGmWg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Jonathan%20Durand%2C%20avocat%20en%20droit%20immobilier%20et%20en%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJoX02-JFv5kcRtkY4lAcGmWg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097608"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_47",
      "company_name": "Avocat international \u00e0 Paris en droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33661728530",
      "website": "https://avocat-international-a-paris-en-droit-des-affaires.net-lab.fr/",
      "address": "159 Rue de Rome, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4,
      "reviews_count": 2,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.662630",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0XCpIbBv5kcRZIEkEMdgTZE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20international%20%C3%A0%20Paris%20en%20droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJ0XCpIbBv5kcRZIEkEMdgTZE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097635"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_48",
      "company_name": "COLLETTE AVOCAT : Droit de la concurrence, droit de la distribution et protection du secret des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33175434027",
      "website": "http://www.collette-avocat.fr/",
      "address": "97 Av. de Villiers, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 2,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "10:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 13:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.663326",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJG16XNl9v5kcRpSG63s9YIkQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=COLLETTE%20AVOCAT%20%3A%20Droit%20de%20la%20concurrence%2C%20droit%20de%20la%20distribution%20et%20protection%20du%20secret%20des%20affaires&query_place_id=ChIJG16XNl9v5kcRpSG63s9YIkQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097662"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745754246_49",
      "company_name": "Cabinet Levy Druon",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33182281257",
      "website": "http://www.cabinetlevydruon.com/",
      "address": "42 Rue de la Clef, 75005 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75005",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 88,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 13:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:06.663962",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJzcLrHY1x5kcRO9EEs_VvtU8",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Levy%20Druon&query_place_id=ChIJzcLrHY1x5kcRO9EEs_VvtU8",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.097690"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_0",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Jean Bernard",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "jean.bernard@cabinet-bernard.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33614499503",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 46,
        "founded": 2012,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Strasbourg",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-bernard-98783",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeanbernard",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 66,
        "intent_score": 30,
        "funding_round": "Series A",
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.085344",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098318"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_1",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Jean Dubois",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.dubois@cabinet-dubois.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32457595987",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 36,
        "founded": 2008,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-dubois-50354",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeandubois",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-03-06T11:44:08.085467",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 72,
        "intent_score": 51,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.085512",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098353"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_2",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Marie Michel",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "marie.michel@cabinet-michel.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41725299771",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 24,
        "founded": 2010,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-michel-43871",
        "twitter_url": "https://twitter.com/mariemichel",
        "facebook_url": "https://facebook.com/marie.michel"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 59,
        "intent_score": 37,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.085739",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098378"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_3",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "Nathalie Durand",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "nathalie.durand@cabinet-durand.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32406997138",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 9,
        "founded": 1986,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-durand-95011",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nathaliedurand",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2025-03-12T11:44:08.085881",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 94,
        "intent_score": 76,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.085919",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098400"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_4",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Pierre Moreau",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "pierre.moreau@cabinet-moreau.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33608455967",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 4,
        "founded": 2015,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Strasbourg",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-moreau-31207",
        "twitter_url": "https://twitter.com/pierremoreau",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 66,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086068",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098422"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_5",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Marie Bernard",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "marie.bernard@cabinet-bernard.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41738621055",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 27,
        "founded": 2014,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-bernard-97970",
        "twitter_url": "https://twitter.com/mariebernard",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 91,
        "intent_score": 33,
        "funding_round": "Seed",
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086222",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098443"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_6",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "Paul Martin",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "paul.martin@cabinet-martin.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33777052750",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 39,
        "founded": 1985,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Montpellier",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-martin-91888",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/paul.martin"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 87,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086346",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098463"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_7",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "\u00c9milie Dubois",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "\u00e9milie.dubois@cabinet-dubois.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33722344577",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 10,
        "founded": 1985,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Montpellier",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-dubois-17298",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 59,
        "intent_score": 33,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086516",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098485"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.55,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6513333333333332,
      "score_details": {
        "email": 0.55,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6513333333333332,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6513333333333332,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_8",
      "first_name": "David",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "David Thomas",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "david.thomas@cabinet-thomas.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32459219754",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 3,
        "founded": 1997,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/david-thomas-60118",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 73,
        "intent_score": 71,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086682",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098507"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_9",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Petit",
      "full_name": "Sophie Petit",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "sophie.petit@cabinet-petit.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32420507277",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Petit & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-petit.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 26,
        "founded": 1994,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-petit-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-petit-82425",
        "twitter_url": "https://twitter.com/sophiepetit",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2025-02-28T11:44:08.086770",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 90,
        "intent_score": 77,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086802",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098527"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_10",
      "first_name": "David",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "David Richard",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "david.richard@cabinet-richard.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41762928514",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 1980,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/david-richard-70977",
        "twitter_url": "https://twitter.com/davidrichard",
        "facebook_url": "https://facebook.com/david.richard"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 59,
        "intent_score": 84,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.086922",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098547"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_11",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "Jean Martin",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "jean.martin@cabinet-martin.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32493428904",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 2,
        "founded": 1981,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-martin-10360",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeanmartin",
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.martin"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 76,
        "intent_score": 64,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.087127",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098566"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_12",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Nathalie Bernard",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nathalie.bernard@cabinet-bernard.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32468535699",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 38,
        "founded": 1983,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-bernard-13755",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 64,
        "intent_score": 55,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.087325",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098584"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_13",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "Jean Robert",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "jean.robert@cabinet-robert.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33663483664",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 26,
        "founded": 1998,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Marseille",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-robert-47135",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeanrobert",
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.robert"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 59,
        "intent_score": 42,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.087512",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098602"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_14",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Lefebvre",
      "full_name": "Nathalie Lefebvre",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "nathalie.lefebvre@cabinet-lefebvre.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41792575123",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Lefebvre & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-lefebvre.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 40,
        "founded": 2000,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-lefebvre-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-lefebvre-87079",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/nathalie.lefebvre"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 70,
        "intent_score": 54,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.087669",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098622"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_15",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Jean Bernard",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.bernard@cabinet-bernard.switzerland",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+41761686271",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 46,
        "founded": 2011,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-bernard-77281",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-02-18T11:44:08.087774",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 72,
        "intent_score": 37,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.087845",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098641"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_16",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Paul Dubois",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "paul.dubois@cabinet-dubois.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33725355827",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 15,
        "founded": 2004,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Strasbourg",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-dubois-50194",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2024-12-28T11:44:08.087987",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 74,
        "intent_score": 33,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.088048",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098659"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_17",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "Jean Leroy",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.leroy@cabinet-leroy.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41725113608",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 33,
        "founded": 1997,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-leroy-87160",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeanleroy",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 52,
        "intent_score": 58,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.088291",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098678"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_18",
      "first_name": "David",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "David Durand",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "david.durand@cabinet-durand.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32486676535",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 41,
        "founded": 2011,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/david-durand-75210",
        "twitter_url": "https://twitter.com/daviddurand",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 66,
        "intent_score": 70,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.088438",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098696"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745754248_19",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "L\u00e9a Laurent",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "l\u00e9a.laurent@cabinet-laurent.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33625039708",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 44,
        "founded": 2000,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Paris",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-laurent-41442",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 66,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:44:08.088591",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:44:08.098715"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.55,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6513333333333332,
      "score_details": {
        "email": 0.55,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6513333333333332,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6513333333333332,
        "priorite": "basse"
      }
    }
  ],
  "metrics": {
    "total_leads": 70,
    "avg_global_score": 0.5725238095238089,
    "valid_contacts": 70
  }
}
