=== LeadClassifierAgent LOG ===
Timestamp: 2025-04-27T12:03:37.247440
Operation: execute
Status: COMPLETED

Input: {
  "clean_leads": [
    {
      "id": "apify_1745755416_0",
      "company_name": "BRANJONNEAU Christel - Avocat en droit des affaires PARIS - Sp\u00e9cialiste en droit des Soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140281196",
      "website": "http://www.branjonneau-avocat.com/",
      "address": "27 Rue du Pont Neuf, 75001 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75001",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 13,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Services aux entreprises",
        "Conseil",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.027730",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=BRANJONNEAU%20Christel%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20PARIS%20-%20Sp%C3%A9cialiste%20en%20droit%20des%20Soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212627"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_1",
      "company_name": "Cabinet YAVOCATS Carole YOUNES, Avocate \u00e0 la Cour, Cession de fonds de commerce/baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144829812",
      "website": "http://www.yavocats.fr/",
      "address": "6 b Rue Pache, 75011, 75011 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75011",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 5,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat en droit m\u00e9dical"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.028005",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXQH-_CFu5kcRi9UgyaKKjyc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20YAVOCATS%20Carole%20YOUNES%2C%20Avocate%20%C3%A0%20la%20Cour%2C%20Cession%20de%20fonds%20de%20commerce%2Fbaux%20commerciaux&query_place_id=ChIJXQH-_CFu5kcRi9UgyaKKjyc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212667"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_2",
      "company_name": "Baptiste ROBELIN - Avocat en droit commercial, droit des contrats et droit immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33666156307",
      "website": "https://novlaw.fr/baptiste-robelin/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 49,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.028214",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Baptiste%20ROBELIN%20-%20Avocat%20en%20droit%20commercial%2C%20droit%20des%20contrats%20et%20droit%20immobilier&query_place_id=ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212690"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_3",
      "company_name": "Devoret Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188614224",
      "website": "https://devoret.fr/",
      "address": "11 Rue Auguste Laurent, 75011 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75011",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 7,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.028412",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJQwYV5yFt5kcRjChJvosXYdI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Devoret%20Avocats&query_place_id=ChIJQwYV5yFt5kcRjChJvosXYdI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212709"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_4",
      "company_name": "Cabinet ZENOU - Avocat droit du travail et droit social \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142550774",
      "website": "http://www.cabinet-zenou.fr/",
      "address": "13 Rue Saint-Blaise, 75020 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75020",
      "country": "France",
      "rating": 4.2,
      "reviews_count": 58,
      "category": [
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat en droit m\u00e9dical",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.028646",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJI4MbpaJt5kcR27z6T7lB55M",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20ZENOU%20-%20Avocat%20droit%20du%20travail%20et%20droit%20social%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJI4MbpaJt5kcR27z6T7lB55M",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212727"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_5",
      "company_name": "YM AVOCATS - Immobilier commercial - baux commerciaux Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33611954297",
      "website": "http://www.ymavocat.fr/",
      "address": "14 Rue des immeubles Industriels, 75011 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75011",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 136,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.028877",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ_4TF1Shv5kcRSfPRU-PFMzo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=YM%20AVOCATS%20-%20Immobilier%20commercial%20-%20baux%20commerciaux%20Paris&query_place_id=ChIJ_4TF1Shv5kcRSfPRU-PFMzo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212753"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_6",
      "company_name": "Laurence Mayer",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188243713",
      "website": "https://www.avocat-paris-lmayer.com/",
      "address": "28 Rue Racine, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 144,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.029141",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Laurence%20Mayer&query_place_id=ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212771"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_7",
      "company_name": "Antoine Gouin | Avocat au Barreau de Paris | Droit fiscal | Droit patrimonial | Droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189164090",
      "website": "https://alphard.law/",
      "address": "13 Rue Royale, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 102,
      "category": [
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.029532",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Antoine%20Gouin%20%7C%20Avocat%20au%20Barreau%20de%20Paris%20%7C%20Droit%20fiscal%20%7C%20Droit%20patrimonial%20%7C%20Droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212795"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_8",
      "company_name": "LLA Avocats - Avocat Droit des Affaires Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33186958398",
      "website": "https://www.lla-avocats.fr/cabinet/marc-ladreit-de-lacharriere/",
      "address": "30 Rue de Miromesnil, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 97,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.029817",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LLA%20Avocats%20-%20Avocat%20Droit%20des%20Affaires%20Paris&query_place_id=ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212813"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_9",
      "company_name": "Julie Soudaz - Avocat droit des Affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33631688291",
      "website": "https://avocat-soudaz.com/",
      "address": "10 bis Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.030085",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20Soudaz%20-%20Avocat%20droit%20des%20Affaires&query_place_id=ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212833"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_10",
      "company_name": "Me Paul Emile Boutmy - Avocat en droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33663687199",
      "website": "https://www.avocat-boutmy.com/",
      "address": "4 Rue Saint-Nicolas, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.030292",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Me%20Paul%20Emile%20Boutmy%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212850"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_11",
      "company_name": "Nadia Tigzim : Avocat droit des affaires, droit commercial, baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33146367933",
      "website": "https://avocat-tigzim.fr/",
      "address": "222 Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 63,
      "category": [
        "Avocat",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.030497",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Nadia%20Tigzim%20%3A%20Avocat%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20commercial%2C%20baux%20commerciaux&query_place_id=ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212867"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_12",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris \u2014 Chama Benseghir",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33698062592",
      "website": "https://benseghir-juris.com/",
      "address": "115 Rue de la Pompe, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 77,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.030761",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%E2%80%94%20Chama%20Benseghir&query_place_id=ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212898"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_13",
      "company_name": "JEM-AVOCAT",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184802399",
      "website": "https://jem-avocat.fr/",
      "address": "99 Rue de Prony, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 43,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.030987",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JEM-AVOCAT&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212917"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_14",
      "company_name": "PRIMO Avocats | Avocats droit des affaires et droit du travail \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189165474",
      "website": "http://www.primo-avocats.fr/",
      "address": "99 Rue de Courcelles, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 36,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.031203",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=PRIMO%20Avocats%20%7C%20Avocats%20droit%20des%20affaires%20et%20droit%20du%20travail%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212935"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_15",
      "company_name": "Ma\u00eetre Ulysse BENAZERAF - Avocat (droit du travail, droit des contrats, droit p\u00e9nal)",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33622004728",
      "website": "http://ulysse-benazeraf-avocat.com/",
      "address": "16 Rue Poirier de Nar\u00e7ay, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 40,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.031431",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Ulysse%20BENAZERAF%20-%20Avocat%20(droit%20du%20travail%2C%20droit%20des%20contrats%2C%20droit%20p%C3%A9nal)&query_place_id=ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212954"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_16",
      "company_name": "Cabinet OTMANE Avocat Paris cession de fonds de commerce, droit des affaires, droit des soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33688890035",
      "website": "https://otmane-avocats.com/",
      "address": "81 Rue de Wattignies RDC \u00e0 droite, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 29,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseiller en gestion des affaires",
        "Agence d'immobilier d'entreprise",
        "Bureau des affaires juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.031713",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJgQpBSihy5kcRNvBw-AiXKss",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20OTMANE%20Avocat%20Paris%20cession%20de%20fonds%20de%20commerce%2C%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20des%20soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJgQpBSihy5kcRNvBw-AiXKss",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212974"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_17",
      "company_name": "\u2705 Avocat garde d'enfants | Sophie Hag\u00e8ge | Avocat Divorce | Avocat P\u00e9naliste | Avocat liquidation judiciaire | Paris 17|",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33620414718",
      "website": "https://www.sophiehagege-avocat.com/",
      "address": "177 Av. de Clichy, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 269,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Service juridique de gestion des divorces",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.031993",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%E2%9C%85%20Avocat%20garde%20d'enfants%20%7C%20Sophie%20Hag%C3%A8ge%20%7C%20Avocat%20Divorce%20%7C%20Avocat%20P%C3%A9naliste%20%7C%20Avocat%20liquidation%20judiciaire%20%7C%20Paris%2017%7C&query_place_id=ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212992"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_18",
      "company_name": "Avocat Droit des affaires et Commerce \u00e0 Paris, Ma\u00eetre Jabouley Marie-Pierre | Conseil juridique | Vente et achat de fonds de commerceI Cession entreprise I Cr\u00e9ation Soci\u00e9t\u00e9 I Contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153300848",
      "website": "https://www.avocat-jabouley.fr/",
      "address": "17 - 21 Rue Duret BAT D, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 74,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseil",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.032236",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20des%20affaires%20et%20Commerce%20%C3%A0%20Paris%2C%20Ma%C3%AEtre%20Jabouley%20Marie-Pierre%20%7C%20Conseil%20juridique%20%7C%20Vente%20et%20achat%20de%20fonds%20de%20commerceI%20Cession%20entreprise%20I%20Cr%C3%A9ation%20Soci%C3%A9t%C3%A9%20I%20Contrats&query_place_id=ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213047"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_19",
      "company_name": "Emmanuel Boukris Avocat \u2013 Droit Immobilier, Droit des Affaires, Droit du Dommage Corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33155438856",
      "website": "http://www.emmanuelboukris.com/",
      "address": "31 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 84,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.032447",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Emmanuel%20Boukris%20Avocat%20%E2%80%93%20Droit%20Immobilier%2C%20Droit%20des%20Affaires%2C%20Droit%20du%20Dommage%20Corporel&query_place_id=ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213066"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_20",
      "company_name": "Ma\u00eetre R\u00e9my Josseaume Avocat Droit routier et permis de conduire",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176543497",
      "website": "http://www.josseaume-avocat.fr/",
      "address": "36 Rue Vital, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 338,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.032661",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvd3b7hxu5kcRNbm2K9YMkjg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20R%C3%A9my%20Josseaume%20Avocat%20Droit%20routier%20et%20permis%20de%20conduire&query_place_id=ChIJvd3b7hxu5kcRNbm2K9YMkjg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213084"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_21",
      "company_name": "Elisabeth Aydin Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140200237",
      "website": "https://www.avocat-elisabeth-aydin.fr/",
      "address": "3 Rue Guillaumot, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 301,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.032879",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJac-uIAVy5kcRG8aRcFgktxM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Elisabeth%20Aydin%20Avocat&query_place_id=ChIJac-uIAVy5kcRG8aRcFgktxM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213101"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_22",
      "company_name": "Cabinet Fellous Avocats - Droit des affaires - Droit du Sport",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184807531",
      "website": "https://www.legalacte.fr/",
      "address": "174 Bd Saint-Germain, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 23,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.033123",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJmTT6CtZx5kcRG4pBbI-gkjw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Fellous%20Avocats%20-%20Droit%20des%20affaires%20-%20Droit%20du%20Sport&query_place_id=ChIJmTT6CtZx5kcRG4pBbI-gkjw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213120"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_23",
      "company_name": "Kohen Avocats, cabinet d'avocats en droit immobilier et droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33646605822",
      "website": "https://kohenavocats.fr/",
      "address": "155 Bd Malesherbes, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 79,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.035987",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Kohen%20Avocats%2C%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20immobilier%20et%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213138"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_24",
      "company_name": "COLMAN Avocats | Commercial, Affaires & Immobilier.",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33181703456",
      "website": "https://www.colman-avocats.fr/",
      "address": "La Boutique Bleue, 89 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 8,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.036466",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRzPRnteBL4fc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=COLMAN%20Avocats%20%7C%20Commercial%2C%20Affaires%20%26%20Immobilier.&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRzPRnteBL4fc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213158"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_25",
      "company_name": "Cabinet d'avocats NovLaw - Droit des affaires - Droit commercial - Droit immobilier - Droit Public - Droit social",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144014636",
      "website": "https://novlaw.fr/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 73,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat en droit des assurances",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.040542",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'avocats%20NovLaw%20-%20Droit%20des%20affaires%20-%20Droit%20commercial%20-%20Droit%20immobilier%20-%20Droit%20Public%20-%20Droit%20social&query_place_id=ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213177"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_26",
      "company_name": "Cabinet Amado Avocats Paris Bruxelles",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142151449",
      "website": "https://www.avocats-amado.net/",
      "address": "77 Rue de l'Assomption, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 16,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en droit du travail",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.041202",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv12zd6165kcRlcJrNDjgrYE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Amado%20Avocats%20Paris%20Bruxelles&query_place_id=ChIJv12zd6165kcRlcJrNDjgrYE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213195"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_27",
      "company_name": "Avocat droit du travail et fonction publique - Me Laurent Rabb\u00e9",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189166750",
      "website": "http://www.rabbe.fr/",
      "address": "16 Rue Erlanger, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 53,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.041678",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJTaHk9h5u5kcRCPrZ_ApjcBA",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20du%20travail%20et%20fonction%20publique%20-%20Me%20Laurent%20Rabb%C3%A9&query_place_id=ChIJTaHk9h5u5kcRCPrZ_ApjcBA",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213213"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_28",
      "company_name": "LOUKIL RENARD ASSOCI\u00c9S - Avocat en Droit International Priv\u00e9 - Nationalit\u00e9 - Famille",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142247676",
      "website": "https://loukil.digital-avocat.fr/",
      "address": "55 Av. de Versailles, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 101,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.042236",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnecFeah65kcRfD9qKKT5iqI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LOUKIL%20RENARD%20ASSOCI%C3%89S%20-%20Avocat%20en%20Droit%20International%20Priv%C3%A9%20-%20Nationalit%C3%A9%20-%20Famille&query_place_id=ChIJnecFeah65kcRfD9qKKT5iqI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213231"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_29",
      "company_name": "MSL AVOCATS - Successions, Famille, Travail, Immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153239585",
      "website": "https://www.msl-avocats.com/?utm_source=GMB&utm_medium=organic&utm_campaign=gmb",
      "address": "67 Av. Kl\u00e9ber, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 125,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en succession",
        "Avocat de planification successorale",
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 18:45"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.042686",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJIeMTOeVv5kcRmObjlQElVdQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=MSL%20AVOCATS%20-%20Successions%2C%20Famille%2C%20Travail%2C%20Immobilier&query_place_id=ChIJIeMTOeVv5kcRmObjlQElVdQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213249"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_30",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris | Cabinet BENSEGHIR",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33650877645",
      "website": "https://www.cabinet-benseghir.com/",
      "address": "4 Rue Brunel, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans le domaine du transfert des propri\u00e9t\u00e9s",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "10:00 to 16:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.043152",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv4KV8ohv5kcRluvYfSqhv_s",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%7C%20Cabinet%20BENSEGHIR&query_place_id=ChIJv4KV8ohv5kcRluvYfSqhv_s",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213266"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_31",
      "company_name": "Fain Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140680237",
      "website": "https://www.fain-avocats.fr/",
      "address": "196 Av. Victor Hugo, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 399,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.043567",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJl5g-51Zl5kcRaWG9UEG-3jQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Fain%20Avocats&query_place_id=ChIJl5g-51Zl5kcRaWG9UEG-3jQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213285"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_32",
      "company_name": "Caroline MREJEN-BERREBY : Avocat en droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184800782",
      "website": "http://www.martinmrejen-avocats.fr/",
      "address": "14 Rue Margueritte, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 33,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.044004",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Caroline%20MREJEN-BERREBY%20%3A%20Avocat%20en%20droit%20commercial&query_place_id=ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213301"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_33",
      "company_name": "JADDE Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33983354170",
      "website": "https://www.jaddeavocats.com/",
      "address": "35 Rue du Laos, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 75,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.044418",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JADDE%20Avocats&query_place_id=ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213320"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_34",
      "company_name": "nait-office.avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33617341070",
      "website": "http://www.nait-office.com/",
      "address": "3 Rue de l'Arriv\u00e9e, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 23,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.044777",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ-_h1cqJx5kcRMkqWsiw2_Bg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=nait-office.avocat&query_place_id=ChIJ-_h1cqJx5kcRMkqWsiw2_Bg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213339"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_35",
      "company_name": "Ambroise Soreau avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148420181",
      "website": "http://www.soreau-avocat.fr/",
      "address": "192 Rue Lecourbe, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 16,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.045377",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ambroise%20Soreau%20avocat&query_place_id=ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213356"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_36",
      "company_name": "Ivan Nasio Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176420655",
      "website": "https://www.avocat-nasio.fr/",
      "address": "78 Rue des Saints-P\u00e8res, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 310,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.045788",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJtWgpuNZx5kcRewIdTVLTuCk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ivan%20Nasio%20Avocat&query_place_id=ChIJtWgpuNZx5kcRewIdTVLTuCk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213374"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_37",
      "company_name": "ADER JOLIBOIS : cabinet d'avocats en droit des affaires, droit social, droit fiscal et droit du dommage corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145441033",
      "website": "http://www.aderjolibois.com/",
      "address": "6 Pl. Saint-Sulpice, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 4,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.046175",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=ADER%20JOLIBOIS%20%3A%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20social%2C%20droit%20fiscal%20et%20droit%20du%20dommage%20corporel&query_place_id=ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213392"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_38",
      "company_name": "Avocat Gr\u00e9goire Normier - Divorce - Droit civil - Droit des contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33662401909",
      "website": "https://normiergregoire.fr/",
      "address": "22 Av. de l'Observatoire, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 89,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.046597",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJc3NWw8Zx5kcRxRbKdPCqZOg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Gr%C3%A9goire%20Normier%20-%20Divorce%20-%20Droit%20civil%20-%20Droit%20des%20contrats&query_place_id=ChIJc3NWw8Zx5kcRxRbKdPCqZOg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213412"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_39",
      "company_name": "CABINET D'AVOCATS MAHBOULI PARIS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148781959",
      "website": "https://www.avocat-mahbouli.com/",
      "address": "11 Rue Rousselet, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 142,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Service d'immigration et de naturalisation",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.047034",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJyU0UQtZx5kcRzN_V3kSVXLo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=CABINET%20D'AVOCATS%20MAHBOULI%20PARIS&query_place_id=ChIJyU0UQtZx5kcRzN_V3kSVXLo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213430"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_40",
      "company_name": "M\u00e9lanie Vion Avocat Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle & Droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184257932",
      "website": "http://www.mev-avocat.com/",
      "address": "37 Rue Louis Morard, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 53,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.047508",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=M%C3%A9lanie%20Vion%20Avocat%20Propri%C3%A9t%C3%A9%20intellectuelle%20%26%20Droit%20commercial&query_place_id=ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213448"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_41",
      "company_name": "Holfran",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142968098",
      "website": "https://holfran.com/nl/contact/?utm_source=google&utm_medium=organic&utm_campaign=google_my_business",
      "address": "15 Rue Ernest Renan, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 3,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.047801",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJc8mys9hx5kcR0_EgkXOxGqQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Holfran&query_place_id=ChIJc8mys9hx5kcR0_EgkXOxGqQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213468"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_42",
      "company_name": "Krust-Penaud",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33143200639",
      "website": "https://www.avocats-krust-penaud.com/",
      "address": "3 Rue de l'Arriv\u00e9e, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 3,
      "reviews_count": 1,
      "category": [
        "Avocat",
        "Notaire"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.048158",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJaz9lscxx5kcRaV9uAvF9vzk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Krust-Penaud&query_place_id=ChIJaz9lscxx5kcRaV9uAvF9vzk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213487"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_43",
      "company_name": "TO AVOCATS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33615730522",
      "website": "http://www.toavocats.fr/",
      "address": "24 Rue Falgui\u00e8re, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.048507",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJO6we6TNw5kcRxxOtWlzOJBw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=TO%20AVOCATS&query_place_id=ChIJO6we6TNw5kcRxxOtWlzOJBw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213505"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_44",
      "company_name": "La Lettre des Juristes d'Affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33181698068",
      "website": "http://www.lja.fr/",
      "address": "Tour Maine Montparnasse, 33 Av. du Maine, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Services juridiques",
        "M\u00e9dia"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.049583",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJq6pqo8xx5kcRT9h_ffv3F6Q",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=La%20Lettre%20des%20Juristes%20d'Affaires&query_place_id=ChIJq6pqo8xx5kcRT9h_ffv3F6Q",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213524"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_45",
      "company_name": "Drouot Avocats SAS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144827382",
      "website": "http://www.drouot-avocats.fr/",
      "address": "8 Rue Drouot, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 86,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en droit de l'environnement",
        "Avocat en succession",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.050037",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Drouot%20Avocats%20SAS&query_place_id=ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213541"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_46",
      "company_name": "Avocat droit des \u00e9trangers - Reynolds Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33682658873",
      "website": "https://www.reynolds-avocat.fr/",
      "address": "20 Rue du Vertbois, 75003 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75003",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 112,
      "category": [
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.052839",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnYLNNi9u5kcR7tP4ETo2MyY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20%C3%A9trangers%20-%20Reynolds%20Avocat&query_place_id=ChIJnYLNNi9u5kcR7tP4ETo2MyY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213557"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_47",
      "company_name": "Ma\u00eetre Val\u00e9rie Piau",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148889000",
      "website": "http://www.cabinet-piau.fr/",
      "address": "159 Rue de Rome, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 107,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.053231",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Val%C3%A9rie%20Piau&query_place_id=ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213574"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_48",
      "company_name": "Julie MAIRE - Avocate",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33612105761",
      "website": "https://www.juliemaireavocate.fr/",
      "address": "12 Bd de Strasbourg, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 214,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit de l'immigration"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.053555",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJW8mRnRZu5kcREgLYrKM5f6I",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20MAIRE%20-%20Avocate&query_place_id=ChIJW8mRnRZu5kcREgLYrKM5f6I",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213591"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_49",
      "company_name": "Greenwich Avocats Droit Social, Droit du travail",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33187443590",
      "website": "https://greenwichsocial.fr/?utm_source=GoogleMyBusiness&utm_medium=link&utm_campaign=Site",
      "address": "132 Rue La Fayette, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 6,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Si\u00e8ge social",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.053879",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJA2LicBNv5kcRwGBom9wflfI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Greenwich%20Avocats%20Droit%20Social%2C%20Droit%20du%20travail&query_place_id=ChIJA2LicBNv5kcRwGBom9wflfI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213608"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_0",
      "first_name": "Michel",
      "last_name": "Lefebvre",
      "full_name": "Michel Lefebvre",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "michel.lefebvre@cabinet-lefebvre.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41738448539",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Lefebvre & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-lefebvre.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 44,
        "founded": 1995,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-lefebvre-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/michel-lefebvre-26089",
        "twitter_url": "https://twitter.com/michellefebvre",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 86,
        "intent_score": 75,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.206806",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213981"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_1",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Thomas Dubois",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "thomas.dubois@cabinet-dubois.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33682536805",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 34,
        "founded": 2020,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Rennes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-dubois-61448",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomasdubois",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 76,
        "intent_score": 74,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.206858",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213999"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_2",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "Sophie Laurent",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "sophie.laurent@cabinet-laurent.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32495803364",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 31,
        "founded": 1984,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-laurent-22055",
        "twitter_url": "https://twitter.com/sophielaurent",
        "facebook_url": "https://facebook.com/sophie.laurent"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-03-25T12:03:37.206904",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 93,
        "intent_score": 37,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.206919",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214012"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_3",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Thomas Dubois",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "thomas.dubois@cabinet-dubois.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41767527842",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 10,
        "founded": 1994,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-dubois-19257",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/thomas.dubois"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 59,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.206960",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214024"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_4",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Pierre Michel",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "pierre.michel@cabinet-michel.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33711868537",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 3,
        "founded": 2002,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Marseille",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-michel-16051",
        "twitter_url": "https://twitter.com/pierremichel",
        "facebook_url": "https://facebook.com/pierre.michel"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 77,
        "intent_score": 67,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207002",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214036"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_5",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "C\u00e9line Martin",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "c\u00e9line.martin@cabinet-martin.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41757310750",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 33,
        "founded": 2016,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-martin-45782",
        "twitter_url": "https://twitter.com/c\u00e9linemartin",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 72,
        "intent_score": 80,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207048",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214049"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_6",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "Pierre Laurent",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "pierre.laurent@cabinet-laurent.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32423748547",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 44,
        "founded": 1993,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-laurent-38072",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2025-02-07T12:03:37.207080",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 52,
        "intent_score": 62,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207093",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214061"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_7",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Lefebvre",
      "full_name": "\u00c9milie Lefebvre",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "\u00e9milie.lefebvre@cabinet-lefebvre.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41787407466",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Lefebvre & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-lefebvre.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 36,
        "founded": 1995,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-lefebvre-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-lefebvre-94702",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 93,
        "intent_score": 46,
        "funding_round": "Series A",
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207138",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214072"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_8",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "C\u00e9line Bernard",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "c\u00e9line.bernard@cabinet-bernard.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32435183910",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 26,
        "founded": 2013,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-bernard-65035",
        "twitter_url": "https://twitter.com/c\u00e9linebernard",
        "facebook_url": "https://facebook.com/c\u00e9line.bernard"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 55,
        "intent_score": 68,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207178",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214095"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_9",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Thomas Moreau",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "thomas.moreau@cabinet-moreau.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32499023306",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 21,
        "founded": 1992,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Ghent",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-moreau-23920",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2025-03-08T12:03:37.207217",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 52,
        "intent_score": 41,
        "funding_round": "Series A",
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207233",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214107"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_10",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "Marie Durand",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "marie.durand@cabinet-durand.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41772032590",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 24,
        "founded": 2003,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-durand-44450",
        "twitter_url": "https://twitter.com/mariedurand",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 84,
        "intent_score": 32,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207295",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214125"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_11",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "Sophie Robert",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Executive",
      "email": "sophie.robert@cabinet-robert.switzerland",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+41773595624",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 2002,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-robert-27406",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 74,
        "intent_score": 37,
        "funding_round": "Seed",
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207354",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214143"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_12",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "Nathalie Leroy",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nathalie.leroy@cabinet-leroy.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32488292848",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 50,
        "founded": 2015,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-leroy-21163",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nathalieleroy",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 60,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207418",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214155"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_13",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Thomas Michel",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "thomas.michel@cabinet-michel.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33600251730",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 44,
        "founded": 1994,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Rennes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-michel-31293",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 65,
        "intent_score": 33,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207461",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214166"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_14",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "L\u00e9a Dubois",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "l\u00e9a.dubois@cabinet-dubois.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32439939928",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 13,
        "founded": 1990,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-dubois-73085",
        "twitter_url": "https://twitter.com/l\u00e9adubois",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-02-05T12:03:37.207489",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 64,
        "intent_score": 59,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207502",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214177"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_15",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "Sophie Richard",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Senior",
      "email": "sophie.richard@cabinet-richard.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32414181438",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 9,
        "founded": 2005,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-richard-88063",
        "twitter_url": "https://twitter.com/sophierichard",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 30,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207558",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214188"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_16",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Jean Michel",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.michel@cabinet-michel.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33647209054",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 45,
        "founded": 1982,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nantes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-michel-64052",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeanmichel",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-03-27T12:03:37.207598",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 61,
        "intent_score": 50,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207613",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214200"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_17",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Petit",
      "full_name": "Pierre Petit",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "pierre.petit@cabinet-petit.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33776141738",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Petit & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-petit.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 46,
        "founded": 2013,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-petit-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nantes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-petit-59000",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/pierre.petit"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-01-14T12:03:37.207650",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207668",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214210"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_18",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "Nathalie Simon",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nathalie.simon@cabinet-simon.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32430662556",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 13,
        "founded": 1986,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-simon-25788",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nathaliesimon",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 60,
        "intent_score": 66,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207732",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214221"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_19",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "\u00c9milie Robert",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "\u00e9milie.robert@cabinet-robert.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32428871109",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 42,
        "founded": 2002,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-robert-86497",
        "twitter_url": "https://twitter.com/\u00e9milierobert",
        "facebook_url": "https://facebook.com/\u00e9milie.robert"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 55,
        "intent_score": 43,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207788",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214231"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_20",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "C\u00e9line Dubois",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "c\u00e9line.dubois@cabinet-dubois.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41707273471",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 38,
        "founded": 2006,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Zurich",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-dubois-95265",
        "twitter_url": "https://twitter.com/c\u00e9linedubois",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 80,
        "intent_score": 72,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207830",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214242"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_21",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "Paul Simon",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "paul.simon@cabinet-simon.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41738424214",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 13,
        "founded": 1999,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-simon-18126",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 84,
        "intent_score": 49,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207871",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214253"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_22",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "\u00c9milie Michel",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "\u00e9milie.michel@cabinet-michel.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32437923130",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 4,
        "founded": 2013,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-michel-72375",
        "twitter_url": "https://twitter.com/\u00e9miliemichel",
        "facebook_url": "https://facebook.com/\u00e9milie.michel"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-01-05T12:03:37.207936",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 84,
        "intent_score": 75,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207950",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214263"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_23",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Thomas Moreau",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "thomas.moreau@cabinet-moreau.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41769310517",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 6,
        "founded": 1996,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Zurich",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-moreau-90869",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomasmoreau",
        "facebook_url": "https://facebook.com/thomas.moreau"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 72,
        "intent_score": 42,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.208019",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214275"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_24",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "C\u00e9line Richard",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "c\u00e9line.richard@cabinet-richard.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41763166698",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 7,
        "founded": 2009,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-richard-99354",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 51,
        "intent_score": 30,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.208078",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214286"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_25",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "Thomas Laurent",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Owner",
      "email": "thomas.laurent@cabinet-laurent.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32491067636",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 16,
        "founded": 1991,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-laurent-63374",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomaslaurent",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 84,
        "intent_score": 33,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.208125",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214297"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_26",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Jean Moreau",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Senior",
      "email": "jean.moreau@cabinet-moreau.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33629061481",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 5,
        "founded": 2014,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Montpellier",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-moreau-84550",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.moreau"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-01-22T12:03:37.208155",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 81,
        "intent_score": 90,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.208166",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214308"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_27",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "\u00c9milie Simon",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "\u00e9milie.simon@cabinet-simon.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41799160983",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 19,
        "founded": 2010,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-simon-39760",
        "twitter_url": "https://twitter.com/\u00e9miliesimon",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 63,
        "intent_score": 34,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.208209",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214341"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_28",
      "first_name": "Michel",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "Michel Durand",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "michel.durand@cabinet-durand.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41774367078",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 1989,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/michel-durand-58106",
        "twitter_url": "https://twitter.com/micheldurand",
        "facebook_url": "https://facebook.com/michel.durand"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 68,
        "intent_score": 88,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.208272",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214353"
      }
    }
  ],
  "campaign_id": null
}

Output: {
  "operation": "classify",
  "campaign_id": null,
  "timestamp": "2025-04-27T12:03:37.234700",
  "status": "COMPLETED",
  "classified_leads": [
    {
      "id": "apify_1745755416_0",
      "company_name": "BRANJONNEAU Christel - Avocat en droit des affaires PARIS - Sp\u00e9cialiste en droit des Soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140281196",
      "website": "http://www.branjonneau-avocat.com/",
      "address": "27 Rue du Pont Neuf, 75001 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75001",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 13,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Services aux entreprises",
        "Conseil",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.027730",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=BRANJONNEAU%20Christel%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20PARIS%20-%20Sp%C3%A9cialiste%20en%20droit%20des%20Soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212627"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_1",
      "company_name": "Cabinet YAVOCATS Carole YOUNES, Avocate \u00e0 la Cour, Cession de fonds de commerce/baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144829812",
      "website": "http://www.yavocats.fr/",
      "address": "6 b Rue Pache, 75011, 75011 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75011",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 5,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat en droit m\u00e9dical"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.028005",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXQH-_CFu5kcRi9UgyaKKjyc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20YAVOCATS%20Carole%20YOUNES%2C%20Avocate%20%C3%A0%20la%20Cour%2C%20Cession%20de%20fonds%20de%20commerce%2Fbaux%20commerciaux&query_place_id=ChIJXQH-_CFu5kcRi9UgyaKKjyc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212667"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_2",
      "company_name": "Baptiste ROBELIN - Avocat en droit commercial, droit des contrats et droit immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33666156307",
      "website": "https://novlaw.fr/baptiste-robelin/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 49,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.028214",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Baptiste%20ROBELIN%20-%20Avocat%20en%20droit%20commercial%2C%20droit%20des%20contrats%20et%20droit%20immobilier&query_place_id=ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212690"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_3",
      "company_name": "Devoret Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188614224",
      "website": "https://devoret.fr/",
      "address": "11 Rue Auguste Laurent, 75011 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75011",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 7,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.028412",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJQwYV5yFt5kcRjChJvosXYdI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Devoret%20Avocats&query_place_id=ChIJQwYV5yFt5kcRjChJvosXYdI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212709"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_4",
      "company_name": "Cabinet ZENOU - Avocat droit du travail et droit social \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142550774",
      "website": "http://www.cabinet-zenou.fr/",
      "address": "13 Rue Saint-Blaise, 75020 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75020",
      "country": "France",
      "rating": 4.2,
      "reviews_count": 58,
      "category": [
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat en droit m\u00e9dical",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.028646",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJI4MbpaJt5kcR27z6T7lB55M",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20ZENOU%20-%20Avocat%20droit%20du%20travail%20et%20droit%20social%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJI4MbpaJt5kcR27z6T7lB55M",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212727"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_5",
      "company_name": "YM AVOCATS - Immobilier commercial - baux commerciaux Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33611954297",
      "website": "http://www.ymavocat.fr/",
      "address": "14 Rue des immeubles Industriels, 75011 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75011",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 136,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.028877",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ_4TF1Shv5kcRSfPRU-PFMzo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=YM%20AVOCATS%20-%20Immobilier%20commercial%20-%20baux%20commerciaux%20Paris&query_place_id=ChIJ_4TF1Shv5kcRSfPRU-PFMzo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212753"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_6",
      "company_name": "Laurence Mayer",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188243713",
      "website": "https://www.avocat-paris-lmayer.com/",
      "address": "28 Rue Racine, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 144,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.029141",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Laurence%20Mayer&query_place_id=ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212771"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_7",
      "company_name": "Antoine Gouin | Avocat au Barreau de Paris | Droit fiscal | Droit patrimonial | Droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189164090",
      "website": "https://alphard.law/",
      "address": "13 Rue Royale, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 102,
      "category": [
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.029532",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Antoine%20Gouin%20%7C%20Avocat%20au%20Barreau%20de%20Paris%20%7C%20Droit%20fiscal%20%7C%20Droit%20patrimonial%20%7C%20Droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212795"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_8",
      "company_name": "LLA Avocats - Avocat Droit des Affaires Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33186958398",
      "website": "https://www.lla-avocats.fr/cabinet/marc-ladreit-de-lacharriere/",
      "address": "30 Rue de Miromesnil, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 97,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.029817",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LLA%20Avocats%20-%20Avocat%20Droit%20des%20Affaires%20Paris&query_place_id=ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212813"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_9",
      "company_name": "Julie Soudaz - Avocat droit des Affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33631688291",
      "website": "https://avocat-soudaz.com/",
      "address": "10 bis Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.030085",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20Soudaz%20-%20Avocat%20droit%20des%20Affaires&query_place_id=ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212833"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_10",
      "company_name": "Me Paul Emile Boutmy - Avocat en droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33663687199",
      "website": "https://www.avocat-boutmy.com/",
      "address": "4 Rue Saint-Nicolas, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.030292",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Me%20Paul%20Emile%20Boutmy%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212850"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_11",
      "company_name": "Nadia Tigzim : Avocat droit des affaires, droit commercial, baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33146367933",
      "website": "https://avocat-tigzim.fr/",
      "address": "222 Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 63,
      "category": [
        "Avocat",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.030497",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Nadia%20Tigzim%20%3A%20Avocat%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20commercial%2C%20baux%20commerciaux&query_place_id=ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212867"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_12",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris \u2014 Chama Benseghir",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33698062592",
      "website": "https://benseghir-juris.com/",
      "address": "115 Rue de la Pompe, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 77,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.030761",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%E2%80%94%20Chama%20Benseghir&query_place_id=ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212898"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_13",
      "company_name": "JEM-AVOCAT",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184802399",
      "website": "https://jem-avocat.fr/",
      "address": "99 Rue de Prony, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 43,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.030987",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JEM-AVOCAT&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212917"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_14",
      "company_name": "PRIMO Avocats | Avocats droit des affaires et droit du travail \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189165474",
      "website": "http://www.primo-avocats.fr/",
      "address": "99 Rue de Courcelles, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 36,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.031203",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=PRIMO%20Avocats%20%7C%20Avocats%20droit%20des%20affaires%20et%20droit%20du%20travail%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212935"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_15",
      "company_name": "Ma\u00eetre Ulysse BENAZERAF - Avocat (droit du travail, droit des contrats, droit p\u00e9nal)",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33622004728",
      "website": "http://ulysse-benazeraf-avocat.com/",
      "address": "16 Rue Poirier de Nar\u00e7ay, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 40,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.031431",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Ulysse%20BENAZERAF%20-%20Avocat%20(droit%20du%20travail%2C%20droit%20des%20contrats%2C%20droit%20p%C3%A9nal)&query_place_id=ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212954"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_16",
      "company_name": "Cabinet OTMANE Avocat Paris cession de fonds de commerce, droit des affaires, droit des soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33688890035",
      "website": "https://otmane-avocats.com/",
      "address": "81 Rue de Wattignies RDC \u00e0 droite, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 29,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseiller en gestion des affaires",
        "Agence d'immobilier d'entreprise",
        "Bureau des affaires juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.031713",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJgQpBSihy5kcRNvBw-AiXKss",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20OTMANE%20Avocat%20Paris%20cession%20de%20fonds%20de%20commerce%2C%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20des%20soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJgQpBSihy5kcRNvBw-AiXKss",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212974"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_17",
      "company_name": "\u2705 Avocat garde d'enfants | Sophie Hag\u00e8ge | Avocat Divorce | Avocat P\u00e9naliste | Avocat liquidation judiciaire | Paris 17|",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33620414718",
      "website": "https://www.sophiehagege-avocat.com/",
      "address": "177 Av. de Clichy, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 269,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Service juridique de gestion des divorces",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.031993",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%E2%9C%85%20Avocat%20garde%20d'enfants%20%7C%20Sophie%20Hag%C3%A8ge%20%7C%20Avocat%20Divorce%20%7C%20Avocat%20P%C3%A9naliste%20%7C%20Avocat%20liquidation%20judiciaire%20%7C%20Paris%2017%7C&query_place_id=ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.212992"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_18",
      "company_name": "Avocat Droit des affaires et Commerce \u00e0 Paris, Ma\u00eetre Jabouley Marie-Pierre | Conseil juridique | Vente et achat de fonds de commerceI Cession entreprise I Cr\u00e9ation Soci\u00e9t\u00e9 I Contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153300848",
      "website": "https://www.avocat-jabouley.fr/",
      "address": "17 - 21 Rue Duret BAT D, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 74,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseil",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.032236",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20des%20affaires%20et%20Commerce%20%C3%A0%20Paris%2C%20Ma%C3%AEtre%20Jabouley%20Marie-Pierre%20%7C%20Conseil%20juridique%20%7C%20Vente%20et%20achat%20de%20fonds%20de%20commerceI%20Cession%20entreprise%20I%20Cr%C3%A9ation%20Soci%C3%A9t%C3%A9%20I%20Contrats&query_place_id=ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213047"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_19",
      "company_name": "Emmanuel Boukris Avocat \u2013 Droit Immobilier, Droit des Affaires, Droit du Dommage Corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33155438856",
      "website": "http://www.emmanuelboukris.com/",
      "address": "31 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 84,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.032447",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Emmanuel%20Boukris%20Avocat%20%E2%80%93%20Droit%20Immobilier%2C%20Droit%20des%20Affaires%2C%20Droit%20du%20Dommage%20Corporel&query_place_id=ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213066"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_20",
      "company_name": "Ma\u00eetre R\u00e9my Josseaume Avocat Droit routier et permis de conduire",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176543497",
      "website": "http://www.josseaume-avocat.fr/",
      "address": "36 Rue Vital, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 338,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "07:00 to 22:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.032661",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvd3b7hxu5kcRNbm2K9YMkjg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20R%C3%A9my%20Josseaume%20Avocat%20Droit%20routier%20et%20permis%20de%20conduire&query_place_id=ChIJvd3b7hxu5kcRNbm2K9YMkjg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213084"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_21",
      "company_name": "Elisabeth Aydin Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140200237",
      "website": "https://www.avocat-elisabeth-aydin.fr/",
      "address": "3 Rue Guillaumot, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 301,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.032879",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJac-uIAVy5kcRG8aRcFgktxM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Elisabeth%20Aydin%20Avocat&query_place_id=ChIJac-uIAVy5kcRG8aRcFgktxM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213101"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_22",
      "company_name": "Cabinet Fellous Avocats - Droit des affaires - Droit du Sport",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184807531",
      "website": "https://www.legalacte.fr/",
      "address": "174 Bd Saint-Germain, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 23,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.033123",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJmTT6CtZx5kcRG4pBbI-gkjw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Fellous%20Avocats%20-%20Droit%20des%20affaires%20-%20Droit%20du%20Sport&query_place_id=ChIJmTT6CtZx5kcRG4pBbI-gkjw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213120"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_23",
      "company_name": "Kohen Avocats, cabinet d'avocats en droit immobilier et droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33646605822",
      "website": "https://kohenavocats.fr/",
      "address": "155 Bd Malesherbes, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 79,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.035987",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Kohen%20Avocats%2C%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20immobilier%20et%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213138"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_24",
      "company_name": "COLMAN Avocats | Commercial, Affaires & Immobilier.",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33181703456",
      "website": "https://www.colman-avocats.fr/",
      "address": "La Boutique Bleue, 89 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 8,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.036466",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRzPRnteBL4fc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=COLMAN%20Avocats%20%7C%20Commercial%2C%20Affaires%20%26%20Immobilier.&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRzPRnteBL4fc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213158"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_25",
      "company_name": "Cabinet d'avocats NovLaw - Droit des affaires - Droit commercial - Droit immobilier - Droit Public - Droit social",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144014636",
      "website": "https://novlaw.fr/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 73,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat en droit des assurances",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.040542",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'avocats%20NovLaw%20-%20Droit%20des%20affaires%20-%20Droit%20commercial%20-%20Droit%20immobilier%20-%20Droit%20Public%20-%20Droit%20social&query_place_id=ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213177"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_26",
      "company_name": "Cabinet Amado Avocats Paris Bruxelles",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142151449",
      "website": "https://www.avocats-amado.net/",
      "address": "77 Rue de l'Assomption, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 16,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en droit du travail",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.041202",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv12zd6165kcRlcJrNDjgrYE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Amado%20Avocats%20Paris%20Bruxelles&query_place_id=ChIJv12zd6165kcRlcJrNDjgrYE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213195"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_27",
      "company_name": "Avocat droit du travail et fonction publique - Me Laurent Rabb\u00e9",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189166750",
      "website": "http://www.rabbe.fr/",
      "address": "16 Rue Erlanger, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 53,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.041678",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJTaHk9h5u5kcRCPrZ_ApjcBA",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20du%20travail%20et%20fonction%20publique%20-%20Me%20Laurent%20Rabb%C3%A9&query_place_id=ChIJTaHk9h5u5kcRCPrZ_ApjcBA",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213213"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_28",
      "company_name": "LOUKIL RENARD ASSOCI\u00c9S - Avocat en Droit International Priv\u00e9 - Nationalit\u00e9 - Famille",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142247676",
      "website": "https://loukil.digital-avocat.fr/",
      "address": "55 Av. de Versailles, 75016 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75016",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 101,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.042236",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnecFeah65kcRfD9qKKT5iqI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LOUKIL%20RENARD%20ASSOCI%C3%89S%20-%20Avocat%20en%20Droit%20International%20Priv%C3%A9%20-%20Nationalit%C3%A9%20-%20Famille&query_place_id=ChIJnecFeah65kcRfD9qKKT5iqI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213231"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_29",
      "company_name": "MSL AVOCATS - Successions, Famille, Travail, Immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153239585",
      "website": "https://www.msl-avocats.com/?utm_source=GMB&utm_medium=organic&utm_campaign=gmb",
      "address": "67 Av. Kl\u00e9ber, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 125,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en succession",
        "Avocat de planification successorale",
        "Avocat en droit du travail",
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 18:45"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.042686",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJIeMTOeVv5kcRmObjlQElVdQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=MSL%20AVOCATS%20-%20Successions%2C%20Famille%2C%20Travail%2C%20Immobilier&query_place_id=ChIJIeMTOeVv5kcRmObjlQElVdQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213249"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_30",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris | Cabinet BENSEGHIR",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33650877645",
      "website": "https://www.cabinet-benseghir.com/",
      "address": "4 Rue Brunel, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans le domaine du transfert des propri\u00e9t\u00e9s",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "10:00 to 16:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.043152",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv4KV8ohv5kcRluvYfSqhv_s",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%7C%20Cabinet%20BENSEGHIR&query_place_id=ChIJv4KV8ohv5kcRluvYfSqhv_s",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213266"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_31",
      "company_name": "Fain Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140680237",
      "website": "https://www.fain-avocats.fr/",
      "address": "196 Av. Victor Hugo, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 399,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "10:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.043567",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJl5g-51Zl5kcRaWG9UEG-3jQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Fain%20Avocats&query_place_id=ChIJl5g-51Zl5kcRaWG9UEG-3jQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213285"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_32",
      "company_name": "Caroline MREJEN-BERREBY : Avocat en droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184800782",
      "website": "http://www.martinmrejen-avocats.fr/",
      "address": "14 Rue Margueritte, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 33,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.044004",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Caroline%20MREJEN-BERREBY%20%3A%20Avocat%20en%20droit%20commercial&query_place_id=ChIJVVWFeDRu5kcRU2IQR2Okm6I",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213301"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_33",
      "company_name": "JADDE Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33983354170",
      "website": "https://www.jaddeavocats.com/",
      "address": "35 Rue du Laos, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 75,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.044418",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JADDE%20Avocats&query_place_id=ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213320"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_34",
      "company_name": "nait-office.avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33617341070",
      "website": "http://www.nait-office.com/",
      "address": "3 Rue de l'Arriv\u00e9e, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 23,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.044777",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ-_h1cqJx5kcRMkqWsiw2_Bg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=nait-office.avocat&query_place_id=ChIJ-_h1cqJx5kcRMkqWsiw2_Bg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213339"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_35",
      "company_name": "Ambroise Soreau avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148420181",
      "website": "http://www.soreau-avocat.fr/",
      "address": "192 Rue Lecourbe, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 16,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.045377",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ambroise%20Soreau%20avocat&query_place_id=ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213356"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_36",
      "company_name": "Ivan Nasio Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176420655",
      "website": "https://www.avocat-nasio.fr/",
      "address": "78 Rue des Saints-P\u00e8res, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 310,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.045788",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJtWgpuNZx5kcRewIdTVLTuCk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ivan%20Nasio%20Avocat&query_place_id=ChIJtWgpuNZx5kcRewIdTVLTuCk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213374"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_37",
      "company_name": "ADER JOLIBOIS : cabinet d'avocats en droit des affaires, droit social, droit fiscal et droit du dommage corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145441033",
      "website": "http://www.aderjolibois.com/",
      "address": "6 Pl. Saint-Sulpice, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 4,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.046175",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=ADER%20JOLIBOIS%20%3A%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20social%2C%20droit%20fiscal%20et%20droit%20du%20dommage%20corporel&query_place_id=ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213392"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_38",
      "company_name": "Avocat Gr\u00e9goire Normier - Divorce - Droit civil - Droit des contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33662401909",
      "website": "https://normiergregoire.fr/",
      "address": "22 Av. de l'Observatoire, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 89,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.046597",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJc3NWw8Zx5kcRxRbKdPCqZOg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Gr%C3%A9goire%20Normier%20-%20Divorce%20-%20Droit%20civil%20-%20Droit%20des%20contrats&query_place_id=ChIJc3NWw8Zx5kcRxRbKdPCqZOg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213412"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_39",
      "company_name": "CABINET D'AVOCATS MAHBOULI PARIS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148781959",
      "website": "https://www.avocat-mahbouli.com/",
      "address": "11 Rue Rousselet, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 142,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Service d'immigration et de naturalisation",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.047034",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJyU0UQtZx5kcRzN_V3kSVXLo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=CABINET%20D'AVOCATS%20MAHBOULI%20PARIS&query_place_id=ChIJyU0UQtZx5kcRzN_V3kSVXLo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213430"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_40",
      "company_name": "M\u00e9lanie Vion Avocat Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle & Droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184257932",
      "website": "http://www.mev-avocat.com/",
      "address": "37 Rue Louis Morard, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 53,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.047508",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=M%C3%A9lanie%20Vion%20Avocat%20Propri%C3%A9t%C3%A9%20intellectuelle%20%26%20Droit%20commercial&query_place_id=ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213448"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_41",
      "company_name": "Holfran",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33142968098",
      "website": "https://holfran.com/nl/contact/?utm_source=google&utm_medium=organic&utm_campaign=google_my_business",
      "address": "15 Rue Ernest Renan, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 3,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.047801",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJc8mys9hx5kcR0_EgkXOxGqQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Holfran&query_place_id=ChIJc8mys9hx5kcR0_EgkXOxGqQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213468"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_42",
      "company_name": "Krust-Penaud",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33143200639",
      "website": "https://www.avocats-krust-penaud.com/",
      "address": "3 Rue de l'Arriv\u00e9e, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 3,
      "reviews_count": 1,
      "category": [
        "Avocat",
        "Notaire"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.048158",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJaz9lscxx5kcRaV9uAvF9vzk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Krust-Penaud&query_place_id=ChIJaz9lscxx5kcRaV9uAvF9vzk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213487"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_43",
      "company_name": "TO AVOCATS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33615730522",
      "website": "http://www.toavocats.fr/",
      "address": "24 Rue Falgui\u00e8re, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.048507",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJO6we6TNw5kcRxxOtWlzOJBw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=TO%20AVOCATS&query_place_id=ChIJO6we6TNw5kcRxxOtWlzOJBw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213505"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_44",
      "company_name": "La Lettre des Juristes d'Affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33181698068",
      "website": "http://www.lja.fr/",
      "address": "Tour Maine Montparnasse, 33 Av. du Maine, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Services juridiques",
        "M\u00e9dia"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.049583",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJq6pqo8xx5kcRT9h_ffv3F6Q",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=La%20Lettre%20des%20Juristes%20d'Affaires&query_place_id=ChIJq6pqo8xx5kcRT9h_ffv3F6Q",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213524"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_45",
      "company_name": "Drouot Avocats SAS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144827382",
      "website": "http://www.drouot-avocats.fr/",
      "address": "8 Rue Drouot, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 86,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en droit de l'environnement",
        "Avocat en succession",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.050037",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Drouot%20Avocats%20SAS&query_place_id=ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213541"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_46",
      "company_name": "Avocat droit des \u00e9trangers - Reynolds Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33682658873",
      "website": "https://www.reynolds-avocat.fr/",
      "address": "20 Rue du Vertbois, 75003 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75003",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 112,
      "category": [
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.052839",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnYLNNi9u5kcR7tP4ETo2MyY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20%C3%A9trangers%20-%20Reynolds%20Avocat&query_place_id=ChIJnYLNNi9u5kcR7tP4ETo2MyY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213557"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_47",
      "company_name": "Ma\u00eetre Val\u00e9rie Piau",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148889000",
      "website": "http://www.cabinet-piau.fr/",
      "address": "159 Rue de Rome, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 107,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.053231",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Val%C3%A9rie%20Piau&query_place_id=ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213574"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_48",
      "company_name": "Julie MAIRE - Avocate",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33612105761",
      "website": "https://www.juliemaireavocate.fr/",
      "address": "12 Bd de Strasbourg, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 214,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit de l'immigration"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.053555",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJW8mRnRZu5kcREgLYrKM5f6I",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20MAIRE%20-%20Avocate&query_place_id=ChIJW8mRnRZu5kcREgLYrKM5f6I",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213591"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745755416_49",
      "company_name": "Greenwich Avocats Droit Social, Droit du travail",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33187443590",
      "website": "https://greenwichsocial.fr/?utm_source=GoogleMyBusiness&utm_medium=link&utm_campaign=Site",
      "address": "132 Rue La Fayette, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 6,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Si\u00e8ge social",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:36.053879",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJA2LicBNv5kcRwGBom9wflfI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Greenwich%20Avocats%20Droit%20Social%2C%20Droit%20du%20travail&query_place_id=ChIJA2LicBNv5kcRwGBom9wflfI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213608"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_0",
      "first_name": "Michel",
      "last_name": "Lefebvre",
      "full_name": "Michel Lefebvre",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "michel.lefebvre@cabinet-lefebvre.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41738448539",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Lefebvre & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-lefebvre.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 44,
        "founded": 1995,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-lefebvre-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/michel-lefebvre-26089",
        "twitter_url": "https://twitter.com/michellefebvre",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 86,
        "intent_score": 75,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.206806",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213981"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_1",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Thomas Dubois",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "thomas.dubois@cabinet-dubois.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33682536805",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 34,
        "founded": 2020,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Rennes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-dubois-61448",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomasdubois",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 76,
        "intent_score": 74,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.206858",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.213999"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_2",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "Sophie Laurent",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "sophie.laurent@cabinet-laurent.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32495803364",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 31,
        "founded": 1984,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-laurent-22055",
        "twitter_url": "https://twitter.com/sophielaurent",
        "facebook_url": "https://facebook.com/sophie.laurent"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-03-25T12:03:37.206904",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 93,
        "intent_score": 37,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.206919",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214012"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_3",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Thomas Dubois",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "thomas.dubois@cabinet-dubois.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41767527842",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 10,
        "founded": 1994,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-dubois-19257",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/thomas.dubois"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 59,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.206960",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214024"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_4",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Pierre Michel",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "pierre.michel@cabinet-michel.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33711868537",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 3,
        "founded": 2002,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Marseille",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-michel-16051",
        "twitter_url": "https://twitter.com/pierremichel",
        "facebook_url": "https://facebook.com/pierre.michel"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 77,
        "intent_score": 67,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207002",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214036"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_5",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "C\u00e9line Martin",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "c\u00e9line.martin@cabinet-martin.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41757310750",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 33,
        "founded": 2016,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-martin-45782",
        "twitter_url": "https://twitter.com/c\u00e9linemartin",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 72,
        "intent_score": 80,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207048",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214049"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_6",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "Pierre Laurent",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "pierre.laurent@cabinet-laurent.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32423748547",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 44,
        "founded": 1993,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-laurent-38072",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2025-02-07T12:03:37.207080",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 52,
        "intent_score": 62,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207093",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214061"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_7",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Lefebvre",
      "full_name": "\u00c9milie Lefebvre",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "\u00e9milie.lefebvre@cabinet-lefebvre.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41787407466",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Lefebvre & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-lefebvre.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 36,
        "founded": 1995,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-lefebvre-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-lefebvre-94702",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 93,
        "intent_score": 46,
        "funding_round": "Series A",
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207138",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214072"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_8",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "C\u00e9line Bernard",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "c\u00e9line.bernard@cabinet-bernard.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32435183910",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 26,
        "founded": 2013,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-bernard-65035",
        "twitter_url": "https://twitter.com/c\u00e9linebernard",
        "facebook_url": "https://facebook.com/c\u00e9line.bernard"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 55,
        "intent_score": 68,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207178",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214095"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_9",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Thomas Moreau",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "thomas.moreau@cabinet-moreau.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32499023306",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 21,
        "founded": 1992,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Ghent",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-moreau-23920",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": "2025-03-08T12:03:37.207217",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 52,
        "intent_score": 41,
        "funding_round": "Series A",
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207233",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214107"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_10",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "Marie Durand",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "marie.durand@cabinet-durand.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41772032590",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 24,
        "founded": 2003,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-durand-44450",
        "twitter_url": "https://twitter.com/mariedurand",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 84,
        "intent_score": 32,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207295",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214125"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_11",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "Sophie Robert",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Executive",
      "email": "sophie.robert@cabinet-robert.switzerland",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+41773595624",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 2002,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-robert-27406",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 74,
        "intent_score": 37,
        "funding_round": "Seed",
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207354",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214143"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_12",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "Nathalie Leroy",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nathalie.leroy@cabinet-leroy.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32488292848",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 50,
        "founded": 2015,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-leroy-21163",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nathalieleroy",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 60,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207418",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214155"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_13",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Thomas Michel",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "thomas.michel@cabinet-michel.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33600251730",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 44,
        "founded": 1994,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Rennes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-michel-31293",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 65,
        "intent_score": 33,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207461",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214166"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_14",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "L\u00e9a Dubois",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "l\u00e9a.dubois@cabinet-dubois.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32439939928",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 13,
        "founded": 1990,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-dubois-73085",
        "twitter_url": "https://twitter.com/l\u00e9adubois",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-02-05T12:03:37.207489",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 64,
        "intent_score": 59,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207502",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214177"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_15",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "Sophie Richard",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Senior",
      "email": "sophie.richard@cabinet-richard.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32414181438",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 9,
        "founded": 2005,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-richard-88063",
        "twitter_url": "https://twitter.com/sophierichard",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 30,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207558",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214188"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_16",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Jean Michel",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.michel@cabinet-michel.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33647209054",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 45,
        "founded": 1982,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nantes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-michel-64052",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeanmichel",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-03-27T12:03:37.207598",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 61,
        "intent_score": 50,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207613",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214200"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_17",
      "first_name": "Pierre",
      "last_name": "Petit",
      "full_name": "Pierre Petit",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "pierre.petit@cabinet-petit.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33776141738",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Petit & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-petit.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 46,
        "founded": 2013,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-petit-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nantes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/pierre-petit-59000",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/pierre.petit"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-01-14T12:03:37.207650",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207668",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214210"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_18",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "Nathalie Simon",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nathalie.simon@cabinet-simon.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32430662556",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 13,
        "founded": 1986,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-simon-25788",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nathaliesimon",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 60,
        "intent_score": 66,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207732",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214221"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_19",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "\u00c9milie Robert",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "\u00e9milie.robert@cabinet-robert.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32428871109",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 42,
        "founded": 2002,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-robert-86497",
        "twitter_url": "https://twitter.com/\u00e9milierobert",
        "facebook_url": "https://facebook.com/\u00e9milie.robert"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 55,
        "intent_score": 43,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207788",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214231"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_20",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "C\u00e9line Dubois",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "c\u00e9line.dubois@cabinet-dubois.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41707273471",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 38,
        "founded": 2006,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Zurich",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-dubois-95265",
        "twitter_url": "https://twitter.com/c\u00e9linedubois",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 80,
        "intent_score": 72,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207830",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214242"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_21",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "Paul Simon",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "paul.simon@cabinet-simon.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41738424214",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 13,
        "founded": 1999,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-simon-18126",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 84,
        "intent_score": 49,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207871",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214253"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_22",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "\u00c9milie Michel",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "\u00e9milie.michel@cabinet-michel.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32437923130",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 4,
        "founded": 2013,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-michel-72375",
        "twitter_url": "https://twitter.com/\u00e9miliemichel",
        "facebook_url": "https://facebook.com/\u00e9milie.michel"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-01-05T12:03:37.207936",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 84,
        "intent_score": 75,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.207950",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214263"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_23",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Thomas Moreau",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "thomas.moreau@cabinet-moreau.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41769310517",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 6,
        "founded": 1996,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Zurich",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-moreau-90869",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomasmoreau",
        "facebook_url": "https://facebook.com/thomas.moreau"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 72,
        "intent_score": 42,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.208019",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214275"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_24",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "C\u00e9line Richard",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "c\u00e9line.richard@cabinet-richard.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41763166698",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 7,
        "founded": 2009,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-richard-99354",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 51,
        "intent_score": 30,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.208078",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214286"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_25",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Laurent",
      "full_name": "Thomas Laurent",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Owner",
      "email": "thomas.laurent@cabinet-laurent.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32491067636",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Laurent & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-laurent.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 16,
        "founded": 1991,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-laurent-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-laurent-63374",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomaslaurent",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 84,
        "intent_score": 33,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.208125",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214297"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_26",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Jean Moreau",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Senior",
      "email": "jean.moreau@cabinet-moreau.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33629061481",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 5,
        "founded": 2014,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Montpellier",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-moreau-84550",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.moreau"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-01-22T12:03:37.208155",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 81,
        "intent_score": 90,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.208166",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214308"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_27",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "\u00c9milie Simon",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Senior",
      "email": "\u00e9milie.simon@cabinet-simon.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41799160983",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 19,
        "founded": 2010,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-simon-39760",
        "twitter_url": "https://twitter.com/\u00e9miliesimon",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 63,
        "intent_score": 34,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.208209",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214341"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745755417_28",
      "first_name": "Michel",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "Michel Durand",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "michel.durand@cabinet-durand.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41774367078",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 1989,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/michel-durand-58106",
        "twitter_url": "https://twitter.com/micheldurand",
        "facebook_url": "https://facebook.com/michel.durand"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 68,
        "intent_score": 88,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T12:03:37.208272",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T12:03:37.214353"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    }
  ],
  "metrics": {
    "total_leads": 79,
    "avg_global_score": 0.5797299578059065,
    "valid_contacts": 79
  }
}
