=== LeadClassifierAgent LOG ===
Timestamp: 2025-04-27T11:22:41.013102
Operation: execute
Status: COMPLETED

Input: {
  "clean_leads": [
    {
      "id": "apify_1745752958_0",
      "company_name": "Baptiste ROBELIN - Avocat en droit commercial, droit des contrats et droit immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33666156307",
      "website": "https://novlaw.fr/baptiste-robelin/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 49,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.257090",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Baptiste%20ROBELIN%20-%20Avocat%20en%20droit%20commercial%2C%20droit%20des%20contrats%20et%20droit%20immobilier&query_place_id=ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970207"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_1",
      "company_name": "Cabinet d'avocats NovLaw - Droit des affaires - Droit commercial - Droit immobilier - Droit Public - Droit social",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144014636",
      "website": "https://novlaw.fr/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 73,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat en droit des assurances",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.257652",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'avocats%20NovLaw%20-%20Droit%20des%20affaires%20-%20Droit%20commercial%20-%20Droit%20immobilier%20-%20Droit%20Public%20-%20Droit%20social&query_place_id=ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970269"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_2",
      "company_name": "Julie MAIRE - Avocate",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33612105761",
      "website": "https://www.juliemaireavocate.fr/",
      "address": "12 Bd de Strasbourg, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 214,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit de l'immigration"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.257937",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJW8mRnRZu5kcREgLYrKM5f6I",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20MAIRE%20-%20Avocate&query_place_id=ChIJW8mRnRZu5kcREgLYrKM5f6I",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970312"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_3",
      "company_name": "Greenwich Avocats Droit Social, Droit du travail",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33187443590",
      "website": "https://greenwichsocial.fr/?utm_source=GoogleMyBusiness&utm_medium=link&utm_campaign=Site",
      "address": "132 Rue La Fayette, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 6,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Si\u00e8ge social",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.258374",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJA2LicBNv5kcRwGBom9wflfI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Greenwich%20Avocats%20Droit%20Social%2C%20Droit%20du%20travail&query_place_id=ChIJA2LicBNv5kcRwGBom9wflfI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970354"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_4",
      "company_name": "BRANJONNEAU Christel - Avocat en droit des affaires PARIS - Sp\u00e9cialiste en droit des Soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140281196",
      "website": "http://www.branjonneau-avocat.com/",
      "address": "27 Rue du Pont Neuf, 75001 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75001",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 13,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Services aux entreprises",
        "Conseil",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.258932",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=BRANJONNEAU%20Christel%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20PARIS%20-%20Sp%C3%A9cialiste%20en%20droit%20des%20Soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970405"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_5",
      "company_name": "LLA Avocats - Avocat Droit des Affaires Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33186958398",
      "website": "https://www.lla-avocats.fr/cabinet/marc-ladreit-de-lacharriere/",
      "address": "30 Rue de Miromesnil, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 97,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.259498",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LLA%20Avocats%20-%20Avocat%20Droit%20des%20Affaires%20Paris&query_place_id=ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970446"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_6",
      "company_name": "Me Paul Emile Boutmy - Avocat en droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33663687199",
      "website": "https://www.avocat-boutmy.com/",
      "address": "4 Rue Saint-Nicolas, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.259819",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Me%20Paul%20Emile%20Boutmy%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970488"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_7",
      "company_name": "Avocat Droit des affaires et Commerce \u00e0 Paris, Ma\u00eetre Jabouley Marie-Pierre | Conseil juridique | Vente et achat de fonds de commerceI Cession entreprise I Cr\u00e9ation Soci\u00e9t\u00e9 I Contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153300848",
      "website": "https://www.avocat-jabouley.fr/",
      "address": "17 - 21 Rue Duret BAT D, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 74,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseil",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.260184",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20des%20affaires%20et%20Commerce%20%C3%A0%20Paris%2C%20Ma%C3%AEtre%20Jabouley%20Marie-Pierre%20%7C%20Conseil%20juridique%20%7C%20Vente%20et%20achat%20de%20fonds%20de%20commerceI%20Cession%20entreprise%20I%20Cr%C3%A9ation%20Soci%C3%A9t%C3%A9%20I%20Contrats&query_place_id=ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970534"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_8",
      "company_name": "Kohen Avocats, cabinet d'avocats en droit immobilier et droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33646605822",
      "website": "https://kohenavocats.fr/",
      "address": "155 Bd Malesherbes, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 79,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.260365",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Kohen%20Avocats%2C%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20immobilier%20et%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970575"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_9",
      "company_name": "Avocat droit des \u00e9trangers - Reynolds Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33682658873",
      "website": "https://www.reynolds-avocat.fr/",
      "address": "20 Rue du Vertbois, 75003 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75003",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 112,
      "category": [
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.260635",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnYLNNi9u5kcR7tP4ETo2MyY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20%C3%A9trangers%20-%20Reynolds%20Avocat&query_place_id=ChIJnYLNNi9u5kcR7tP4ETo2MyY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970617"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_10",
      "company_name": "Nadia Tigzim : Avocat droit des affaires, droit commercial, baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33146367933",
      "website": "https://avocat-tigzim.fr/",
      "address": "222 Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 63,
      "category": [
        "Avocat",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.260881",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Nadia%20Tigzim%20%3A%20Avocat%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20commercial%2C%20baux%20commerciaux&query_place_id=ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970658"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_11",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris \u2014 Chama Benseghir",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33698062592",
      "website": "https://benseghir-juris.com/",
      "address": "115 Rue de la Pompe, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 77,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.261167",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%E2%80%94%20Chama%20Benseghir&query_place_id=ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970700"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_12",
      "company_name": "Drouot Avocats SAS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144827382",
      "website": "http://www.drouot-avocats.fr/",
      "address": "8 Rue Drouot, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 86,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en droit de l'environnement",
        "Avocat en succession",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.261478",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Drouot%20Avocats%20SAS&query_place_id=ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970748"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_13",
      "company_name": "Emmanuel Boukris Avocat \u2013 Droit Immobilier, Droit des Affaires, Droit du Dommage Corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33155438856",
      "website": "http://www.emmanuelboukris.com/",
      "address": "31 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 84,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.261730",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Emmanuel%20Boukris%20Avocat%20%E2%80%93%20Droit%20Immobilier%2C%20Droit%20des%20Affaires%2C%20Droit%20du%20Dommage%20Corporel&query_place_id=ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970795"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_14",
      "company_name": "Jane Geitner",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148040644",
      "website": null,
      "address": "16 Rue Lucien Sampaix, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 41,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Notaire"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:15"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:15"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:15"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:15"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:15"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.261991",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv33-Owxu5kcRWuXvVAiD9MY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Jane%20Geitner&query_place_id=ChIJv33-Owxu5kcRWuXvVAiD9MY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970844"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_15",
      "company_name": "JEM-AVOCAT",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184802399",
      "website": "https://jem-avocat.fr/",
      "address": "99 Rue de Prony, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 43,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.262208",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JEM-AVOCAT&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970885"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_16",
      "company_name": "Avocat Droit Public - Droit Immobilier - Paris - Marion Lacome d'Estalenx",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33645732515",
      "website": "https://lacomemarquis.fr/",
      "address": "15 Rue de Bellefond, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 19,
      "category": [
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat en droit administratif"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.263823",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVVV52ulv5kcREPrutPBuQRw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20Public%20-%20Droit%20Immobilier%20-%20Paris%20-%20Marion%20Lacome%20d'Estalenx&query_place_id=ChIJVVV52ulv5kcREPrutPBuQRw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970937"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_17",
      "company_name": "Laurence Mayer",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188243713",
      "website": "https://www.avocat-paris-lmayer.com/",
      "address": "28 Rue Racine, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 144,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.264329",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Laurence%20Mayer&query_place_id=ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971007"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_18",
      "company_name": "Antoine Gouin | Avocat au Barreau de Paris | Droit fiscal | Droit patrimonial | Droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189164090",
      "website": "https://alphard.law/",
      "address": "13 Rue Royale, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 102,
      "category": [
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.269309",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Antoine%20Gouin%20%7C%20Avocat%20au%20Barreau%20de%20Paris%20%7C%20Droit%20fiscal%20%7C%20Droit%20patrimonial%20%7C%20Droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971048"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_19",
      "company_name": "L.co",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "",
      "website": "http://www.lco.legal/",
      "address": "Rue de Paradis, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.270227",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJn86bvklv5kcRcg69K-eg6hw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=L.co&query_place_id=ChIJn86bvklv5kcRcg69K-eg6hw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": false,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide",
          "T\u00e9l\u00e9phone invalide: T\u00e9l\u00e9phone vide",
          "Aucun canal de contact valide (email ET t\u00e9l\u00e9phone manquants ou invalides)"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971080"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_20",
      "company_name": "M\u00e9lanie Vion Avocat Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle & Droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184257932",
      "website": "http://www.mev-avocat.com/",
      "address": "37 Rue Louis Morard, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 53,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.270708",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=M%C3%A9lanie%20Vion%20Avocat%20Propri%C3%A9t%C3%A9%20intellectuelle%20%26%20Droit%20commercial&query_place_id=ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971121"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_21",
      "company_name": "Ma\u00eetre Ulysse BENAZERAF - Avocat (droit du travail, droit des contrats, droit p\u00e9nal)",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33622004728",
      "website": "http://ulysse-benazeraf-avocat.com/",
      "address": "16 Rue Poirier de Nar\u00e7ay, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 40,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.271450",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Ulysse%20BENAZERAF%20-%20Avocat%20(droit%20du%20travail%2C%20droit%20des%20contrats%2C%20droit%20p%C3%A9nal)&query_place_id=ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971166"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_22",
      "company_name": "Avocat Gr\u00e9goire Normier - Divorce - Droit civil - Droit des contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33662401909",
      "website": "https://normiergregoire.fr/",
      "address": "22 Av. de l'Observatoire, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 89,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.274182",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJc3NWw8Zx5kcRxRbKdPCqZOg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Gr%C3%A9goire%20Normier%20-%20Divorce%20-%20Droit%20civil%20-%20Droit%20des%20contrats&query_place_id=ChIJc3NWw8Zx5kcRxRbKdPCqZOg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971208"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_23",
      "company_name": "\u00c9ris Avocat\uff5cPropri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle, Droit des Marques, IA, Num\u00e9rique, Communication, E-commerce, RGPD, Contentieux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33695595768",
      "website": "http://www.erisavocat.com/",
      "address": "37 Rue Louis Morard, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 45,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.274870",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJYWdBUdZx5kcRhyFRZNr4I1Q",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%C3%89ris%20Avocat%EF%BD%9CPropri%C3%A9t%C3%A9%20Intellectuelle%2C%20Droit%20des%20Marques%2C%20IA%2C%20Num%C3%A9rique%2C%20Communication%2C%20E-commerce%2C%20RGPD%2C%20Contentieux&query_place_id=ChIJYWdBUdZx5kcRhyFRZNr4I1Q",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971249"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_24",
      "company_name": "Cabinet d'avocat ENTFELLNER",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33670205700",
      "website": "https://www.maitre-entfellner.fr/",
      "address": "17 Rue de la Sabli\u00e8re, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 60,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.275467",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv_FUd7Rx5kcR2WxvAzJIMF0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'avocat%20ENTFELLNER&query_place_id=ChIJv_FUd7Rx5kcR2WxvAzJIMF0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971292"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_25",
      "company_name": "Tricaud Avocats - Anis HARABI & Dominique TRICAUD - D\u00e9fense p\u00e9nale & contentieux - Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140640025",
      "website": "https://tricaudavocats.fr/",
      "address": "4 Pl. Denfert-Rochereau, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 26,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.275952",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJwdEpIrhx5kcRhIWxujC7FZc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Tricaud%20Avocats%20-%20Anis%20HARABI%20%26%20Dominique%20TRICAUD%20-%20D%C3%A9fense%20p%C3%A9nale%20%26%20contentieux%20-%20Paris&query_place_id=ChIJwdEpIrhx5kcRhIWxujC7FZc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971333"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_26",
      "company_name": "PRIMO Avocats | Avocats droit des affaires et droit du travail \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189165474",
      "website": "http://www.primo-avocats.fr/",
      "address": "99 Rue de Courcelles, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 36,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.276723",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=PRIMO%20Avocats%20%7C%20Avocats%20droit%20des%20affaires%20et%20droit%20du%20travail%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971383"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_27",
      "company_name": "ADER JOLIBOIS : cabinet d'avocats en droit des affaires, droit social, droit fiscal et droit du dommage corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145441033",
      "website": "http://www.aderjolibois.com/",
      "address": "6 Pl. Saint-Sulpice, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 4,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.277548",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=ADER%20JOLIBOIS%20%3A%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20social%2C%20droit%20fiscal%20et%20droit%20du%20dommage%20corporel&query_place_id=ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971424"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_28",
      "company_name": "Julie Soudaz - Avocat droit des Affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33631688291",
      "website": "https://avocat-soudaz.com/",
      "address": "10 bis Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.278203",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20Soudaz%20-%20Avocat%20droit%20des%20Affaires&query_place_id=ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971470"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_29",
      "company_name": "Me Isabelle Mayadoux Avocat du travail",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184257877",
      "website": "https://consultation.avocat.fr/avocat-paris/isabelle-mayadoux-3599.html",
      "address": "25 Rue Jean Dolent, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 9,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Conseil",
        "Consultant en ressources humaines",
        "Services juridiques",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.278961",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJuwtxd79v5kcRQ3MUY4Z1mS8",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Me%20Isabelle%20Mayadoux%20Avocat%20du%20travail&query_place_id=ChIJuwtxd79v5kcRQ3MUY4Z1mS8",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971526"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_30",
      "company_name": "Ronald VARDAGUER Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145225477",
      "website": "http://www.avocats-vardaguer.fr/",
      "address": "Cabinet d'avocats, 36-38 Rue des Plantes, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.279577",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJne2D6a1x5kcRkaoQ3h84FDE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ronald%20VARDAGUER%20Avocat&query_place_id=ChIJne2D6a1x5kcRkaoQ3h84FDE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971572"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_31",
      "company_name": "Des Avocats \u00e0 votre \u00e9coute : Cabinet JACQUIN UZAN - Paris 14",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33756852219",
      "website": "http://www.jacquin-uzan-avocats-paris.fr/",
      "address": "18 Rue Saint-Yves, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.2,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.280427",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJi9iZLqVx5kcRy1-xvnIOjgY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Des%20Avocats%20%C3%A0%20votre%20%C3%A9coute%20%3A%20Cabinet%20JACQUIN%20UZAN%20-%20Paris%2014&query_place_id=ChIJi9iZLqVx5kcRy1-xvnIOjgY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971601"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_32",
      "company_name": "JADDE Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33983354170",
      "website": "https://www.jaddeavocats.com/",
      "address": "35 Rue du Laos, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 75,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.280746",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JADDE%20Avocats&query_place_id=ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971639"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_33",
      "company_name": "Cabinet CCL - Maitre DALVIN et Ma\u00eetre GUILLEN",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33147236900",
      "website": "https://www.cclavocats-paris.com/",
      "address": "170 Rue de l'Universit\u00e9, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 34,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.281148",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJNTFksd5v5kcRoRWxY696i5k",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20CCL%20-%20Maitre%20DALVIN%20et%20Ma%C3%AEtre%20GUILLEN&query_place_id=ChIJNTFksd5v5kcRoRWxY696i5k",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971680"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_34",
      "company_name": "Ivan Nasio Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176420655",
      "website": "https://www.avocat-nasio.fr/",
      "address": "78 Rue des Saints-P\u00e8res, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 310,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.281471",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJtWgpuNZx5kcRewIdTVLTuCk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ivan%20Nasio%20Avocat&query_place_id=ChIJtWgpuNZx5kcRewIdTVLTuCk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971719"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_35",
      "company_name": "Cabinet Fellous Avocats - Droit des affaires - Droit du Sport",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184807531",
      "website": "https://www.legalacte.fr/",
      "address": "174 Bd Saint-Germain, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 23,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.281849",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJmTT6CtZx5kcRG4pBbI-gkjw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Fellous%20Avocats%20-%20Droit%20des%20affaires%20-%20Droit%20du%20Sport&query_place_id=ChIJmTT6CtZx5kcRG4pBbI-gkjw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971752"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_36",
      "company_name": "Ma\u00eetre Rafik RABIA, Avocat en droit des affaires Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33183815123",
      "website": "http://vartis.fr/",
      "address": "222 Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 24,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseil",
        "Cabinet d'avocats",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.282276",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJx3Aa1Pxv5kcRtZ75sgccTb8",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Rafik%20RABIA%2C%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20Paris&query_place_id=ChIJx3Aa1Pxv5kcRtZ75sgccTb8",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971790"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_37",
      "company_name": "CABINET D'AVOCATS MAHBOULI PARIS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148781959",
      "website": "https://www.avocat-mahbouli.com/",
      "address": "11 Rue Rousselet, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 142,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Service d'immigration et de naturalisation",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.282743",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJyU0UQtZx5kcRzN_V3kSVXLo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=CABINET%20D'AVOCATS%20MAHBOULI%20PARIS&query_place_id=ChIJyU0UQtZx5kcRzN_V3kSVXLo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971826"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_38",
      "company_name": "SENSEI Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144420270",
      "website": "http://www.sensei-avocats.fr/",
      "address": "6 Av. de Villars, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 2.3,
      "reviews_count": 3,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.283100",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJMS1x2Chw5kcRyylAwtCNTyQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=SENSEI%20Avocats&query_place_id=ChIJMS1x2Chw5kcRyylAwtCNTyQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971865"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_39",
      "company_name": "AMIGUES AUBERTY JOUARY POMMIER",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145444301",
      "website": "http://www.apja.fr/",
      "address": "215 bis Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat",
        "Notaire"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "11:00 to 12:00, 14:00 to 18:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "10:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "10:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "10:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "10:30 to 18:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.283556",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ9wK4hipu5kcRnoTPkC_IL9A",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=AMIGUES%20AUBERTY%20JOUARY%20POMMIER&query_place_id=ChIJ9wK4hipu5kcRnoTPkC_IL9A",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971901"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_40",
      "company_name": "\u2705 Avocat garde d'enfants | Sophie Hag\u00e8ge | Avocat Divorce | Avocat P\u00e9naliste | Avocat liquidation judiciaire | Paris 17|",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33620414718",
      "website": "https://www.sophiehagege-avocat.com/",
      "address": "177 Av. de Clichy, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 269,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Service juridique de gestion des divorces",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.284013",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%E2%9C%85%20Avocat%20garde%20d'enfants%20%7C%20Sophie%20Hag%C3%A8ge%20%7C%20Avocat%20Divorce%20%7C%20Avocat%20P%C3%A9naliste%20%7C%20Avocat%20liquidation%20judiciaire%20%7C%20Paris%2017%7C&query_place_id=ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971932"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_41",
      "company_name": "Ma\u00eetre Val\u00e9rie Piau",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148889000",
      "website": "http://www.cabinet-piau.fr/",
      "address": "159 Rue de Rome, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 107,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.284465",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Val%C3%A9rie%20Piau&query_place_id=ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971980"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_42",
      "company_name": "Ugo Valls - Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33610714650",
      "website": "http://valls-nadjar-avocats.com/",
      "address": "136 Av. de Clichy, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 55,
      "category": [
        "Avocat p\u00e9naliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.284820",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0cyBmAVv5kcRCMgfDYU9vSU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ugo%20Valls%20-%20Avocat&query_place_id=ChIJ0cyBmAVv5kcRCMgfDYU9vSU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972008"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_43",
      "company_name": "Call A Lawyer | Trouver le bon avocat imm\u00e9diatement",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176440306",
      "website": "https://callalawyer.fr/",
      "address": "38 Rue de Li\u00e8ge, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 39,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Services aux entreprises",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.285294",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJY0CBotx75kcRpuRC8pKdcfY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Call%20A%20Lawyer%20%7C%20Trouver%20le%20bon%20avocat%20imm%C3%A9diatement&query_place_id=ChIJY0CBotx75kcRpuRC8pKdcfY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972036"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_44",
      "company_name": "COLMAN Avocats | Commercial, Affaires & Immobilier.",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33181703456",
      "website": "https://www.colman-avocats.fr/",
      "address": "La Boutique Bleue, 89 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 8,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.286191",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRzPRnteBL4fc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=COLMAN%20Avocats%20%7C%20Commercial%2C%20Affaires%20%26%20Immobilier.&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRzPRnteBL4fc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972066"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_45",
      "company_name": "Made Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145003956",
      "website": null,
      "address": "5 Vla de Guelma, 75018 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75018",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 60,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.286689",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJDXh0j_hv5kcRq6OGuv-6eFg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Made%20Avocats&query_place_id=ChIJDXh0j_hv5kcRq6OGuv-6eFg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972094"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_46",
      "company_name": "Jenny Lamy",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33617022739",
      "website": "https://www.avocat-lamy.com/",
      "address": "2 Rue de Constantinople 5 \u00e8me \u00e9tage, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4,
      "reviews_count": 20,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.287112",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoxzjgzNu5kcR4I5BwjSseVI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Jenny%20Lamy&query_place_id=ChIJoxzjgzNu5kcR4I5BwjSseVI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972132"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_47",
      "company_name": "Avocat international \u00e0 Paris en droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33661728530",
      "website": "https://avocat-international-a-paris-en-droit-des-affaires.net-lab.fr/",
      "address": "159 Rue de Rome, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4,
      "reviews_count": 2,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.287524",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0XCpIbBv5kcRZIEkEMdgTZE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20international%20%C3%A0%20Paris%20en%20droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJ0XCpIbBv5kcRZIEkEMdgTZE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972160"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_48",
      "company_name": "Ambroise Soreau avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148420181",
      "website": "http://www.soreau-avocat.fr/",
      "address": "192 Rue Lecourbe, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 16,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.288038",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ambroise%20Soreau%20avocat&query_place_id=ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972195"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_49",
      "company_name": "FRANK Judith, avocat au barreau de Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33143444415",
      "website": "https://consultation.avocat.fr/blog/judith-frank/",
      "address": "238 Rue de la Croix Nivert, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 27,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.288633",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0yB__Gxw5kcRiR4alzLSCcA",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=FRANK%20Judith%2C%20avocat%20au%20barreau%20de%20Paris&query_place_id=ChIJ0yB__Gxw5kcRiR4alzLSCcA",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972229"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_0",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "Paul Simon",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "paul.simon@cabinet-simon.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33652939931",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 4,
        "founded": 2009,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nice",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-simon-14094",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paulsimon",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-03-06T11:22:40.960294",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 80,
        "intent_score": 78,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.960357",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972785"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_1",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "Nathalie Thomas",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "nathalie.thomas@cabinet-thomas.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32421170472",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 50,
        "founded": 1986,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-thomas-31122",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nathaliethomas",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.960500",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972815"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_2",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "L\u00e9a Robert",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "l\u00e9a.robert@cabinet-robert.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32484184994",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 1991,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-robert-59414",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/l\u00e9a.robert"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-01-01T11:22:40.960578",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 73,
        "intent_score": 68,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.960606",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972834"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_3",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "Sophie Robert",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "sophie.robert@cabinet-robert.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33734398291",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 20,
        "founded": 2000,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Bordeaux",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-robert-41673",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 86,
        "intent_score": 84,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.960708",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972850"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_4",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "Paul Thomas",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "paul.thomas@cabinet-thomas.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32414421089",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 48,
        "founded": 2009,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-thomas-88596",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paulthomas",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-01-09T11:22:40.960779",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 52,
        "intent_score": 40,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.960820",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972864"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_5",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Marie Dubois",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "marie.dubois@cabinet-dubois.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41739245667",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 14,
        "founded": 2019,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-dubois-18363",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 67,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.960942",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972877"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_6",
      "first_name": "Nicolas",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "Nicolas Martin",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "nicolas.martin@cabinet-martin.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32466685837",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 20,
        "founded": 1991,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Ghent",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nicolas-martin-30872",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/nicolas.martin"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 58,
        "intent_score": 65,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961113",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972891"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_7",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "\u00c9milie Michel",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "\u00e9milie.michel@cabinet-michel.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41793601020",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 34,
        "founded": 2001,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-michel-21155",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 65,
        "intent_score": 37,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961230",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972914"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_8",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "C\u00e9line Durand",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "c\u00e9line.durand@cabinet-durand.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32461161142",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 14,
        "founded": 2014,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Ghent",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-durand-47553",
        "twitter_url": "https://twitter.com/c\u00e9linedurand",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 74,
        "intent_score": 76,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961346",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972935"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_9",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Thomas Michel",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "thomas.michel@cabinet-michel.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32442881432",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 22,
        "founded": 1993,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-michel-52291",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomasmichel",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-02-26T11:22:40.961420",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 55,
        "intent_score": 66,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961448",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972954"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_10",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "C\u00e9line Durand",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "c\u00e9line.durand@cabinet-durand.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33759836644",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 46,
        "founded": 2018,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Montpellier",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-durand-97325",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/c\u00e9line.durand"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-03-17T11:22:40.961519",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 68,
        "intent_score": 45,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961547",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972983"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_11",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "C\u00e9line Martin",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Senior",
      "email": "c\u00e9line.martin@cabinet-martin.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41731229444",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 41,
        "founded": 1984,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-martin-28587",
        "twitter_url": "https://twitter.com/c\u00e9linemartin",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 89,
        "intent_score": 70,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961643",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973052"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_12",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "Jean Durand",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.durand@cabinet-durand.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41705392409",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 19,
        "founded": 1981,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-durand-20499",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeandurand",
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.durand"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 56,
        "intent_score": 60,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961742",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973082"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_13",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "\u00c9milie Robert",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Executive",
      "email": "\u00e9milie.robert@cabinet-robert.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41790283210",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 41,
        "founded": 2016,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-robert-80171",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 92,
        "intent_score": 74,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961838",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973103"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_14",
      "first_name": "Julie",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "Julie Leroy",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "julie.leroy@cabinet-leroy.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33676988303",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 22,
        "founded": 2012,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Grenoble",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/julie-leroy-22696",
        "twitter_url": "https://twitter.com/julieleroy",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-02-13T11:22:40.961910",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 50,
        "intent_score": 60,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961955",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973132"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_15",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "Paul Leroy",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "paul.leroy@cabinet-leroy.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33698079429",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 15,
        "founded": 1990,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Marseille",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-leroy-77407",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paulleroy",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 64,
        "intent_score": 31,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962132",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973158"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_16",
      "first_name": "Michel",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Michel Michel",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "michel.michel@cabinet-michel.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33667566542",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 22,
        "founded": 2009,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Grenoble",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/michel-michel-54334",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962233",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973175"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_17",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Lefebvre",
      "full_name": "C\u00e9line Lefebvre",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "c\u00e9line.lefebvre@cabinet-lefebvre.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41785249567",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Lefebvre & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-lefebvre.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 1992,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-lefebvre-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-lefebvre-50005",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 74,
        "intent_score": 62,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962331",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973189"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_18",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Nathalie Moreau",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "nathalie.moreau@cabinet-moreau.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33635642167",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 9,
        "founded": 1984,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nice",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-moreau-48591",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nathaliemoreau",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 79,
        "intent_score": 83,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962427",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973210"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_19",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "Sophie Richard",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "sophie.richard@cabinet-richard.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33635795781",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 44,
        "founded": 1990,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nantes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-richard-87694",
        "twitter_url": "https://twitter.com/sophierichard",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 47,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962528",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973231"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_20",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "Paul Martin",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "paul.martin@cabinet-martin.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41795243442",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 3,
        "founded": 2005,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-martin-53070",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paulmartin",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 63,
        "intent_score": 47,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962627",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973249"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_21",
      "first_name": "David",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "David Moreau",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "david.moreau@cabinet-moreau.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32455295033",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 36,
        "founded": 2013,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/david-moreau-31832",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-03-17T11:22:40.962694",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 79,
        "intent_score": 79,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962721",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973267"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_22",
      "first_name": "Nicolas",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "Nicolas Richard",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nicolas.richard@cabinet-richard.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32417458996",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 50,
        "founded": 2019,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nicolas-richard-34756",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nicolasrichard",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 79,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962818",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973285"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_23",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Jean Bernard",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "jean.bernard@cabinet-bernard.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41712141272",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 13,
        "founded": 1993,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-bernard-71027",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.bernard"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 70,
        "intent_score": 36,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962946",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973303"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_24",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "L\u00e9a Simon",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "l\u00e9a.simon@cabinet-simon.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32486781134",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 2006,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-simon-98494",
        "twitter_url": "https://twitter.com/l\u00e9asimon",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 75,
        "funding_round": "Series A",
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.963063",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973319"
      }
    }
  ],
  "campaign_id": null
}

Output: {
  "operation": "classify",
  "campaign_id": null,
  "timestamp": "2025-04-27T11:22:40.998581",
  "status": "COMPLETED",
  "classified_leads": [
    {
      "id": "apify_1745752958_0",
      "company_name": "Baptiste ROBELIN - Avocat en droit commercial, droit des contrats et droit immobilier",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33666156307",
      "website": "https://novlaw.fr/baptiste-robelin/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 49,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.257090",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Baptiste%20ROBELIN%20-%20Avocat%20en%20droit%20commercial%2C%20droit%20des%20contrats%20et%20droit%20immobilier&query_place_id=ChIJsZ9yX-5v5kcRu53G0LFrzS0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970207"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_1",
      "company_name": "Cabinet d'avocats NovLaw - Droit des affaires - Droit commercial - Droit immobilier - Droit Public - Droit social",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144014636",
      "website": "https://novlaw.fr/",
      "address": "53 Bd de Magenta, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 73,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat en droit des assurances",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.257652",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'avocats%20NovLaw%20-%20Droit%20des%20affaires%20-%20Droit%20commercial%20-%20Droit%20immobilier%20-%20Droit%20Public%20-%20Droit%20social&query_place_id=ChIJnz2lUwxv5kcR51wqxYbDrQc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970269"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_2",
      "company_name": "Julie MAIRE - Avocate",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33612105761",
      "website": "https://www.juliemaireavocate.fr/",
      "address": "12 Bd de Strasbourg, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 214,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit de l'immigration"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.257937",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJW8mRnRZu5kcREgLYrKM5f6I",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20MAIRE%20-%20Avocate&query_place_id=ChIJW8mRnRZu5kcREgLYrKM5f6I",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970312"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_3",
      "company_name": "Greenwich Avocats Droit Social, Droit du travail",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33187443590",
      "website": "https://greenwichsocial.fr/?utm_source=GoogleMyBusiness&utm_medium=link&utm_campaign=Site",
      "address": "132 Rue La Fayette, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 6,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Si\u00e8ge social",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.258374",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJA2LicBNv5kcRwGBom9wflfI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Greenwich%20Avocats%20Droit%20Social%2C%20Droit%20du%20travail&query_place_id=ChIJA2LicBNv5kcRwGBom9wflfI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970354"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_4",
      "company_name": "BRANJONNEAU Christel - Avocat en droit des affaires PARIS - Sp\u00e9cialiste en droit des Soci\u00e9t\u00e9s",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140281196",
      "website": "http://www.branjonneau-avocat.com/",
      "address": "27 Rue du Pont Neuf, 75001 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75001",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 13,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Services aux entreprises",
        "Conseil",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.258932",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=BRANJONNEAU%20Christel%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20PARIS%20-%20Sp%C3%A9cialiste%20en%20droit%20des%20Soci%C3%A9t%C3%A9s&query_place_id=ChIJXdCsEB9v5kcROWXQM08sY2o",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970405"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_5",
      "company_name": "LLA Avocats - Avocat Droit des Affaires Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33186958398",
      "website": "https://www.lla-avocats.fr/cabinet/marc-ladreit-de-lacharriere/",
      "address": "30 Rue de Miromesnil, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 97,
      "category": [
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.259498",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=LLA%20Avocats%20-%20Avocat%20Droit%20des%20Affaires%20Paris&query_place_id=ChIJ__8bgpZv5kcRRZyE0zkLJT0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970446"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_6",
      "company_name": "Me Paul Emile Boutmy - Avocat en droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33663687199",
      "website": "https://www.avocat-boutmy.com/",
      "address": "4 Rue Saint-Nicolas, 75012 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75012",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 28,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.259819",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Me%20Paul%20Emile%20Boutmy%20-%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJAQDU0D5u5kcR5aqzlt9JtME",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970488"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_7",
      "company_name": "Avocat Droit des affaires et Commerce \u00e0 Paris, Ma\u00eetre Jabouley Marie-Pierre | Conseil juridique | Vente et achat de fonds de commerceI Cession entreprise I Cr\u00e9ation Soci\u00e9t\u00e9 I Contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33153300848",
      "website": "https://www.avocat-jabouley.fr/",
      "address": "17 - 21 Rue Duret BAT D, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 74,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseil",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 12:00, 13:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.260184",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20des%20affaires%20et%20Commerce%20%C3%A0%20Paris%2C%20Ma%C3%AEtre%20Jabouley%20Marie-Pierre%20%7C%20Conseil%20juridique%20%7C%20Vente%20et%20achat%20de%20fonds%20de%20commerceI%20Cession%20entreprise%20I%20Cr%C3%A9ation%20Soci%C3%A9t%C3%A9%20I%20Contrats&query_place_id=ChIJoTzavfNv5kcRSoENjJ5XLmc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970534"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_8",
      "company_name": "Kohen Avocats, cabinet d'avocats en droit immobilier et droit des affaires \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33646605822",
      "website": "https://kohenavocats.fr/",
      "address": "155 Bd Malesherbes, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 79,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.260365",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Kohen%20Avocats%2C%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20immobilier%20et%20droit%20des%20affaires%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJvRSMfNJv5kcRoBAxgaYQ91c",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970575"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_9",
      "company_name": "Avocat droit des \u00e9trangers - Reynolds Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33682658873",
      "website": "https://www.reynolds-avocat.fr/",
      "address": "20 Rue du Vertbois, 75003 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75003",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 112,
      "category": [
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 12:30, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.260635",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJnYLNNi9u5kcR7tP4ETo2MyY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20%C3%A9trangers%20-%20Reynolds%20Avocat&query_place_id=ChIJnYLNNi9u5kcR7tP4ETo2MyY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970617"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_10",
      "company_name": "Nadia Tigzim : Avocat droit des affaires, droit commercial, baux commerciaux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33146367933",
      "website": "https://avocat-tigzim.fr/",
      "address": "222 Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 63,
      "category": [
        "Avocat",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.260881",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Nadia%20Tigzim%20%3A%20Avocat%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20commercial%2C%20baux%20commerciaux&query_place_id=ChIJy5bD3DVu5kcRfMUkZc-LUc0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970658"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_11",
      "company_name": "Avocat droit des affaires Paris \u2014 Chama Benseghir",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33698062592",
      "website": "https://benseghir-juris.com/",
      "address": "115 Rue de la Pompe, 75116 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75116",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 77,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:30 to 20:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.261167",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20droit%20des%20affaires%20Paris%20%E2%80%94%20Chama%20Benseghir&query_place_id=ChIJVTUgSLtv5kcRQ289i9My8Q4",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970700"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_12",
      "company_name": "Drouot Avocats SAS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144827382",
      "website": "http://www.drouot-avocats.fr/",
      "address": "8 Rue Drouot, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 86,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat en droit de l'environnement",
        "Avocat en succession",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.261478",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Drouot%20Avocats%20SAS&query_place_id=ChIJKd_Hyz5u5kcR30oxEOWzF-g",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970748"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_13",
      "company_name": "Emmanuel Boukris Avocat \u2013 Droit Immobilier, Droit des Affaires, Droit du Dommage Corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33155438856",
      "website": "http://www.emmanuelboukris.com/",
      "address": "31 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 84,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.261730",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Emmanuel%20Boukris%20Avocat%20%E2%80%93%20Droit%20Immobilier%2C%20Droit%20des%20Affaires%2C%20Droit%20du%20Dommage%20Corporel&query_place_id=ChIJpwW8OLZv5kcRIFYcMd8ZSLI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970795"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_14",
      "company_name": "Jane Geitner",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148040644",
      "website": null,
      "address": "16 Rue Lucien Sampaix, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": 4.7,
      "reviews_count": 41,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Notaire"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:15"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:15"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:15"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:15"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:15"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.261991",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv33-Owxu5kcRWuXvVAiD9MY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Jane%20Geitner&query_place_id=ChIJv33-Owxu5kcRWuXvVAiD9MY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970844"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.52,
      "global_score": 0.512,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.52,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.512,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.512,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_15",
      "company_name": "JEM-AVOCAT",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184802399",
      "website": "https://jem-avocat.fr/",
      "address": "99 Rue de Prony, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 43,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 17:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.262208",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JEM-AVOCAT&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRJcV_F7Bsqgk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970885"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_16",
      "company_name": "Avocat Droit Public - Droit Immobilier - Paris - Marion Lacome d'Estalenx",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33645732515",
      "website": "https://lacomemarquis.fr/",
      "address": "15 Rue de Bellefond, 75009 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75009",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 19,
      "category": [
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat en droit administratif"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.263823",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJVVV52ulv5kcREPrutPBuQRw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Droit%20Public%20-%20Droit%20Immobilier%20-%20Paris%20-%20Marion%20Lacome%20d'Estalenx&query_place_id=ChIJVVV52ulv5kcREPrutPBuQRw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.970937"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_17",
      "company_name": "Laurence Mayer",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33188243713",
      "website": "https://www.avocat-paris-lmayer.com/",
      "address": "28 Rue Racine, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 144,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 13:00, 14:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.264329",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Laurence%20Mayer&query_place_id=ChIJLcJUdeJv5kcRXFnT9gHU_3w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971007"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_18",
      "company_name": "Antoine Gouin | Avocat au Barreau de Paris | Droit fiscal | Droit patrimonial | Droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189164090",
      "website": "https://alphard.law/",
      "address": "13 Rue Royale, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 102,
      "category": [
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.269309",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Antoine%20Gouin%20%7C%20Avocat%20au%20Barreau%20de%20Paris%20%7C%20Droit%20fiscal%20%7C%20Droit%20patrimonial%20%7C%20Droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJOcY63Zhv5kcRnNwDJAKucPk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971048"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_19",
      "company_name": "L.co",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "",
      "website": "http://www.lco.legal/",
      "address": "Rue de Paradis, 75010 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75010",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.270227",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJn86bvklv5kcRcg69K-eg6hw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=L.co&query_place_id=ChIJn86bvklv5kcRcg69K-eg6hw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": false,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide",
          "T\u00e9l\u00e9phone invalide: T\u00e9l\u00e9phone vide",
          "Aucun canal de contact valide (email ET t\u00e9l\u00e9phone manquants ou invalides)"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971080"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 0.0,
      "profile_score": 0.48,
      "global_score": 0.30133333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 0.0,
        "profile": 0.48,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.30133333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.30133333333333334,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_20",
      "company_name": "M\u00e9lanie Vion Avocat Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle & Droit commercial",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184257932",
      "website": "http://www.mev-avocat.com/",
      "address": "37 Rue Louis Morard, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 53,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.270708",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=M%C3%A9lanie%20Vion%20Avocat%20Propri%C3%A9t%C3%A9%20intellectuelle%20%26%20Droit%20commercial&query_place_id=ChIJ5y_-YgRu5kcRfvMlsRvmLlc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971121"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_21",
      "company_name": "Ma\u00eetre Ulysse BENAZERAF - Avocat (droit du travail, droit des contrats, droit p\u00e9nal)",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33622004728",
      "website": "http://ulysse-benazeraf-avocat.com/",
      "address": "16 Rue Poirier de Nar\u00e7ay, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 40,
      "category": [
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.271450",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Ulysse%20BENAZERAF%20-%20Avocat%20(droit%20du%20travail%2C%20droit%20des%20contrats%2C%20droit%20p%C3%A9nal)&query_place_id=ChIJ7-5diRFx5kcRri4c1765uOk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971166"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_22",
      "company_name": "Avocat Gr\u00e9goire Normier - Divorce - Droit civil - Droit des contrats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33662401909",
      "website": "https://normiergregoire.fr/",
      "address": "22 Av. de l'Observatoire, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 89,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat plaidant",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en dommages corporels"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.274182",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJc3NWw8Zx5kcRxRbKdPCqZOg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20Gr%C3%A9goire%20Normier%20-%20Divorce%20-%20Droit%20civil%20-%20Droit%20des%20contrats&query_place_id=ChIJc3NWw8Zx5kcRxRbKdPCqZOg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971208"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_23",
      "company_name": "\u00c9ris Avocat\uff5cPropri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle, Droit des Marques, IA, Num\u00e9rique, Communication, E-commerce, RGPD, Contentieux",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33695595768",
      "website": "http://www.erisavocat.com/",
      "address": "37 Rue Louis Morard, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 45,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.274870",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJYWdBUdZx5kcRhyFRZNr4I1Q",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%C3%89ris%20Avocat%EF%BD%9CPropri%C3%A9t%C3%A9%20Intellectuelle%2C%20Droit%20des%20Marques%2C%20IA%2C%20Num%C3%A9rique%2C%20Communication%2C%20E-commerce%2C%20RGPD%2C%20Contentieux&query_place_id=ChIJYWdBUdZx5kcRhyFRZNr4I1Q",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971249"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_24",
      "company_name": "Cabinet d'avocat ENTFELLNER",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33670205700",
      "website": "https://www.maitre-entfellner.fr/",
      "address": "17 Rue de la Sabli\u00e8re, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 60,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.275467",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJv_FUd7Rx5kcR2WxvAzJIMF0",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20d'avocat%20ENTFELLNER&query_place_id=ChIJv_FUd7Rx5kcR2WxvAzJIMF0",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971292"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_25",
      "company_name": "Tricaud Avocats - Anis HARABI & Dominique TRICAUD - D\u00e9fense p\u00e9nale & contentieux - Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33140640025",
      "website": "https://tricaudavocats.fr/",
      "address": "4 Pl. Denfert-Rochereau, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 26,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.275952",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJwdEpIrhx5kcRhIWxujC7FZc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Tricaud%20Avocats%20-%20Anis%20HARABI%20%26%20Dominique%20TRICAUD%20-%20D%C3%A9fense%20p%C3%A9nale%20%26%20contentieux%20-%20Paris&query_place_id=ChIJwdEpIrhx5kcRhIWxujC7FZc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971333"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_26",
      "company_name": "PRIMO Avocats | Avocats droit des affaires et droit du travail \u00e0 Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33189165474",
      "website": "http://www.primo-avocats.fr/",
      "address": "99 Rue de Courcelles, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 36,
      "category": [
        "Avocat d'affaires"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.276723",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=PRIMO%20Avocats%20%7C%20Avocats%20droit%20des%20affaires%20et%20droit%20du%20travail%20%C3%A0%20Paris&query_place_id=ChIJjS7tXARv5kcRaaMlC3I0IQg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971383"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_27",
      "company_name": "ADER JOLIBOIS : cabinet d'avocats en droit des affaires, droit social, droit fiscal et droit du dommage corporel",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145441033",
      "website": "http://www.aderjolibois.com/",
      "address": "6 Pl. Saint-Sulpice, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 4,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.277548",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=ADER%20JOLIBOIS%20%3A%20cabinet%20d'avocats%20en%20droit%20des%20affaires%2C%20droit%20social%2C%20droit%20fiscal%20et%20droit%20du%20dommage%20corporel&query_place_id=ChIJj3m3OdRx5kcRIRoqPJE5OUM",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971424"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_28",
      "company_name": "Julie Soudaz - Avocat droit des Affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33631688291",
      "website": "https://avocat-soudaz.com/",
      "address": "10 bis Av. de la Grande Arm\u00e9e, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 21:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.278203",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Julie%20Soudaz%20-%20Avocat%20droit%20des%20Affaires&query_place_id=ChIJf1W_BCBl5kcRdspwPNwM3CY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971470"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_29",
      "company_name": "Me Isabelle Mayadoux Avocat du travail",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184257877",
      "website": "https://consultation.avocat.fr/avocat-paris/isabelle-mayadoux-3599.html",
      "address": "25 Rue Jean Dolent, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 9,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Conseil",
        "Consultant en ressources humaines",
        "Services juridiques",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.278961",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJuwtxd79v5kcRQ3MUY4Z1mS8",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Me%20Isabelle%20Mayadoux%20Avocat%20du%20travail&query_place_id=ChIJuwtxd79v5kcRQ3MUY4Z1mS8",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971526"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_30",
      "company_name": "Ronald VARDAGUER Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145225477",
      "website": "http://www.avocats-vardaguer.fr/",
      "address": "Cabinet d'avocats, 36-38 Rue des Plantes, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat en droit du travail"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.279577",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJne2D6a1x5kcRkaoQ3h84FDE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ronald%20VARDAGUER%20Avocat&query_place_id=ChIJne2D6a1x5kcRkaoQ3h84FDE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971572"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_31",
      "company_name": "Des Avocats \u00e0 votre \u00e9coute : Cabinet JACQUIN UZAN - Paris 14",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33756852219",
      "website": "http://www.jacquin-uzan-avocats-paris.fr/",
      "address": "18 Rue Saint-Yves, 75014 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75014",
      "country": "France",
      "rating": 4.2,
      "reviews_count": 22,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.280427",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJi9iZLqVx5kcRy1-xvnIOjgY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Des%20Avocats%20%C3%A0%20votre%20%C3%A9coute%20%3A%20Cabinet%20JACQUIN%20UZAN%20-%20Paris%2014&query_place_id=ChIJi9iZLqVx5kcRy1-xvnIOjgY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971601"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_32",
      "company_name": "JADDE Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33983354170",
      "website": "https://www.jaddeavocats.com/",
      "address": "35 Rue du Laos, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 75,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.280746",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=JADDE%20Avocats&query_place_id=ChIJw5y24yJw5kcRlNHYkJ17BJU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971639"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_33",
      "company_name": "Cabinet CCL - Maitre DALVIN et Ma\u00eetre GUILLEN",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33147236900",
      "website": "https://www.cclavocats-paris.com/",
      "address": "170 Rue de l'Universit\u00e9, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 34,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.281148",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJNTFksd5v5kcRoRWxY696i5k",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20CCL%20-%20Maitre%20DALVIN%20et%20Ma%C3%AEtre%20GUILLEN&query_place_id=ChIJNTFksd5v5kcRoRWxY696i5k",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971680"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_34",
      "company_name": "Ivan Nasio Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176420655",
      "website": "https://www.avocat-nasio.fr/",
      "address": "78 Rue des Saints-P\u00e8res, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 310,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:30 to 17:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.281471",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJtWgpuNZx5kcRewIdTVLTuCk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ivan%20Nasio%20Avocat&query_place_id=ChIJtWgpuNZx5kcRewIdTVLTuCk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971719"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_35",
      "company_name": "Cabinet Fellous Avocats - Droit des affaires - Droit du Sport",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33184807531",
      "website": "https://www.legalacte.fr/",
      "address": "174 Bd Saint-Germain, 75006 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75006",
      "country": "France",
      "rating": 4.5,
      "reviews_count": 23,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.281849",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJmTT6CtZx5kcRG4pBbI-gkjw",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Cabinet%20Fellous%20Avocats%20-%20Droit%20des%20affaires%20-%20Droit%20du%20Sport&query_place_id=ChIJmTT6CtZx5kcRG4pBbI-gkjw",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971752"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_36",
      "company_name": "Ma\u00eetre Rafik RABIA, Avocat en droit des affaires Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33183815123",
      "website": "http://vartis.fr/",
      "address": "222 Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 24,
      "category": [
        "Avocat",
        "Conseil",
        "Cabinet d'avocats",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.282276",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJx3Aa1Pxv5kcRtZ75sgccTb8",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Rafik%20RABIA%2C%20Avocat%20en%20droit%20des%20affaires%20Paris&query_place_id=ChIJx3Aa1Pxv5kcRtZ75sgccTb8",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971790"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_37",
      "company_name": "CABINET D'AVOCATS MAHBOULI PARIS",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148781959",
      "website": "https://www.avocat-mahbouli.com/",
      "address": "11 Rue Rousselet, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 142,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat en droit administratif",
        "Avocat p\u00e9naliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Service d'immigration et de naturalisation",
        "Avocat en droit de l'immigration",
        "Services juridiques"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:00 to 20:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.282743",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJyU0UQtZx5kcRzN_V3kSVXLo",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=CABINET%20D'AVOCATS%20MAHBOULI%20PARIS&query_place_id=ChIJyU0UQtZx5kcRzN_V3kSVXLo",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971826"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_38",
      "company_name": "SENSEI Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33144420270",
      "website": "http://www.sensei-avocats.fr/",
      "address": "6 Av. de Villars, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": 2.3,
      "reviews_count": 3,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.283100",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJMS1x2Chw5kcRyylAwtCNTyQ",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=SENSEI%20Avocats&query_place_id=ChIJMS1x2Chw5kcRyylAwtCNTyQ",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971865"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_39",
      "company_name": "AMIGUES AUBERTY JOUARY POMMIER",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145444301",
      "website": "http://www.apja.fr/",
      "address": "215 bis Bd Saint-Germain, 75007 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75007",
      "country": "France",
      "rating": null,
      "reviews_count": 0,
      "category": [
        "Avocat",
        "Notaire"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "11:00 to 12:00, 14:00 to 18:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "10:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "10:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "10:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "10:30 to 18:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.283556",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ9wK4hipu5kcRnoTPkC_IL9A",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=AMIGUES%20AUBERTY%20JOUARY%20POMMIER&query_place_id=ChIJ9wK4hipu5kcRnoTPkC_IL9A",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971901"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_40",
      "company_name": "\u2705 Avocat garde d'enfants | Sophie Hag\u00e8ge | Avocat Divorce | Avocat P\u00e9naliste | Avocat liquidation judiciaire | Paris 17|",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33620414718",
      "website": "https://www.sophiehagege-avocat.com/",
      "address": "177 Av. de Clichy, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 269,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la famille",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Service juridique de gestion des divorces",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "08:00 to 22:30"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.284013",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=%E2%9C%85%20Avocat%20garde%20d'enfants%20%7C%20Sophie%20Hag%C3%A8ge%20%7C%20Avocat%20Divorce%20%7C%20Avocat%20P%C3%A9naliste%20%7C%20Avocat%20liquidation%20judiciaire%20%7C%20Paris%2017%7C&query_place_id=ChIJr-Jkx5lv5kcRjNPdiLIXo_w",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971932"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_41",
      "company_name": "Ma\u00eetre Val\u00e9rie Piau",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148889000",
      "website": "http://www.cabinet-piau.fr/",
      "address": "159 Rue de Rome, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 107,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:00 to 20:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.284465",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ma%C3%AEtre%20Val%C3%A9rie%20Piau&query_place_id=ChIJXd26ILBv5kcROlfojiPb4uk",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.971980"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_42",
      "company_name": "Ugo Valls - Avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33610714650",
      "website": "http://valls-nadjar-avocats.com/",
      "address": "136 Av. de Clichy, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 55,
      "category": [
        "Avocat p\u00e9naliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ouvert 24h/24"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.284820",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0cyBmAVv5kcRCMgfDYU9vSU",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ugo%20Valls%20-%20Avocat&query_place_id=ChIJ0cyBmAVv5kcRCMgfDYU9vSU",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972008"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_43",
      "company_name": "Call A Lawyer | Trouver le bon avocat imm\u00e9diatement",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33176440306",
      "website": "https://callalawyer.fr/",
      "address": "38 Rue de Li\u00e8ge, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.4,
      "reviews_count": 39,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit de la faillite",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit du travail",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Services aux entreprises",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat fiscaliste"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.285294",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJY0CBotx75kcRpuRC8pKdcfY",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Call%20A%20Lawyer%20%7C%20Trouver%20le%20bon%20avocat%20imm%C3%A9diatement&query_place_id=ChIJY0CBotx75kcRpuRC8pKdcfY",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972036"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_44",
      "company_name": "COLMAN Avocats | Commercial, Affaires & Immobilier.",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33181703456",
      "website": "https://www.colman-avocats.fr/",
      "address": "La Boutique Bleue, 89 Bd Malesherbes, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4.8,
      "reviews_count": 8,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats",
        "Avocat d'affaires",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit immobilier",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "09:30 to 12:00, 14:00 to 18:00"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.286191",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJteaq8B5u5kcRzPRnteBL4fc",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=COLMAN%20Avocats%20%7C%20Commercial%2C%20Affaires%20%26%20Immobilier.&query_place_id=ChIJteaq8B5u5kcRzPRnteBL4fc",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972066"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_45",
      "company_name": "Made Avocats",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33145003956",
      "website": null,
      "address": "5 Vla de Guelma, 75018 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75018",
      "country": "France",
      "rating": 5,
      "reviews_count": 60,
      "category": [
        "Cabinet d'avocats"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.286689",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJDXh0j_hv5kcRq6OGuv-6eFg",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Made%20Avocats&query_place_id=ChIJDXh0j_hv5kcRq6OGuv-6eFg",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972094"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.52,
      "global_score": 0.512,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.52,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.512,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.512,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_46",
      "company_name": "Jenny Lamy",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33617022739",
      "website": "https://www.avocat-lamy.com/",
      "address": "2 Rue de Constantinople 5 \u00e8me \u00e9tage, 75008 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75008",
      "country": "France",
      "rating": 4,
      "reviews_count": 20,
      "category": [
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:30 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.287112",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJoxzjgzNu5kcR4I5BwjSseVI",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Jenny%20Lamy&query_place_id=ChIJoxzjgzNu5kcR4I5BwjSseVI",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972132"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_47",
      "company_name": "Avocat international \u00e0 Paris en droit des affaires",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33661728530",
      "website": "https://avocat-international-a-paris-en-droit-des-affaires.net-lab.fr/",
      "address": "159 Rue de Rome, 75017 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75017",
      "country": "France",
      "rating": 4,
      "reviews_count": 2,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.287524",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0XCpIbBv5kcRZIEkEMdgTZE",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Avocat%20international%20%C3%A0%20Paris%20en%20droit%20des%20affaires&query_place_id=ChIJ0XCpIbBv5kcRZIEkEMdgTZE",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972160"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_48",
      "company_name": "Ambroise Soreau avocat",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33148420181",
      "website": "http://www.soreau-avocat.fr/",
      "address": "192 Rue Lecourbe, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.9,
      "reviews_count": 16,
      "category": [
        "Avocat"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "09:00 to 19:00"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.288038",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=Ambroise%20Soreau%20avocat&query_place_id=ChIJ5UBlxNBx5kcR-v86QtWBN98",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972195"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apify_1745752958_49",
      "company_name": "FRANK Judith, avocat au barreau de Paris",
      "contact_name": null,
      "position": null,
      "email": "",
      "phone": "+33143444415",
      "website": "https://consultation.avocat.fr/blog/judith-frank/",
      "address": "238 Rue de la Croix Nivert, 75015 Paris, France",
      "city": "Paris",
      "postal_code": "75015",
      "country": "France",
      "rating": 4.6,
      "reviews_count": 27,
      "category": [
        "Avocat",
        "Avocat.e en droit civil",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 dans les divorces",
        "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste",
        "Avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit social",
        "Avocat plaidant"
      ],
      "opening_hours": [
        {
          "day": "dimanche",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "lundi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mardi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "mercredi",
          "hours": "08:30 to 20:00"
        },
        {
          "day": "jeudi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        },
        {
          "day": "vendredi",
          "hours": "08:30 to 19:30"
        },
        {
          "day": "samedi",
          "hours": "Ferm\u00e9"
        }
      ],
      "source": "apify",
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:38.288633",
      "niche": "Avocats sp\u00e9cialis\u00e9s en droit des affaires",
      "raw_data": {
        "place_id": "ChIJ0yB__Gxw5kcRiR4alzLSCcA",
        "url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=FRANK%20Judith%2C%20avocat%20au%20barreau%20de%20Paris&query_place_id=ChIJ0yB__Gxw5kcRiR4alzLSCcA",
        "description": "",
        "verified": false,
        "location": {
          "lat": null,
          "lng": null
        }
      },
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Email vide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972229"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.0,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.5499999999999999,
      "global_score": 0.52,
      "score_details": {
        "email": 0.0,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.5499999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.52,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.52,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_0",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "Paul Simon",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "paul.simon@cabinet-simon.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33652939931",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 4,
        "founded": 2009,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nice",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-simon-14094",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paulsimon",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-03-06T11:22:40.960294",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 80,
        "intent_score": 78,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.960357",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972785"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_1",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "Nathalie Thomas",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "nathalie.thomas@cabinet-thomas.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32421170472",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 50,
        "founded": 1986,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-thomas-31122",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nathaliethomas",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.960500",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972815"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_2",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "L\u00e9a Robert",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "l\u00e9a.robert@cabinet-robert.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32484184994",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 1991,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-robert-59414",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/l\u00e9a.robert"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-01-01T11:22:40.960578",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 73,
        "intent_score": 68,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.960606",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972834"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_3",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "Sophie Robert",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "sophie.robert@cabinet-robert.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33734398291",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 20,
        "founded": 2000,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Bordeaux",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-robert-41673",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 86,
        "intent_score": 84,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.960708",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972850"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_4",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Thomas",
      "full_name": "Paul Thomas",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "paul.thomas@cabinet-thomas.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32414421089",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Thomas & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-thomas.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 48,
        "founded": 2009,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-thomas-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-thomas-88596",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paulthomas",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-01-09T11:22:40.960779",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 52,
        "intent_score": 40,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.960820",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972864"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_5",
      "first_name": "Marie",
      "last_name": "Dubois",
      "full_name": "Marie Dubois",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "marie.dubois@cabinet-dubois.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41739245667",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Dubois & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-dubois.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 14,
        "founded": 2019,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-dubois-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-dubois-18363",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 67,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.960942",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972877"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_6",
      "first_name": "Nicolas",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "Nicolas Martin",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "nicolas.martin@cabinet-martin.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32466685837",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 20,
        "founded": 1991,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Ghent",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nicolas-martin-30872",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/nicolas.martin"
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 58,
        "intent_score": 65,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961113",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972891"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_7",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "\u00c9milie Michel",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "\u00e9milie.michel@cabinet-michel.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41793601020",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 34,
        "founded": 2001,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-michel-21155",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 65,
        "intent_score": 37,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961230",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972914"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_8",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "C\u00e9line Durand",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "c\u00e9line.durand@cabinet-durand.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32461161142",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 14,
        "founded": 2014,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Ghent",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-durand-47553",
        "twitter_url": "https://twitter.com/c\u00e9linedurand",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 74,
        "intent_score": 76,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961346",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972935"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_9",
      "first_name": "Thomas",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Thomas Michel",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "thomas.michel@cabinet-michel.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32442881432",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 22,
        "founded": 1993,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Antwerp",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-michel-52291",
        "twitter_url": "https://twitter.com/thomasmichel",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-02-26T11:22:40.961420",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 55,
        "intent_score": 66,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961448",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972954"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_10",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "C\u00e9line Durand",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "c\u00e9line.durand@cabinet-durand.fr",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+33759836644",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 46,
        "founded": 2018,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Montpellier",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-durand-97325",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/c\u00e9line.durand"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-03-17T11:22:40.961519",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 68,
        "intent_score": 45,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Prospect",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961547",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.972983"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.55,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6513333333333332,
      "score_details": {
        "email": 0.55,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6513333333333332,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6513333333333332,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_11",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "C\u00e9line Martin",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Senior",
      "email": "c\u00e9line.martin@cabinet-martin.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41731229444",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 41,
        "founded": 1984,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Bern",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-martin-28587",
        "twitter_url": "https://twitter.com/c\u00e9linemartin",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 89,
        "intent_score": 70,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961643",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973052"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_12",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Durand",
      "full_name": "Jean Durand",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "jean.durand@cabinet-durand.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41705392409",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Durand & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-durand.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 19,
        "founded": 1981,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-durand-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-durand-20499",
        "twitter_url": "https://twitter.com/jeandurand",
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.durand"
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 56,
        "intent_score": 60,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961742",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973082"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_13",
      "first_name": "\u00c9milie",
      "last_name": "Robert",
      "full_name": "\u00c9milie Robert",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Executive",
      "email": "\u00e9milie.robert@cabinet-robert.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41790283210",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Robert & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-robert.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 41,
        "founded": 2016,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-robert-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Basel",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/\u00e9milie-robert-80171",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 92,
        "intent_score": 74,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961838",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973103"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_14",
      "first_name": "Julie",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "Julie Leroy",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "julie.leroy@cabinet-leroy.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33676988303",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 22,
        "founded": 2012,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Grenoble",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/julie-leroy-22696",
        "twitter_url": "https://twitter.com/julieleroy",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": "2025-02-13T11:22:40.961910",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 50,
        "intent_score": 60,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.961955",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973132"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_15",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Leroy",
      "full_name": "Paul Leroy",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Owner",
      "email": "paul.leroy@cabinet-leroy.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33698079429",
      "phone_status": "unverified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Leroy & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-leroy.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 15,
        "founded": 1990,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-leroy-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Marseille",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-leroy-77407",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paulleroy",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 64,
        "intent_score": 31,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962132",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973158"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_16",
      "first_name": "Michel",
      "last_name": "Michel",
      "full_name": "Michel Michel",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "michel.michel@cabinet-michel.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33667566542",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Michel & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-michel.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 22,
        "founded": 2009,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-michel-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Grenoble",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/michel-michel-54334",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962233",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973175"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_17",
      "first_name": "C\u00e9line",
      "last_name": "Lefebvre",
      "full_name": "C\u00e9line Lefebvre",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "c\u00e9line.lefebvre@cabinet-lefebvre.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41785249567",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Lefebvre & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-lefebvre.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 1992,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-lefebvre-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9line-lefebvre-50005",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 74,
        "intent_score": 62,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Lead",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962331",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973189"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_18",
      "first_name": "Nathalie",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "Nathalie Moreau",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "nathalie.moreau@cabinet-moreau.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33635642167",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 9,
        "founded": 1984,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nice",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nathalie-moreau-48591",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nathaliemoreau",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 79,
        "intent_score": 83,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962427",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973210"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_19",
      "first_name": "Sophie",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "Sophie Richard",
      "job_title": "Managing Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "sophie.richard@cabinet-richard.fr",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+33635795781",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.fr",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 44,
        "founded": 1990,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "France",
        "city": "Nantes",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-richard-87694",
        "twitter_url": "https://twitter.com/sophierichard",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 88,
        "intent_score": 47,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962528",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973231"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.9500000000000002,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7313333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.9500000000000002,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7313333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7313333333333333,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_20",
      "first_name": "Paul",
      "last_name": "Martin",
      "full_name": "Paul Martin",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Executive",
      "email": "paul.martin@cabinet-martin.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41795243442",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Martin & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-martin.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 3,
        "founded": 2005,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-martin-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Lausanne",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-martin-53070",
        "twitter_url": "https://twitter.com/paulmartin",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "high",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 63,
        "intent_score": 47,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Target",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962627",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973249"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_21",
      "first_name": "David",
      "last_name": "Moreau",
      "full_name": "David Moreau",
      "job_title": "Owner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "david.moreau@cabinet-moreau.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32455295033",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Moreau & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-moreau.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 36,
        "founded": 2013,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-moreau-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Li\u00e8ge",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/david-moreau-31832",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": "2025-03-17T11:22:40.962694",
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 79,
        "intent_score": 79,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962721",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973267"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_22",
      "first_name": "Nicolas",
      "last_name": "Richard",
      "full_name": "Nicolas Richard",
      "job_title": "Partner",
      "seniority": "Senior",
      "email": "nicolas.richard@cabinet-richard.belgium",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+32417458996",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Richard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-richard.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 50,
        "founded": 2019,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-richard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Brussels",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/nicolas-richard-34756",
        "twitter_url": "https://twitter.com/nicolasrichard",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 79,
        "intent_score": 38,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962818",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973285"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_23",
      "first_name": "Jean",
      "last_name": "Bernard",
      "full_name": "Jean Bernard",
      "job_title": "Attorney",
      "seniority": "Executive",
      "email": "jean.bernard@cabinet-bernard.switzerland",
      "email_status": "verified",
      "phone": "+41712141272",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Bernard & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-bernard.switzerland",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 13,
        "founded": 1993,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-bernard-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Switzerland",
        "city": "Geneva",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/jean-bernard-71027",
        "twitter_url": null,
        "facebook_url": "https://facebook.com/jean.bernard"
      },
      "buying_signals": "low",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 70,
        "intent_score": 36,
        "funding_round": null,
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.962946",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973303"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.8,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.7013333333333334,
      "score_details": {
        "email": 0.8,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.7013333333333334,
      "classification": {
        "qualite_lead": "WARM",
        "score": 0.7013333333333334,
        "priorite": "moyenne"
      }
    },
    {
      "id": "apollo_1745752960_24",
      "first_name": "L\u00e9a",
      "last_name": "Simon",
      "full_name": "L\u00e9a Simon",
      "job_title": "Lawyer",
      "seniority": "Owner",
      "email": "l\u00e9a.simon@cabinet-simon.belgium",
      "email_status": "unverified",
      "phone": "+32486781134",
      "phone_status": "verified",
      "company": {
        "name": "Cabinet Simon & Associ\u00e9s",
        "website": "https://www.cabinet-simon.belgium",
        "industry": "Legal Services",
        "size": 29,
        "founded": 2006,
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/company/cabinet-simon-&-associ\u00e9s"
      },
      "location": {
        "country": "Belgium",
        "city": "Charleroi",
        "continent": "Europe"
      },
      "social": {
        "linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/l\u00e9a-simon-98494",
        "twitter_url": "https://twitter.com/l\u00e9asimon",
        "facebook_url": null
      },
      "buying_signals": "medium",
      "last_contacted": null,
      "lead_source": "Apollo",
      "apollo_specific": {
        "lead_score": 69,
        "intent_score": 75,
        "funding_round": "Series A",
        "account_stage": "Qualified",
        "technologies": []
      },
      "scrape_date": "2025-04-27T11:22:40.963063",
      "validation": {
        "valid": true,
        "errors": [
          "Email invalide: Format invalide"
        ],
        "level": "standard",
        "cleaned_at": "2025-04-27T11:22:40.973319"
      },
      "heuristic_score": 0.52,
      "heuristic_details": {
        "industry_score": 0.5,
        "position_score": 0.5,
        "company_size_score": 0.5,
        "location_score": 0.6
      },
      "email_score": 0.4,
      "phone_score": 1.0,
      "profile_score": 0.6299999999999999,
      "global_score": 0.6213333333333333,
      "score_details": {
        "email": 0.4,
        "phone": 1.0,
        "profile": 0.6299999999999999,
        "heuristic": 0.52
      },
      "qualitative_insights": [
        "Lead automatiquement classifi\u00e9 sans enrichissement GPT"
      ],
      "calculated_temperature": null,
      "gpt_temperature": "warm",
      "suggested_actions": [
        "Contacter pour qualification"
      ],
      "priority_score": 0.6213333333333333,
      "classification": {
        "qualite_lead": "COLD",
        "score": 0.6213333333333333,
        "priorite": "basse"
      }
    }
  ],
  "metrics": {
    "total_leads": 75,
    "avg_global_score": 0.5719822222222217,
    "valid_contacts": 74
  }
}
